{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1882-07-30 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1882-07-30"}, {"text": {"headline": "Bad Ragaz", "text": "Schnitzler war am 1882-08-03 in Bad Ragaz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad Ragaz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK079_527/527/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.00601, "line": true, "lon": 9.50266, "zoom": 12}, "date": "1882-08-03"}, {"text": {"headline": "Davos", "text": "Schnitzler war am 1882-08-05 in Davos"}, "media": {"caption": "Postkarte von Davos", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_541/541/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.80429, "line": true, "lon": 9.83723, "zoom": 12}, "date": "1882-08-05"}, {"text": {"headline": "Albulapass", "text": "Schnitzler war am 1882-08-05 in Albulapass"}, "location": {"lat": 46.58235, "line": true, "lon": 9.83771, "zoom": 12}, "date": "1882-08-05"}, {"text": {"headline": "Pontresina", "text": "Schnitzler war am 1882-08-06 in Pontresina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pontresina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_069/069/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.4955, "line": true, "lon": 9.90126, "zoom": 12}, "date": "1882-08-06"}, {"text": {"headline": "Sankt Moritz", "text": "Schnitzler war am 1882-08-06 in Sankt Moritz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Sankt Moritz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_583/583/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49937, "line": true, "lon": 9.84327, "zoom": 12}, "date": "1882-08-06"}, {"text": {"headline": "Pontresina", "text": "Schnitzler war am 1882-08-07 in Pontresina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pontresina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_069/069/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.4955, "line": true, "lon": 9.90126, "zoom": 12}, "date": "1882-08-07"}, {"text": {"headline": "Morteratsch", "text": "Schnitzler war am 1882-08-07 in Morteratsch"}, "media": {"caption": "Postkarte von Morteratsch", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK089_369/369/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.45112, "line": true, "lon": 9.94077, "zoom": 12}, "date": "1882-08-07"}, {"text": {"headline": "Pontresina", "text": "Schnitzler war am 1882-08-08 in Pontresina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pontresina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_069/069/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.4955, "line": true, "lon": 9.90126, "zoom": 12}, "date": "1882-08-08"}, {"text": {"headline": "Bernina (Bezirk)", "text": "Schnitzler war am 1882-08-08 in Bernina (Bezirk)"}, "location": {"lat": 46.30994, "line": true, "lon": 10.08814, "zoom": 12}, "date": "1882-08-08"}, {"text": {"headline": "Poschiavo", "text": "Schnitzler war am 1882-08-08 in Poschiavo"}, "location": {"lat": 46.32441, "line": true, "lon": 10.05823, "zoom": 12}, "date": "1882-08-08"}, {"text": {"headline": "Le Prese", "text": "Schnitzler war am 1882-08-09 in Le Prese"}, "media": {"caption": "Postkarte von Le Prese", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK082_102/102/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.29313, "line": true, "lon": 10.07889, "zoom": 12}, "date": "1882-08-09"}, {"text": {"headline": "Bolladore", "text": "Schnitzler war am 1882-08-09 in Bolladore"}, "location": {"lat": 46.32652, "line": true, "lon": 10.31856, "zoom": 12}, "date": "1882-08-09"}, {"text": {"headline": "Bormio", "text": "Schnitzler war am 1882-08-10 in Bormio"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bormio", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK097_082/082/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.46717, "line": true, "lon": 10.37008, "zoom": 12}, "date": "1882-08-10"}, {"text": {"headline": "Stilfser Joch", "text": "Schnitzler war am 1882-08-10 in Stilfser Joch"}, "media": {"caption": "Postkarte von Stilfser Joch", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_601/601/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.528333, "line": true, "lon": 10.453333, "zoom": 12}, "date": "1882-08-10"}, {"text": {"headline": "Spondigna", "text": "Schnitzler war am 1882-08-11 in Spondigna"}, "location": {"lat": 46.63368, "line": true, "lon": 10.6134, "zoom": 12}, "date": "1882-08-11"}, {"text": {"headline": "Meran", "text": "Schnitzler war am 1882-08-11 in Meran"}, "media": {"caption": "Postkarte von Meran", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_312/312/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.66817, "line": true, "lon": 11.15953, "zoom": 12}, "date": "1882-08-11"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1882-08-12 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1882-08-12"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1882-08-13 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.28433, "line": true, "lon": 11.37706, "zoom": 12}, "date": "1882-08-13"}, {"text": {"headline": "Bad Ischl", "text": "Schnitzler war am 1882-08-16 in Bad Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1882-08-16"}, {"text": {"headline": "Gmunden", "text": "Schnitzler war am 1882-08-16 in Gmunden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gmunden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_425/425/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.91839, "line": true, "lon": 13.79933, "zoom": 12}, "date": "1882-08-16"}, {"text": {"headline": "Altm\u00fcnster", "text": "Schnitzler war am 1882-08-16 in Altm\u00fcnster"}, "media": {"caption": "Postkarte von Altm\u00fcnster", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_543/543/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.90219, "line": true, "lon": 13.76415, "zoom": 12}, "date": "1882-08-16"}, {"text": {"headline": "Bad Ischl", "text": "Schnitzler war am 1882-08-17 in Bad Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1882-08-17"}, {"text": {"headline": "Bad Aussee", "text": "Schnitzler war am 1882-08-17 in Bad Aussee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad Aussee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_107/107/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.60998, "line": true, "lon": 13.78243, "zoom": 12}, "date": "1882-08-17"}, {"text": {"headline": "Bad Ischl", "text": "Schnitzler war am 1882-08-19 in Bad Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1882-08-19"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1882-09-09 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1882-09-09"}, {"text": {"headline": "Bratislava", "text": "Schnitzler war am 1882-09-11 in Bratislava"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bratislava", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK071_483/483/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.14816, "line": true, "lon": 17.10674, "zoom": 12}, "date": "1882-09-11"}]}}