{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1885-06-29 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1885-06-29"}, {"text": {"headline": "Budapest", "text": "Schnitzler war am 1885-07-02 in Budapest"}, "media": {"caption": "Postkarte von Budapest", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK028_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.49835, "line": true, "lon": 19.04045, "zoom": 12}, "date": "1885-07-02"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1885-07-04 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1885-07-04"}, {"text": {"headline": "Reichenau im M\u00fchlkreis", "text": "Schnitzler war am 1885-07-05 in Reichenau im M\u00fchlkreis"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenau im M\u00fchlkreis", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_376/376/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1885-07-05"}, {"text": {"headline": "Thalhof", "text": "Schnitzler war am 1885-07-05 in Thalhof"}, "location": {"lat": 47.70466, "line": true, "lon": 15.84704, "zoom": 12}, "date": "1885-07-05"}, {"text": {"headline": "Reichenau im M\u00fchlkreis", "text": "Schnitzler war am 1885-07-06 in Reichenau im M\u00fchlkreis"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenau im M\u00fchlkreis", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_376/376/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1885-07-06"}, {"text": {"headline": "Thalhof", "text": "Schnitzler war am 1885-07-06 in Thalhof"}, "location": {"lat": 47.70466, "line": true, "lon": 15.84704, "zoom": 12}, "date": "1885-07-06"}, {"text": {"headline": "Reichenau im M\u00fchlkreis", "text": "Schnitzler war am 1885-07-07 in Reichenau im M\u00fchlkreis"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenau im M\u00fchlkreis", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_376/376/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1885-07-07"}, {"text": {"headline": "Thalhof", "text": "Schnitzler war am 1885-07-07 in Thalhof"}, "location": {"lat": 47.70466, "line": true, "lon": 15.84704, "zoom": 12}, "date": "1885-07-07"}, {"text": {"headline": "Reichenau im M\u00fchlkreis", "text": "Schnitzler war am 1885-07-08 in Reichenau im M\u00fchlkreis"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenau im M\u00fchlkreis", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_376/376/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1885-07-08"}, {"text": {"headline": "Thalhof", "text": "Schnitzler war am 1885-07-08 in Thalhof"}, "location": {"lat": 47.70466, "line": true, "lon": 15.84704, "zoom": 12}, "date": "1885-07-08"}, {"text": {"headline": "Reichenau im M\u00fchlkreis", "text": "Schnitzler war am 1885-07-09 in Reichenau im M\u00fchlkreis"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenau im M\u00fchlkreis", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_376/376/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1885-07-09"}, {"text": {"headline": "Thalhof", "text": "Schnitzler war am 1885-07-09 in Thalhof"}, "location": {"lat": 47.70466, "line": true, "lon": 15.84704, "zoom": 12}, "date": "1885-07-09"}, {"text": {"headline": "Reichenau im M\u00fchlkreis", "text": "Schnitzler war am 1885-07-10 in Reichenau im M\u00fchlkreis"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenau im M\u00fchlkreis", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_376/376/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1885-07-10"}, {"text": {"headline": "Thalhof", "text": "Schnitzler war am 1885-07-10 in Thalhof"}, "location": {"lat": 47.70466, "line": true, "lon": 15.84704, "zoom": 12}, "date": "1885-07-10"}, {"text": {"headline": "Reichenau im M\u00fchlkreis", "text": "Schnitzler war am 1885-07-11 in Reichenau im M\u00fchlkreis"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenau im M\u00fchlkreis", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_376/376/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1885-07-11"}, {"text": {"headline": "Thalhof", "text": "Schnitzler war am 1885-07-11 in Thalhof"}, "location": {"lat": 47.70466, "line": true, "lon": 15.84704, "zoom": 12}, "date": "1885-07-11"}, {"text": {"headline": "Reichenau im M\u00fchlkreis", "text": "Schnitzler war am 1885-07-12 in Reichenau im M\u00fchlkreis"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenau im M\u00fchlkreis", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_376/376/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1885-07-12"}, {"text": {"headline": "Thalhof", "text": "Schnitzler war am 1885-07-12 in Thalhof"}, "location": {"lat": 47.70466, "line": true, "lon": 15.84704, "zoom": 12}, "date": "1885-07-12"}, {"text": {"headline": "Reichenau im M\u00fchlkreis", "text": "Schnitzler war am 1885-07-13 in Reichenau im M\u00fchlkreis"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenau im M\u00fchlkreis", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_376/376/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1885-07-13"}, {"text": {"headline": "Thalhof", "text": "Schnitzler war am 1885-07-13 in Thalhof"}, "location": {"lat": 47.70466, "line": true, "lon": 15.84704, "zoom": 12}, "date": "1885-07-13"}, {"text": {"headline": "Reichenau im M\u00fchlkreis", "text": "Schnitzler war am 1885-07-14 in Reichenau im M\u00fchlkreis"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenau im M\u00fchlkreis", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_376/376/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1885-07-14"}, {"text": {"headline": "Thalhof", "text": "Schnitzler war am 1885-07-14 in Thalhof"}, "location": {"lat": 47.70466, "line": true, "lon": 15.84704, "zoom": 12}, "date": "1885-07-14"}, {"text": {"headline": "Reichenau im M\u00fchlkreis", "text": "Schnitzler war am 1885-07-15 in Reichenau im M\u00fchlkreis"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenau im M\u00fchlkreis", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_376/376/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1885-07-15"}, {"text": {"headline": "Thalhof", "text": "Schnitzler war am 1885-07-15 in Thalhof"}, "location": {"lat": 47.70466, "line": true, "lon": 15.84704, "zoom": 12}, "date": "1885-07-15"}, {"text": {"headline": "Reichenau im M\u00fchlkreis", "text": "Schnitzler war am 1885-07-30 in Reichenau im M\u00fchlkreis"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenau im M\u00fchlkreis", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_376/376/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1885-07-30"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1885-08-08 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1885-08-08"}, {"text": {"headline": "Kammer", "text": "Schnitzler war am 1885-08-09 in Kammer"}, "location": {"lat": 47.36667, "line": true, "lon": 12.81667, "zoom": 12}, "date": "1885-08-09"}, {"text": {"headline": "Unterach am Attersee", "text": "Schnitzler war am 1885-08-10 in Unterach am Attersee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Unterach am Attersee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK024_261/261/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.80522, "line": true, "lon": 13.48939, "zoom": 12}, "date": "1885-08-10"}, {"text": {"headline": "Wei\u00dfenbach am Attersee", "text": "Schnitzler war am 1885-08-10 in Wei\u00dfenbach am Attersee"}, "location": {"lat": 47.8004, "line": true, "lon": 13.5358, "zoom": 12}, "date": "1885-08-10"}, {"text": {"headline": "Bad Ischl", "text": "Schnitzler war am 1885-08-14 in Bad Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1885-08-14"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1885-08-15 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1885-08-15"}, {"text": {"headline": "Z\u00fcrich", "text": "Schnitzler war am 1885-08-17 in Z\u00fcrich"}, "media": {"caption": "Postkarte von Z\u00fcrich", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_420/420/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.37174, "line": true, "lon": 8.54226, "zoom": 12}, "date": "1885-08-17"}, {"text": {"headline": "Arth", "text": "Schnitzler war am 1885-08-17 in Arth"}, "location": {"lat": 47.06337, "line": true, "lon": 8.52349, "zoom": 12}, "date": "1885-08-17"}, {"text": {"headline": "Rigi Kulm", "text": "Schnitzler war am 1885-08-17 in Rigi Kulm"}, "media": {"caption": "Postkarte von Rigi Kulm", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK086_283/283/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.0555, "line": true, "lon": 8.48447, "zoom": 12}, "date": "1885-08-17"}, {"text": {"headline": "Arth", "text": "Schnitzler war am 1885-08-18 in Arth"}, "location": {"lat": 47.06337, "line": true, "lon": 8.52349, "zoom": 12}, "date": "1885-08-18"}, {"text": {"headline": "Rigi Kulm", "text": "Schnitzler war am 1885-08-18 in Rigi Kulm"}, "media": {"caption": "Postkarte von Rigi Kulm", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK086_283/283/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.0555, "line": true, "lon": 8.48447, "zoom": 12}, "date": "1885-08-18"}, {"text": {"headline": "Vitznau", "text": "Schnitzler war am 1885-08-18 in Vitznau"}, "location": {"lat": 47.01014, "line": true, "lon": 8.4842, "zoom": 12}, "date": "1885-08-18"}, {"text": {"headline": "Fl\u00fcelen", "text": "Schnitzler war am 1885-08-18 in Fl\u00fcelen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Fl\u00fcelen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK123_401/401/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.9028, "line": true, "lon": 8.6249, "zoom": 12}, "date": "1885-08-18"}, {"text": {"headline": "Brunnen", "text": "Schnitzler war am 1885-08-18 in Brunnen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Brunnen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK086_279/279/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.9936, "line": true, "lon": 8.60538, "zoom": 12}, "date": "1885-08-18"}, {"text": {"headline": "Axenstein", "text": "Schnitzler war am 1885-08-18 in Axenstein"}, "media": {"caption": "Postkarte von Axenstein", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_524/524/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.98613, "line": true, "lon": 8.61619, "zoom": 12}, "date": "1885-08-18"}, {"text": {"headline": "Luzern", "text": "Schnitzler war am 1885-08-20 in Luzern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Luzern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_243/243/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.05048, "line": true, "lon": 8.30635, "zoom": 12}, "date": "1885-08-20"}, {"text": {"headline": "Brunnen", "text": "Schnitzler war am 1885-08-20 in Brunnen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Brunnen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK086_279/279/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.9936, "line": true, "lon": 8.60538, "zoom": 12}, "date": "1885-08-20"}, {"text": {"headline": "Axenstein", "text": "Schnitzler war am 1885-08-20 in Axenstein"}, "media": {"caption": "Postkarte von Axenstein", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_524/524/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.98613, "line": true, "lon": 8.61619, "zoom": 12}, "date": "1885-08-20"}, {"text": {"headline": "Luzern", "text": "Schnitzler war am 1885-08-21 in Luzern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Luzern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_243/243/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.05048, "line": true, "lon": 8.30635, "zoom": 12}, "date": "1885-08-21"}, {"text": {"headline": "Locarno", "text": "Schnitzler war am 1885-08-22 in Locarno"}, "media": {"caption": "Postkarte von Locarno", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK085_113/113/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.17086, "line": true, "lon": 8.79953, "zoom": 12}, "date": "1885-08-22"}, {"text": {"headline": "Isola Bella", "text": "Schnitzler war am 1885-08-22 in Isola Bella"}, "location": {"lat": 45.89538, "line": true, "lon": 8.52708, "zoom": 12}, "date": "1885-08-22"}, {"text": {"headline": "Luino", "text": "Schnitzler war am 1885-08-22 in Luino"}, "media": {"caption": "Postkarte von Luino", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK086_593/593/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.00185, "line": true, "lon": 8.74512, "zoom": 12}, "date": "1885-08-22"}, {"text": {"headline": "Lugano", "text": "Schnitzler war am 1885-08-22 in Lugano"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lugano", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_418/418/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.01008, "line": true, "lon": 8.96004, "zoom": 12}, "date": "1885-08-22"}, {"text": {"headline": "Porlezza", "text": "Schnitzler war am 1885-08-22 in Porlezza"}, "location": {"lat": 46.03714, "line": true, "lon": 9.12921, "zoom": 12}, "date": "1885-08-22"}, {"text": {"headline": "Menaggio", "text": "Schnitzler war am 1885-08-23 in Menaggio"}, "media": {"caption": "Postkarte von Menaggio", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK076_161/161/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.02075, "line": true, "lon": 9.23907, "zoom": 12}, "date": "1885-08-23"}, {"text": {"headline": "Bellagio", "text": "Schnitzler war am 1885-08-23 in Bellagio"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bellagio", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK095_400/400/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.98772, "line": true, "lon": 9.26182, "zoom": 12}, "date": "1885-08-23"}, {"text": {"headline": "Cadenabbia", "text": "Schnitzler war am 1885-08-23 in Cadenabbia"}, "media": {"caption": "Postkarte von Cadenabbia", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK091_059/059/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.98861, "line": true, "lon": 9.23615, "zoom": 12}, "date": "1885-08-23"}, {"text": {"headline": "Tremezzo", "text": "Schnitzler war am 1885-08-23 in Tremezzo"}, "media": {"caption": "Postkarte von Tremezzo", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_554/554/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.98423, "line": true, "lon": 9.21613, "zoom": 12}, "date": "1885-08-23"}, {"text": {"headline": "Bellagio", "text": "Schnitzler war am 1885-08-24 in Bellagio"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bellagio", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK095_400/400/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.98772, "line": true, "lon": 9.26182, "zoom": 12}, "date": "1885-08-24"}, {"text": {"headline": "Como", "text": "Schnitzler war am 1885-08-25 in Como"}, "media": {"caption": "Postkarte von Como", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK091_396/396/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.80819, "line": true, "lon": 9.0832, "zoom": 12}, "date": "1885-08-25"}, {"text": {"headline": "Mailand", "text": "Schnitzler war am 1885-08-27 in Mailand"}, "media": {"caption": "Postkarte von Mailand", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK074_261/261/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.46427, "line": true, "lon": 9.18951, "zoom": 12}, "date": "1885-08-27"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1885-08-28 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1885-08-28"}, {"text": {"headline": "Bad Ischl", "text": "Schnitzler war am 1885-08-31 in Bad Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1885-08-31"}]}}