{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1890-06-17 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1890-06-17"}, {"text": {"headline": "Reichenau", "text": "Schnitzler war am 1890-06-19 in Reichenau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_376/376/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1890-06-19"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1890-07-21 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1890-07-21"}, {"text": {"headline": "W\u00fcrnitz", "text": "Schnitzler war am 1890-07-23 in W\u00fcrnitz"}, "media": {"caption": "Postkarte von W\u00fcrnitz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_412/412/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.41667, "line": true, "lon": 16.41667, "zoom": 12}, "date": "1890-07-23"}, {"text": {"headline": "Kleinr\u00f6tz", "text": "Schnitzler war am 1890-07-23 in Kleinr\u00f6tz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kleinr\u00f6tz", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.4, "line": true, "lon": 16.41667, "zoom": 12}, "date": "1890-07-23"}, {"text": {"headline": "W\u00fcrnitz", "text": "Schnitzler war am 1890-07-24 in W\u00fcrnitz"}, "media": {"caption": "Postkarte von W\u00fcrnitz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_412/412/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.41667, "line": true, "lon": 16.41667, "zoom": 12}, "date": "1890-07-24"}, {"text": {"headline": "Kleinr\u00f6tz", "text": "Schnitzler war am 1890-07-24 in Kleinr\u00f6tz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kleinr\u00f6tz", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.4, "line": true, "lon": 16.41667, "zoom": 12}, "date": "1890-07-24"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1890-09-17 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1890-09-17"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1890-10-04 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1890-10-04"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1890-10-18 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1890-10-18"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1890-10-20 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1890-10-20"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1890-11-05 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1890-11-05"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1890-11-07 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1890-11-07"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1890-11-29 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1890-11-29"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1890-12-01 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1890-12-01"}]}}