{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-07-23 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-07-23"}, {"text": {"headline": "Kirchau", "text": "Schnitzler war am 1892-07-25 in Kirchau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kirchau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_060/060/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.65, "line": true, "lon": 16.1, "zoom": 12}, "date": "1892-07-25"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-07-30 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-07-30"}, {"text": {"headline": "Kirchau", "text": "Schnitzler war am 1892-08-01 in Kirchau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kirchau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_060/060/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.65, "line": true, "lon": 16.1, "zoom": 12}, "date": "1892-08-01"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-08-25 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-08-25"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1892-09-10 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1892-09-10"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1892-09-11 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1892-09-11"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1892-09-11 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1892-09-11"}, {"text": {"headline": "Riva", "text": "Schnitzler war am 1892-09-11 in Riva"}, "media": {"caption": "Postkarte von Riva", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK079_507/507/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.88577, "line": true, "lon": 10.84117, "zoom": 12}, "date": "1892-09-11"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1892-09-12 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1892-09-12"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1892-09-12 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1892-09-12"}, {"text": {"headline": "Riva", "text": "Schnitzler war am 1892-09-16 in Riva"}, "media": {"caption": "Postkarte von Riva", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK079_507/507/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.88577, "line": true, "lon": 10.84117, "zoom": 12}, "date": "1892-09-16"}, {"text": {"headline": "Venedig", "text": "Schnitzler war am 1892-09-22 in Venedig"}, "media": {"caption": "Postkarte von Venedig", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_457/457/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.43713, "line": true, "lon": 12.33265, "zoom": 12}, "date": "1892-09-22"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1892-09-24 in Semmering"}, "media": {"caption": "Postkarte von Semmering", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1892-09-24"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-10-15 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-10-15"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-10-15 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-10-15"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-10-16 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-10-16"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-10-16 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-10-16"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-10-17 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-10-17"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-10-17 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-10-17"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-10-18 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-10-18"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-10-18 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-10-18"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-10-19 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-10-19"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-10-19 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-10-19"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-10-20 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-10-20"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-10-20 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-10-20"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-10-21 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-10-21"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-10-21 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-10-21"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-10-22 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-10-22"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-10-22 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-10-22"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-10-23 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-10-23"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-10-23 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-10-23"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-10-24 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-10-24"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-10-24 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-10-24"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-10-25 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-10-25"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-10-25 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-10-25"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-10-26 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-10-26"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-10-26 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-10-26"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-10-27 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-10-27"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-10-27 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-10-27"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-10-28 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-10-28"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-10-28 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-10-28"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-10-29 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-10-29"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-10-29 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-10-29"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-10-30 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-10-30"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-10-30 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-10-30"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-10-31 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-10-31"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-10-31 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-10-31"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-11-01 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-11-01"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-11-01 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-11-01"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-11-02 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-11-02"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-11-02 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-11-02"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-11-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-11-03"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-11-03 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-11-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-11-04 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-11-04"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-11-04 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-11-04"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-11-05 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-11-05"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-11-05 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-11-05"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-11-06 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-11-06"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-11-06 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-11-06"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-11-07 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-11-07"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-11-07 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-11-07"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-11-08 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-11-08"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-11-08 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-11-08"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-11-09 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-11-09"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-11-09 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-11-09"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-11-10 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-11-10"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-11-10 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-11-10"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-11-11 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-11-11"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-11-11 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-11-11"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-11-12 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-11-12"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-11-12 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-11-12"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-11-13 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-11-13"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-11-13 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-11-13"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-11-14 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-11-14"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-11-14 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-11-14"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-11-15 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-11-15"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-11-15 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-11-15"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-11-16 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-11-16"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-11-16 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-11-16"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-11-17 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-11-17"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-11-17 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-11-17"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-11-18 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-11-18"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-11-18 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-11-18"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-11-19 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-11-19"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-11-19 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-11-19"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-11-20 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-11-20"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-11-20 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-11-20"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-11-21 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-11-21"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-11-21 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-11-21"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-11-22 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-11-22"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-11-22 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-11-22"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-11-23 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-11-23"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-11-23 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-11-23"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-11-24 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-11-24"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-11-24 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-11-24"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-11-25 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-11-25"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-11-25 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-11-25"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-11-26 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-11-26"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-11-26 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-11-26"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-11-27 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-11-27"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-11-27 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-11-27"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-11-28 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-11-28"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-11-28 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-11-28"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-11-29 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-11-29"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-11-29 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-11-29"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-11-30 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-11-30"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-11-30 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-11-30"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-12-01 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-12-01"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-12-01 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-12-01"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-12-02 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-12-02"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-12-02 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-12-02"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-12-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-12-03"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-12-03 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-12-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-12-04 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-12-04"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-12-04 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-12-04"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-12-05 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-12-05"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-12-05 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-12-05"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-12-06 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-12-06"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-12-06 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-12-06"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-12-07 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-12-07"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-12-07 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-12-07"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-12-08 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-12-08"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-12-08 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-12-08"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-12-09 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-12-09"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-12-09 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-12-09"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-12-10 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-12-10"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-12-10 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-12-10"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-12-11 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-12-11"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-12-11 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-12-11"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-12-12 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-12-12"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-12-12 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-12-12"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-12-13 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-12-13"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-12-13 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-12-13"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-12-14 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-12-14"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-12-14 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-12-14"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-12-15 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-12-15"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-12-15 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-12-15"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-12-16 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-12-16"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-12-16 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-12-16"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-12-17 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-12-17"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-12-17 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-12-17"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-12-18 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-12-18"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-12-18 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-12-18"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-12-19 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-12-19"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-12-19 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-12-19"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-12-20 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-12-20"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-12-20 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-12-20"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-12-21 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-12-21"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-12-21 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-12-21"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-12-22 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-12-22"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-12-22 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-12-22"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-12-23 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-12-23"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-12-23 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-12-23"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-12-24 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-12-24"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-12-24 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-12-24"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-12-25 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-12-25"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-12-25 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-12-25"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-12-26 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-12-26"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-12-26 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-12-26"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-12-27 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-12-27"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-12-27 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-12-27"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-12-28 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-12-28"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-12-28 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-12-28"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-12-29 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-12-29"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-12-29 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-12-29"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-12-30 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-12-30"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-12-30 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-12-30"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1892-12-31 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1892-12-31"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1892-12-31 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1892-12-31"}]}}