{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-01-01 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-01-01"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-01-01 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-01-01"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-01-02 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-01-02"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-01-02 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-01-02"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-01-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-01-03"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-01-03 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-01-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-01-04 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-01-04"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-01-04 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-01-04"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-01-05 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-01-05"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-01-05 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-01-05"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-01-06 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-01-06"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-01-06 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-01-06"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-01-07 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-01-07"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-01-07 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-01-07"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-01-08 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-01-08"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-01-08 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-01-08"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-01-09 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-01-09"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-01-09 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-01-09"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-01-10 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-01-10"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-01-10 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-01-10"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-01-11 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-01-11"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-01-11 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-01-11"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-01-12 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-01-12"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-01-12 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-01-12"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-01-13 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-01-13"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-01-13 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-01-13"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-01-14 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-01-14"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-01-14 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-01-14"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-01-15 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-01-15"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-01-15 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-01-15"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-01-16 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-01-16"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-01-16 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-01-16"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-01-17 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-01-17"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-01-17 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-01-17"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-01-18 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-01-18"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-01-18 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-01-18"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-01-19 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-01-19"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-01-19 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-01-19"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-01-20 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-01-20"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-01-20 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-01-20"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-01-21 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-01-21"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-01-21 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-01-21"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-01-22 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-01-22"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-01-22 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-01-22"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-01-23 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-01-23"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-01-23 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-01-23"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-01-24 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-01-24"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-01-24 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-01-24"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-01-25 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-01-25"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-01-25 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-01-25"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-01-26 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-01-26"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-01-26 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-01-26"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-01-27 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-01-27"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-01-27 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-01-27"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-01-28 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-01-28"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-01-28 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-01-28"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-01-29 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-01-29"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-01-29 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-01-29"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-01-30 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-01-30"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-01-30 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-01-30"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-01-31 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-01-31"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-01-31 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-01-31"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-02-01 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-02-01"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-02-01 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-02-01"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-02-02 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-02-02"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-02-02 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-02-02"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-02-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-02-03"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-02-03 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-02-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-02-04 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-02-04"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-02-04 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-02-04"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-02-05 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-02-05"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-02-05 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-02-05"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-02-06 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-02-06"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-02-06 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-02-06"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-02-07 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-02-07"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-02-07 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-02-07"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-02-08 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-02-08"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-02-08 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-02-08"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-02-09 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-02-09"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-02-09 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-02-09"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-02-10 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-02-10"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-02-10 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-02-10"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-02-11 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-02-11"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-02-11 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-02-11"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-02-12 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-02-12"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-02-12 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-02-12"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-02-13 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-02-13"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-02-13 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-02-13"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-02-14 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-02-14"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-02-14 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-02-14"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-02-15 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-02-15"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-02-15 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-02-15"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-02-16 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-02-16"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-02-16 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-02-16"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-02-17 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-02-17"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-02-17 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-02-17"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-02-18 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-02-18"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-02-18 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-02-18"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-02-19 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-02-19"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-02-19 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-02-19"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-02-20 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-02-20"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-02-20 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-02-20"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-02-21 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-02-21"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-02-21 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-02-21"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-02-22 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-02-22"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-02-22 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-02-22"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-02-23 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-02-23"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-02-23 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-02-23"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-02-24 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-02-24"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-02-24 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-02-24"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-02-25 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-02-25"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-02-25 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-02-25"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-02-26 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-02-26"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-02-26 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-02-26"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-02-27 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-02-27"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-02-27 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-02-27"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-02-28 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-02-28"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-02-28 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-02-28"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-03-01 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-03-01"}, {"text": {"headline": "Pension Quisisana", "text": "Schnitzler war am 1893-03-01 in Pension Quisisana"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pension Quisisana", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 45.333852, "line": true, "lon": 14.301821, "zoom": 12}, "date": "1893-03-01"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-03-02 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-03-02"}, {"text": {"headline": "Pension Quisisana", "text": "Schnitzler war am 1893-03-02 in Pension Quisisana"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pension Quisisana", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 45.333852, "line": true, "lon": 14.301821, "zoom": 12}, "date": "1893-03-02"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-03-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-03-03"}, {"text": {"headline": "Pension Quisisana", "text": "Schnitzler war am 1893-03-03 in Pension Quisisana"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pension Quisisana", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 45.333852, "line": true, "lon": 14.301821, "zoom": 12}, "date": "1893-03-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-03-04 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-03-04"}, {"text": {"headline": "Pension Quisisana", "text": "Schnitzler war am 1893-03-04 in Pension Quisisana"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pension Quisisana", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 45.333852, "line": true, "lon": 14.301821, "zoom": 12}, "date": "1893-03-04"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-03-05 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-03-05"}, {"text": {"headline": "Pension Quisisana", "text": "Schnitzler war am 1893-03-05 in Pension Quisisana"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pension Quisisana", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 45.333852, "line": true, "lon": 14.301821, "zoom": 12}, "date": "1893-03-05"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-03-06 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-03-06"}, {"text": {"headline": "Pension Quisisana", "text": "Schnitzler war am 1893-03-06 in Pension Quisisana"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pension Quisisana", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 45.333852, "line": true, "lon": 14.301821, "zoom": 12}, "date": "1893-03-06"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-03-07 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-03-07"}, {"text": {"headline": "Pension Quisisana", "text": "Schnitzler war am 1893-03-07 in Pension Quisisana"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pension Quisisana", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 45.333852, "line": true, "lon": 14.301821, "zoom": 12}, "date": "1893-03-07"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-03-08 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-03-08"}, {"text": {"headline": "Pension Quisisana", "text": "Schnitzler war am 1893-03-08 in Pension Quisisana"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pension Quisisana", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 45.333852, "line": true, "lon": 14.301821, "zoom": 12}, "date": "1893-03-08"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-03-09 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-03-09"}, {"text": {"headline": "Pension Quisisana", "text": "Schnitzler war am 1893-03-09 in Pension Quisisana"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pension Quisisana", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 45.333852, "line": true, "lon": 14.301821, "zoom": 12}, "date": "1893-03-09"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-03-10 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-03-10"}, {"text": {"headline": "Pension Quisisana", "text": "Schnitzler war am 1893-03-10 in Pension Quisisana"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pension Quisisana", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 45.333852, "line": true, "lon": 14.301821, "zoom": 12}, "date": "1893-03-10"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-03-11 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-03-11"}, {"text": {"headline": "Pension Quisisana", "text": "Schnitzler war am 1893-03-11 in Pension Quisisana"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pension Quisisana", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 45.333852, "line": true, "lon": 14.301821, "zoom": 12}, "date": "1893-03-11"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-03-12 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-03-12"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-03-12 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-03-12"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-03-13 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-03-13"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-03-13 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-03-13"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-03-14 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-03-14"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-03-14 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-03-14"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-03-15 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-03-15"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-03-15 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-03-15"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-03-16 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-03-16"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-03-16 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-03-16"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-03-17 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-03-17"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-03-17 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-03-17"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-03-18 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-03-18"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-03-18 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-03-18"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-03-19 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-03-19"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-03-19 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-03-19"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-03-20 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-03-20"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-03-20 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-03-20"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-03-21 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-03-21"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-03-21 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-03-21"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-03-22 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-03-22"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-03-22 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-03-22"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-03-23 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-03-23"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-03-23 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-03-23"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-03-24 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-03-24"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-03-24 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-03-24"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-03-25 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-03-25"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-03-25 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-03-25"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-03-26 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-03-26"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-03-26 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-03-26"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-03-27 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-03-27"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-03-27 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-03-27"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-03-28 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-03-28"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-03-28 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-03-28"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-03-29 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-03-29"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-03-29 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-03-29"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-03-30 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-03-30"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-03-30 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-03-30"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-03-31 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-03-31"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-03-31 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-03-31"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-04-01 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-04-01"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-04-01 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-04-01"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-04-02 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-04-02"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-04-02 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-04-02"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-04-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-04-03"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-04-03 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-04-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-04-04 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-04-04"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-04-04 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-04-04"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-04-05 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-04-05"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-04-05 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-04-05"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-04-06 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-04-06"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-04-06 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-04-06"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-04-07 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-04-07"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-04-07 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-04-07"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-04-08 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-04-08"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-04-08 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-04-08"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-04-09 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-04-09"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-04-09 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-04-09"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-04-10 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-04-10"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-04-10 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-04-10"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-04-11 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-04-11"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-04-11 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-04-11"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-04-12 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-04-12"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-04-12 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-04-12"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-04-13 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-04-13"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-04-13 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-04-13"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-04-14 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-04-14"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-04-14 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-04-14"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-04-15 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-04-15"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-04-15 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-04-15"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-04-16 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-04-16"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-04-16 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-04-16"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-04-17 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-04-17"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-04-17 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-04-17"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-04-18 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-04-18"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-04-18 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-04-18"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-04-19 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-04-19"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-04-19 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-04-19"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-04-20 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-04-20"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-04-20 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-04-20"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-04-21 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-04-21"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-04-21 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-04-21"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-04-22 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-04-22"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-04-22 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-04-22"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-04-23 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-04-23"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-04-23 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-04-23"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-04-24 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-04-24"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-04-24 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-04-24"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-04-25 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-04-25"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-04-25 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-04-25"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-04-26 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-04-26"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-04-26 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-04-26"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-04-27 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-04-27"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-04-27 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-04-27"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-04-28 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-04-28"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-04-28 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-04-28"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-04-29 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-04-29"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-04-29 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-04-29"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-04-30 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-04-30"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-04-30 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-04-30"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-05-01 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-05-01"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-05-01 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-05-01"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-05-02 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-05-02"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-05-02 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-05-02"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-05-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-05-03"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-05-03 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-05-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-05-04 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-05-04"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-05-04 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-05-04"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-05-05 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-05-05"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-05-05 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-05-05"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-05-06 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-05-06"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-05-06 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-05-06"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-05-07 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-05-07"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-05-07 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-05-07"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-05-08 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-05-08"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-05-08 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-05-08"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-05-09 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-05-09"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-05-09 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-05-09"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-05-10 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-05-10"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-05-10 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-05-10"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-05-11 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-05-11"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-05-11 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-05-11"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-05-12 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-05-12"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-05-12 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-05-12"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-05-13 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-05-13"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-05-13 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-05-13"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-05-14 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-05-14"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-05-14 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-05-14"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-05-15 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-05-15"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-05-15 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-05-15"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-05-16 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-05-16"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-05-16 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-05-16"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-05-17 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-05-17"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-05-17 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-05-17"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-05-18 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-05-18"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-05-18 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-05-18"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-05-19 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-05-19"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-05-19 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-05-19"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-05-20 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-05-20"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-05-20 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-05-20"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1893-05-21 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1893-05-21"}, {"text": {"headline": "Bad V\u00f6slau", "text": "Schnitzler war am 1893-05-21 in Bad V\u00f6slau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad V\u00f6slau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK065_329/329/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.96533, "line": true, "lon": 16.21359, "zoom": 12}, "date": "1893-05-21"}, {"text": {"headline": "Pottenstein", "text": "Schnitzler war am 1893-05-21 in Pottenstein"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pottenstein", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK021_250/250/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.9582, "line": true, "lon": 16.0948, "zoom": 12}, "date": "1893-05-21"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-05-21 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-05-21"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1893-05-22 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1893-05-22"}, {"text": {"headline": "Bad V\u00f6slau", "text": "Schnitzler war am 1893-05-22 in Bad V\u00f6slau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad V\u00f6slau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK065_329/329/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.96533, "line": true, "lon": 16.21359, "zoom": 12}, "date": "1893-05-22"}, {"text": {"headline": "Pottenstein", "text": "Schnitzler war am 1893-05-22 in Pottenstein"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pottenstein", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK021_250/250/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.9582, "line": true, "lon": 16.0948, "zoom": 12}, "date": "1893-05-22"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-05-22 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-05-22"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-05-23 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-05-23"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-05-23 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-05-23"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-05-24 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-05-24"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-05-24 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-05-24"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-05-25 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-05-25"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-05-25 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-05-25"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-05-26 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-05-26"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-05-26 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-05-26"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-05-27 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-05-27"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-05-27 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-05-27"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-05-28 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-05-28"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-05-28 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-05-28"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-05-29 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-05-29"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-05-29 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-05-29"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-05-30 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-05-30"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-05-30 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-05-30"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-05-31 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-05-31"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-05-31 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-05-31"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-06-01 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-06-01"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-06-01 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-06-01"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-06-02 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-06-02"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-06-02 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-06-02"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-06-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-06-03"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-06-03 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-06-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-06-04 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-06-04"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-06-04 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-06-04"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-06-05 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-06-05"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-06-05 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-06-05"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-06-06 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-06-06"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-06-06 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-06-06"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-06-07 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-06-07"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-06-07 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-06-07"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-06-08 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-06-08"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-06-08 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-06-08"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-06-09 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-06-09"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-06-09 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-06-09"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-06-10 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-06-10"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-06-10 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-06-10"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-06-11 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-06-11"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-06-11 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-06-11"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-06-12 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-06-12"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-06-12 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-06-12"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-06-13 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-06-13"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-06-13 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-06-13"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-06-14 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-06-14"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-06-14 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-06-14"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-06-15 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-06-15"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-06-15 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-06-15"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-06-16 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-06-16"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-06-16 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-06-16"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-06-17 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-06-17"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-06-17 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-06-17"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-06-18 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-06-18"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-06-18 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-06-18"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-06-19 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-06-19"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-06-19 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-06-19"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-06-20 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-06-20"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-06-20 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-06-20"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-06-21 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-06-21"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-06-21 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-06-21"}, {"text": {"headline": "Hinterbr\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1893-06-22 in Hinterbr\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hinterbr\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08611, "line": true, "lon": 16.24809, "zoom": 12}, "date": "1893-06-22"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-06-22 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-06-22"}, {"text": {"headline": "Hinterbr\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1893-06-23 in Hinterbr\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hinterbr\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08611, "line": true, "lon": 16.24809, "zoom": 12}, "date": "1893-06-23"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-06-23 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-06-23"}, {"text": {"headline": "Hinterbr\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1893-06-24 in Hinterbr\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hinterbr\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08611, "line": true, "lon": 16.24809, "zoom": 12}, "date": "1893-06-24"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-06-24 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-06-24"}, {"text": {"headline": "Hinterbr\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1893-06-25 in Hinterbr\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hinterbr\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08611, "line": true, "lon": 16.24809, "zoom": 12}, "date": "1893-06-25"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-06-25 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-06-25"}, {"text": {"headline": "Hinterbr\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1893-06-26 in Hinterbr\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hinterbr\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08611, "line": true, "lon": 16.24809, "zoom": 12}, "date": "1893-06-26"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-06-26 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-06-26"}, {"text": {"headline": "Hinterbr\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1893-06-27 in Hinterbr\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hinterbr\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08611, "line": true, "lon": 16.24809, "zoom": 12}, "date": "1893-06-27"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-06-27 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-06-27"}, {"text": {"headline": "Hinterbr\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1893-06-28 in Hinterbr\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hinterbr\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08611, "line": true, "lon": 16.24809, "zoom": 12}, "date": "1893-06-28"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-06-28 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-06-28"}, {"text": {"headline": "Hinterbr\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1893-06-29 in Hinterbr\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hinterbr\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08611, "line": true, "lon": 16.24809, "zoom": 12}, "date": "1893-06-29"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-06-29 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-06-29"}, {"text": {"headline": "Hinterbr\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1893-06-30 in Hinterbr\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hinterbr\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08611, "line": true, "lon": 16.24809, "zoom": 12}, "date": "1893-06-30"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-07-01 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-07-01"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1893-07-02 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1893-07-02"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-07-02 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-07-02"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1893-07-03 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1893-07-03"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-07-03 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-07-03"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1893-07-04 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1893-07-04"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-07-04 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-07-04"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1893-07-05 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1893-07-05"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-07-05 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-07-05"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1893-07-06 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1893-07-06"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-07-06 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-07-06"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1893-07-07 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1893-07-07"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-07-07 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-07-07"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1893-07-08 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1893-07-08"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-07-08 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-07-08"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1893-07-09 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1893-07-09"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-07-09 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-07-09"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1893-07-10 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1893-07-10"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-07-10 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-07-10"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1893-07-11 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1893-07-11"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-07-11 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-07-11"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1893-07-12 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1893-07-12"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-07-12 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-07-12"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1893-07-13 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1893-07-13"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-07-13 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-07-13"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1893-07-14 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1893-07-14"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-07-14 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-07-14"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1893-07-15 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1893-07-15"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-07-15 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-07-15"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-07-16 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-07-16"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-07-16 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-07-16"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-07-17 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-07-17"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-07-17 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-07-17"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-07-18 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-07-18"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-07-18 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-07-18"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-07-19 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-07-19"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-07-19 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-07-19"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-07-20 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-07-20"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-07-20 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-07-20"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-07-21 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-07-21"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-07-21 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-07-21"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-07-22 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-07-22"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-07-22 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-07-22"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-07-23 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-07-23"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-07-23 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-07-23"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-07-24 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-07-24"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-07-24 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-07-24"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-07-25 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-07-25"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-07-25 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-07-25"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-07-26 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-07-26"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-07-26 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-07-26"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-07-27 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-07-27"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-07-27 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-07-27"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-07-28 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-07-28"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-07-28 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-07-28"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-07-29 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-07-29"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-07-29 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-07-29"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-07-30 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-07-30"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-07-30 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-07-30"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-07-31 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-07-31"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-07-31 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-07-31"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-08-01 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-08-01"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-08-01 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-08-01"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-08-02 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-08-02"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-08-02 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-08-02"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-08-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-08-03"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-08-03 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-08-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-08-04 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-08-04"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-08-04 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-08-04"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-08-05 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-08-05"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-08-05 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-08-05"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-08-06 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-08-06"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-08-06 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-08-06"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-08-07 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-08-07"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-08-07 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-08-07"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-08-08 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-08-08"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-08-08 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-08-08"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-08-09 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-08-09"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-08-09 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-08-09"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-08-10 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-08-10"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-08-10 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-08-10"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-08-11 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-08-11"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-08-11 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-08-11"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-08-12 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-08-12"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-08-12 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-08-12"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-08-13 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-08-13"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-08-13 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-08-13"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-08-14 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-08-14"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-08-14 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-08-14"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-08-15 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-08-15"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-08-15 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-08-15"}, {"text": {"headline": "Pressbaum", "text": "Schnitzler war am 1893-08-16 in Pressbaum"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pressbaum", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_025/025/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.18333, "line": true, "lon": 16.08333, "zoom": 12}, "date": "1893-08-16"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-08-16 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-08-16"}, {"text": {"headline": "Pressbaum", "text": "Schnitzler war am 1893-08-17 in Pressbaum"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pressbaum", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_025/025/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.18333, "line": true, "lon": 16.08333, "zoom": 12}, "date": "1893-08-17"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-08-17 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-08-17"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-08-18 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-08-18"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-08-18 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-08-18"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-08-19 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-08-19"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-08-19 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-08-19"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-08-20 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-08-20"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-08-20 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-08-20"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-08-21 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-08-21"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-08-21 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-08-21"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-08-22 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-08-22"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-08-22 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-08-22"}, {"text": {"headline": "D\u00f6lsach", "text": "Schnitzler war am 1893-08-23 in D\u00f6lsach"}, "media": {"caption": "Postkarte von D\u00f6lsach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_114/114/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.82833, "line": true, "lon": 12.84528, "zoom": 12}, "date": "1893-08-23"}, {"text": {"headline": "Toblach", "text": "Schnitzler war am 1893-08-23 in Toblach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Toblach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_140/140/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.72878, "line": true, "lon": 12.22225, "zoom": 12}, "date": "1893-08-23"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-08-23 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-08-23"}, {"text": {"headline": "D\u00f6lsach", "text": "Schnitzler war am 1893-08-24 in D\u00f6lsach"}, "media": {"caption": "Postkarte von D\u00f6lsach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_114/114/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.82833, "line": true, "lon": 12.84528, "zoom": 12}, "date": "1893-08-24"}, {"text": {"headline": "Toblach", "text": "Schnitzler war am 1893-08-24 in Toblach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Toblach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_140/140/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.72878, "line": true, "lon": 12.22225, "zoom": 12}, "date": "1893-08-24"}, {"text": {"headline": "Cortina", "text": "Schnitzler war am 1893-08-24 in Cortina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Cortina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_482/482/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.5369, "line": true, "lon": 12.13903, "zoom": 12}, "date": "1893-08-24"}, {"text": {"headline": "Pieve di Cadore", "text": "Schnitzler war am 1893-08-24 in Pieve di Cadore"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pieve di Cadore", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK100_513/513/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.42466, "line": true, "lon": 12.36416, "zoom": 12}, "date": "1893-08-24"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-08-24 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-08-24"}, {"text": {"headline": "Toblach", "text": "Schnitzler war am 1893-08-25 in Toblach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Toblach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_140/140/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.72878, "line": true, "lon": 12.22225, "zoom": 12}, "date": "1893-08-25"}, {"text": {"headline": "Cortina", "text": "Schnitzler war am 1893-08-25 in Cortina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Cortina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_482/482/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.5369, "line": true, "lon": 12.13903, "zoom": 12}, "date": "1893-08-25"}, {"text": {"headline": "Pieve di Cadore", "text": "Schnitzler war am 1893-08-25 in Pieve di Cadore"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pieve di Cadore", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK100_513/513/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.42466, "line": true, "lon": 12.36416, "zoom": 12}, "date": "1893-08-25"}, {"text": {"headline": "Schluderbach", "text": "Schnitzler war am 1893-08-25 in Schluderbach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Schluderbach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK086_071/071/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.62111, "line": true, "lon": 12.21722, "zoom": 12}, "date": "1893-08-25"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-08-25 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-08-25"}, {"text": {"headline": "Pieve di Cadore", "text": "Schnitzler war am 1893-08-26 in Pieve di Cadore"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pieve di Cadore", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK100_513/513/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.42466, "line": true, "lon": 12.36416, "zoom": 12}, "date": "1893-08-26"}, {"text": {"headline": "Schluderbach", "text": "Schnitzler war am 1893-08-26 in Schluderbach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Schluderbach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK086_071/071/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.62111, "line": true, "lon": 12.21722, "zoom": 12}, "date": "1893-08-26"}, {"text": {"headline": "Toblach", "text": "Schnitzler war am 1893-08-26 in Toblach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Toblach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_140/140/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.72878, "line": true, "lon": 12.22225, "zoom": 12}, "date": "1893-08-26"}, {"text": {"headline": "Lienz", "text": "Schnitzler war am 1893-08-26 in Lienz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lienz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK124_407/407/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.8289, "line": true, "lon": 12.76903, "zoom": 12}, "date": "1893-08-26"}, {"text": {"headline": "Dellach", "text": "Schnitzler war am 1893-08-26 in Dellach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Dellach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK058_411/411/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.7375, "line": true, "lon": 13.07833, "zoom": 12}, "date": "1893-08-26"}, {"text": {"headline": "Villach", "text": "Schnitzler war am 1893-08-26 in Villach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Villach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_104/104/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61028, "line": true, "lon": 13.85583, "zoom": 12}, "date": "1893-08-26"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-08-26 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-08-26"}, {"text": {"headline": "Toblach", "text": "Schnitzler war am 1893-08-27 in Toblach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Toblach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_140/140/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.72878, "line": true, "lon": 12.22225, "zoom": 12}, "date": "1893-08-27"}, {"text": {"headline": "Lienz", "text": "Schnitzler war am 1893-08-27 in Lienz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lienz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK124_407/407/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.8289, "line": true, "lon": 12.76903, "zoom": 12}, "date": "1893-08-27"}, {"text": {"headline": "Dellach", "text": "Schnitzler war am 1893-08-27 in Dellach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Dellach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK058_411/411/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.7375, "line": true, "lon": 13.07833, "zoom": 12}, "date": "1893-08-27"}, {"text": {"headline": "Villach", "text": "Schnitzler war am 1893-08-27 in Villach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Villach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_104/104/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61028, "line": true, "lon": 13.85583, "zoom": 12}, "date": "1893-08-27"}, {"text": {"headline": "P\u00f6rtschach", "text": "Schnitzler war am 1893-08-27 in P\u00f6rtschach"}, "media": {"caption": "Postkarte von P\u00f6rtschach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_019/019/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.02251, "line": true, "lon": 14.47783, "zoom": 12}, "date": "1893-08-27"}, {"text": {"headline": "Klagenfurt", "text": "Schnitzler war am 1893-08-27 in Klagenfurt"}, "media": {"caption": "Postkarte von Klagenfurt", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_147/147/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.62472, "line": true, "lon": 14.30528, "zoom": 12}, "date": "1893-08-27"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-08-27 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-08-27"}, {"text": {"headline": "Villach", "text": "Schnitzler war am 1893-08-28 in Villach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Villach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_104/104/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61028, "line": true, "lon": 13.85583, "zoom": 12}, "date": "1893-08-28"}, {"text": {"headline": "P\u00f6rtschach", "text": "Schnitzler war am 1893-08-28 in P\u00f6rtschach"}, "media": {"caption": "Postkarte von P\u00f6rtschach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_019/019/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.02251, "line": true, "lon": 14.47783, "zoom": 12}, "date": "1893-08-28"}, {"text": {"headline": "Klagenfurt", "text": "Schnitzler war am 1893-08-28 in Klagenfurt"}, "media": {"caption": "Postkarte von Klagenfurt", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_147/147/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.62472, "line": true, "lon": 14.30528, "zoom": 12}, "date": "1893-08-28"}, {"text": {"headline": "Loretto", "text": "Schnitzler war am 1893-08-28 in Loretto"}, "media": {"caption": "Postkarte von Loretto", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK005_601/601/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61667, "line": true, "lon": 14.25, "zoom": 12}, "date": "1893-08-28"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-08-28 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-08-28"}, {"text": {"headline": "Klagenfurt", "text": "Schnitzler war am 1893-08-29 in Klagenfurt"}, "media": {"caption": "Postkarte von Klagenfurt", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_147/147/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.62472, "line": true, "lon": 14.30528, "zoom": 12}, "date": "1893-08-29"}, {"text": {"headline": "Loretto", "text": "Schnitzler war am 1893-08-29 in Loretto"}, "media": {"caption": "Postkarte von Loretto", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK005_601/601/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61667, "line": true, "lon": 14.25, "zoom": 12}, "date": "1893-08-29"}, {"text": {"headline": "Graz", "text": "Schnitzler war am 1893-08-29 in Graz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Graz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_403/403/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.06667, "line": true, "lon": 15.45, "zoom": 12}, "date": "1893-08-29"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-08-29 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-08-29"}, {"text": {"headline": "Klagenfurt", "text": "Schnitzler war am 1893-08-30 in Klagenfurt"}, "media": {"caption": "Postkarte von Klagenfurt", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_147/147/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.62472, "line": true, "lon": 14.30528, "zoom": 12}, "date": "1893-08-30"}, {"text": {"headline": "Graz", "text": "Schnitzler war am 1893-08-30 in Graz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Graz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_403/403/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.06667, "line": true, "lon": 15.45, "zoom": 12}, "date": "1893-08-30"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-08-30 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-08-30"}, {"text": {"headline": "Graz", "text": "Schnitzler war am 1893-08-31 in Graz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Graz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_403/403/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.06667, "line": true, "lon": 15.45, "zoom": 12}, "date": "1893-08-31"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1893-08-31 in Semmering"}, "media": {"caption": "Postkarte von Semmering", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1893-08-31"}, {"text": {"headline": "Reichenau", "text": "Schnitzler war am 1893-08-31 in Reichenau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_376/376/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1893-08-31"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-08-31 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-08-31"}, {"text": {"headline": "Thalhof", "text": "Schnitzler war am 1893-08-31 in Thalhof"}, "media": {"caption": "Postkarte von Thalhof", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.70466, "line": true, "lon": 15.84704, "zoom": 12}, "date": "1893-08-31"}, {"text": {"headline": "Reichenau an der Rax", "text": "Schnitzler war am 1893-08-31 in Reichenau an der Rax"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenau an der Rax", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1893-08-31"}, {"text": {"headline": "Graz", "text": "Schnitzler war am 1893-09-01 in Graz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Graz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_403/403/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.06667, "line": true, "lon": 15.45, "zoom": 12}, "date": "1893-09-01"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1893-09-01 in Semmering"}, "media": {"caption": "Postkarte von Semmering", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1893-09-01"}, {"text": {"headline": "Reichenau", "text": "Schnitzler war am 1893-09-01 in Reichenau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_376/376/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1893-09-01"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-09-01 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-09-01"}, {"text": {"headline": "Thalhof", "text": "Schnitzler war am 1893-09-01 in Thalhof"}, "media": {"caption": "Postkarte von Thalhof", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.70466, "line": true, "lon": 15.84704, "zoom": 12}, "date": "1893-09-01"}, {"text": {"headline": "Reichenau an der Rax", "text": "Schnitzler war am 1893-09-01 in Reichenau an der Rax"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenau an der Rax", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1893-09-01"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-09-02 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-09-02"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-09-02 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-09-02"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-09-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-09-03"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-09-03 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-09-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-09-04 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-09-04"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-09-04 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-09-04"}, {"text": {"headline": "Reichenau", "text": "Schnitzler war am 1893-09-05 in Reichenau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_376/376/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1893-09-05"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-09-05 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-09-05"}, {"text": {"headline": "Reichenau", "text": "Schnitzler war am 1893-09-06 in Reichenau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_376/376/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1893-09-06"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-09-06 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-09-06"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-09-07 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-09-07"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-09-07 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-09-07"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-09-08 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-09-08"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-09-08 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-09-08"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-09-09 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-09-09"}, {"text": {"headline": "Thalhof", "text": "Schnitzler war am 1893-09-09 in Thalhof"}, "media": {"caption": "Postkarte von Thalhof", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.70466, "line": true, "lon": 15.84704, "zoom": 12}, "date": "1893-09-09"}, {"text": {"headline": "Reichenau", "text": "Schnitzler war am 1893-09-10 in Reichenau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_376/376/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1893-09-10"}, {"text": {"headline": "Thalhof", "text": "Schnitzler war am 1893-09-10 in Thalhof"}, "media": {"caption": "Postkarte von Thalhof", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.70466, "line": true, "lon": 15.84704, "zoom": 12}, "date": "1893-09-10"}, {"text": {"headline": "Reichenau", "text": "Schnitzler war am 1893-09-11 in Reichenau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_376/376/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1893-09-11"}, {"text": {"headline": "Thalhof", "text": "Schnitzler war am 1893-09-11 in Thalhof"}, "media": {"caption": "Postkarte von Thalhof", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.70466, "line": true, "lon": 15.84704, "zoom": 12}, "date": "1893-09-11"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-09-12 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-09-12"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-09-12 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-09-12"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-09-13 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-09-13"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-09-13 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-09-13"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-09-14 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-09-14"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-09-14 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-09-14"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-09-15 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-09-15"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-09-15 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-09-15"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-09-16 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-09-16"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-09-16 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-09-16"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1893-09-17 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1893-09-17"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-09-17 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-09-17"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1893-09-18 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1893-09-18"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-09-18 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-09-18"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1893-09-19 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1893-09-19"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-09-19 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-09-19"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1893-09-20 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1893-09-20"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-09-20 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-09-20"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1893-09-20 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.80067, "line": true, "lon": 13.04532, "zoom": 12}, "date": "1893-09-20"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-09-21 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-09-21"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-09-21 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-09-21"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-09-22 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-09-22"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-09-22 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-09-22"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-09-23 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-09-23"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-09-23 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-09-23"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-09-24 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-09-24"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-09-24 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-09-24"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-09-25 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-09-25"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-09-25 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-09-25"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-09-26 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-09-26"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-09-26 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-09-26"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-09-27 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-09-27"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-09-27 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-09-27"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-09-28 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-09-28"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-09-28 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-09-28"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-09-29 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-09-29"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-09-29 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-09-29"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-09-30 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-09-30"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-09-30 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-09-30"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-10-01 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-10-01"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-10-01 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-10-01"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-10-02 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-10-02"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-10-02 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-10-02"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-10-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-10-03"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-10-03 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-10-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-10-04 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-10-04"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-10-04 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-10-04"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-10-05 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-10-05"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-10-05 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-10-05"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-10-06 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-10-06"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-10-06 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-10-06"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-10-07 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-10-07"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-10-07 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-10-07"}, {"text": {"headline": "Pre\u00dfburg", "text": "Schnitzler war am 1893-10-08 in Pre\u00dfburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pre\u00dfburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK071_483/483/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.14816, "line": true, "lon": 17.10674, "zoom": 12}, "date": "1893-10-08"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-10-08 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-10-08"}, {"text": {"headline": "Pre\u00dfburg", "text": "Schnitzler war am 1893-10-09 in Pre\u00dfburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pre\u00dfburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK071_483/483/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.14816, "line": true, "lon": 17.10674, "zoom": 12}, "date": "1893-10-09"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-10-09 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-10-09"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-10-10 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-10-10"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-10-10 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-10-10"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-10-11 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-10-11"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-10-11 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-10-11"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-10-12 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-10-12"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-10-12 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-10-12"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-10-13 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-10-13"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-10-13 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-10-13"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-10-14 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-10-14"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-10-14 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-10-14"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-10-15 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-10-15"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-10-15 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-10-15"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-10-16 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-10-16"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-10-16 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-10-16"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-10-17 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-10-17"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-10-17 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-10-17"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-10-18 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-10-18"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-10-18 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-10-18"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-10-19 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-10-19"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-10-19 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-10-19"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-10-20 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-10-20"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-10-20 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-10-20"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-10-21 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-10-21"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-10-21 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-10-21"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-10-22 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-10-22"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-10-22 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-10-22"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-10-23 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-10-23"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-10-23 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-10-23"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-10-24 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-10-24"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-10-24 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-10-24"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-10-25 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-10-25"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-10-25 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-10-25"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-10-26 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-10-26"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-10-26 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-10-26"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-10-27 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-10-27"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-10-27 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-10-27"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-10-28 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-10-28"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-10-28 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-10-28"}, {"text": {"headline": "Gloggnitz", "text": "Schnitzler war am 1893-10-29 in Gloggnitz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gloggnitz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_597/597/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.67487, "line": true, "lon": 15.93893, "zoom": 12}, "date": "1893-10-29"}, {"text": {"headline": "Seebenstein", "text": "Schnitzler war am 1893-10-29 in Seebenstein"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seebenstein", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK004_313/313/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69936, "line": true, "lon": 16.14484, "zoom": 12}, "date": "1893-10-29"}, {"text": {"headline": "Kirchberg am W.", "text": "Schnitzler war am 1893-10-29 in Kirchberg am W."}, "media": {"caption": "Postkarte von Kirchberg am W.", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_067/067/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.60738, "line": true, "lon": 15.99103, "zoom": 12}, "date": "1893-10-29"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-10-29 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-10-29"}, {"text": {"headline": "Gloggnitz", "text": "Schnitzler war am 1893-10-30 in Gloggnitz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gloggnitz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_597/597/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.67487, "line": true, "lon": 15.93893, "zoom": 12}, "date": "1893-10-30"}, {"text": {"headline": "Seebenstein", "text": "Schnitzler war am 1893-10-30 in Seebenstein"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seebenstein", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK004_313/313/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69936, "line": true, "lon": 16.14484, "zoom": 12}, "date": "1893-10-30"}, {"text": {"headline": "Kirchberg am W.", "text": "Schnitzler war am 1893-10-30 in Kirchberg am W."}, "media": {"caption": "Postkarte von Kirchberg am W.", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_067/067/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.60738, "line": true, "lon": 15.99103, "zoom": 12}, "date": "1893-10-30"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-10-30 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-10-30"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-10-31 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-10-31"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-10-31 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-10-31"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-11-01 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-11-01"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-11-01 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-11-01"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-11-02 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-11-02"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-11-02 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-11-02"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-11-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-11-03"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-11-03 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-11-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-11-04 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-11-04"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-11-04 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-11-04"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-11-05 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-11-05"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-11-05 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-11-05"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-11-06 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-11-06"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-11-06 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-11-06"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-11-07 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-11-07"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-11-07 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-11-07"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-11-08 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-11-08"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-11-08 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-11-08"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-11-09 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-11-09"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-11-09 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-11-09"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-11-10 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-11-10"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-11-10 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-11-10"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-11-11 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-11-11"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-11-11 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-11-11"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-11-12 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-11-12"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-11-12 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-11-12"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-11-13 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-11-13"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-11-13 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-11-13"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-11-14 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-11-14"}, {"text": {"headline": "Grillparzerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1893-11-14 in Grillparzerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grillparzerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.212643768549, "line": true, "lon": 16.357353835756, "zoom": 12}, "date": "1893-11-14"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-12-07 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1893-12-07"}, {"text": {"headline": "Tulln", "text": "Schnitzler war am 1893-12-09 in Tulln"}, "media": {"caption": "Postkarte von Tulln", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_139/139/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.32829, "line": true, "lon": 16.05858, "zoom": 12}, "date": "1893-12-09"}]}}