{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1895-05-12 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1895-05-12"}, {"text": {"headline": "Mistelbach", "text": "Schnitzler war am 1895-05-12 in Mistelbach"}, "location": {"lat": 48.57795, "line": true, "lon": 16.57791, "zoom": 12}, "date": "1895-05-12"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1895-05-20 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1895-05-20"}, {"text": {"headline": "Melk", "text": "Schnitzler war am 1895-05-20 in Melk"}, "media": {"caption": "Postkarte von Melk", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_142/142/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.22737, "line": true, "lon": 15.33186, "zoom": 12}, "date": "1895-05-20"}, {"text": {"headline": "Wachau", "text": "Schnitzler war am 1895-05-20 in Wachau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wachau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK012_600/600/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.33333, "line": true, "lon": 15.41667, "zoom": 12}, "date": "1895-05-20"}, {"text": {"headline": "Krems", "text": "Schnitzler war am 1895-05-20 in Krems"}, "media": {"caption": "Postkarte von Krems", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK013_543/543/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.40921, "line": true, "lon": 15.61415, "zoom": 12}, "date": "1895-05-20"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1895-06-02 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1895-06-02"}, {"text": {"headline": "Rekawinkel", "text": "Schnitzler war am 1895-06-02 in Rekawinkel"}, "media": {"caption": "Postkarte von Rekawinkel", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK010_546/546/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.17936, "line": true, "lon": 16.02433, "zoom": 12}, "date": "1895-06-02"}, {"text": {"headline": "St. P\u00f6lten", "text": "Schnitzler war am 1895-06-02 in St. P\u00f6lten"}, "media": {"caption": "Postkarte von St. P\u00f6lten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK037_018/018/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2, "line": true, "lon": 15.63333, "zoom": 12}, "date": "1895-06-02"}, {"text": {"headline": "Lilienfeld", "text": "Schnitzler war am 1895-06-02 in Lilienfeld"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lilienfeld", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK058_277/277/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.01312, "line": true, "lon": 15.59664, "zoom": 12}, "date": "1895-06-02"}, {"text": {"headline": "Hainfeld", "text": "Schnitzler war am 1895-06-02 in Hainfeld"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hainfeld", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_557/557/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.0339, "line": true, "lon": 15.77414, "zoom": 12}, "date": "1895-06-02"}, {"text": {"headline": "Altenmarkt an der Triesting", "text": "Schnitzler war am 1895-06-02 in Altenmarkt an der Triesting"}, "media": {"caption": "Postkarte von Altenmarkt an der Triesting", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK002_010/010/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.0358, "line": true, "lon": 15.97059, "zoom": 12}, "date": "1895-06-02"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1895-06-09 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1895-06-09"}, {"text": {"headline": "Wiener Neustadt", "text": "Schnitzler war am 1895-06-09 in Wiener Neustadt"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wiener Neustadt", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK007_294/294/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.8, "line": true, "lon": 16.25, "zoom": 12}, "date": "1895-06-09"}, {"text": {"headline": "Seebenstein", "text": "Schnitzler war am 1895-06-09 in Seebenstein"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seebenstein", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK004_313/313/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69936, "line": true, "lon": 16.14484, "zoom": 12}, "date": "1895-06-09"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1895-06-23 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1895-06-23"}, {"text": {"headline": "Melk", "text": "Schnitzler war am 1895-06-23 in Melk"}, "media": {"caption": "Postkarte von Melk", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_142/142/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.22737, "line": true, "lon": 15.33186, "zoom": 12}, "date": "1895-06-23"}, {"text": {"headline": "Wachau", "text": "Schnitzler war am 1895-06-23 in Wachau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wachau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK012_600/600/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.33333, "line": true, "lon": 15.41667, "zoom": 12}, "date": "1895-06-23"}, {"text": {"headline": "Tulln", "text": "Schnitzler war am 1895-06-23 in Tulln"}, "media": {"caption": "Postkarte von Tulln", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_139/139/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.32829, "line": true, "lon": 16.05858, "zoom": 12}, "date": "1895-06-23"}, {"text": {"headline": "Klosterneuburg", "text": "Schnitzler war am 1895-06-24 in Klosterneuburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Klosterneuburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_201/201/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.30521, "line": true, "lon": 16.32522, "zoom": 12}, "date": "1895-06-24"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1895-06-27 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1895-06-27"}, {"text": {"headline": "Kritzendorf", "text": "Schnitzler war am 1895-06-28 in Kritzendorf"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kritzendorf", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK008_240/240/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.32932, "line": true, "lon": 16.30011, "zoom": 12}, "date": "1895-06-28"}, {"text": {"headline": "Tulln", "text": "Schnitzler war am 1895-06-28 in Tulln"}, "media": {"caption": "Postkarte von Tulln", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_139/139/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.32829, "line": true, "lon": 16.05858, "zoom": 12}, "date": "1895-06-28"}, {"text": {"headline": "Absdorf", "text": "Schnitzler war am 1895-06-29 in Absdorf"}, "location": {"lat": 48.4, "line": true, "lon": 15.98333, "zoom": 12}, "date": "1895-06-29"}, {"text": {"headline": "Krems", "text": "Schnitzler war am 1895-06-29 in Krems"}, "media": {"caption": "Postkarte von Krems", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK013_543/543/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.40921, "line": true, "lon": 15.61415, "zoom": 12}, "date": "1895-06-29"}, {"text": {"headline": "Melk", "text": "Schnitzler war am 1895-06-29 in Melk"}, "media": {"caption": "Postkarte von Melk", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_142/142/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.22737, "line": true, "lon": 15.33186, "zoom": 12}, "date": "1895-06-29"}, {"text": {"headline": "Wachau", "text": "Schnitzler war am 1895-06-29 in Wachau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wachau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK012_600/600/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.33333, "line": true, "lon": 15.41667, "zoom": 12}, "date": "1895-06-29"}, {"text": {"headline": "Rekawinkel", "text": "Schnitzler war am 1895-06-29 in Rekawinkel"}, "media": {"caption": "Postkarte von Rekawinkel", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK010_546/546/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.17936, "line": true, "lon": 16.02433, "zoom": 12}, "date": "1895-06-29"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1895-07-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1895-07-03"}, {"text": {"headline": "Prag", "text": "Schnitzler war am 1895-07-06 in Prag"}, "media": {"caption": "Postkarte von Prag", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_083/083/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.08333, "line": true, "lon": 14.46667, "zoom": 12}, "date": "1895-07-06"}, {"text": {"headline": "Karlsbad", "text": "Schnitzler war am 1895-07-08 in Karlsbad"}, "media": {"caption": "Postkarte von Karlsbad", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK074_234/234/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.23271, "line": true, "lon": 12.87117, "zoom": 12}, "date": "1895-07-08"}, {"text": {"headline": "Marienbad", "text": "Schnitzler war am 1895-07-10 in Marienbad"}, "media": {"caption": "Postkarte von Marienbad", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK074_239/239/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.96115, "line": true, "lon": 12.72872, "zoom": 12}, "date": "1895-07-10"}, {"text": {"headline": "Franzensbad", "text": "Schnitzler war am 1895-07-10 in Franzensbad"}, "media": {"caption": "Postkarte von Franzensbad", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_482/482/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.12033, "line": true, "lon": 12.35174, "zoom": 12}, "date": "1895-07-10"}, {"text": {"headline": "Marienbad", "text": "Schnitzler war am 1895-07-13 in Marienbad"}, "media": {"caption": "Postkarte von Marienbad", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK074_239/239/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.96115, "line": true, "lon": 12.72872, "zoom": 12}, "date": "1895-07-13"}, {"text": {"headline": "N\u00fcrnberg", "text": "Schnitzler war am 1895-07-14 in N\u00fcrnberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von N\u00fcrnberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_024/024/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.45421, "line": true, "lon": 11.07752, "zoom": 12}, "date": "1895-07-14"}, {"text": {"headline": "Bad Ischl", "text": "Schnitzler war am 1895-08-06 in Bad Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1895-08-06"}, {"text": {"headline": "Bad Aussee", "text": "Schnitzler war am 1895-08-07 in Bad Aussee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad Aussee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_107/107/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.60998, "line": true, "lon": 13.78243, "zoom": 12}, "date": "1895-08-07"}, {"text": {"headline": "Bad Ischl", "text": "Schnitzler war am 1895-08-10 in Bad Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1895-08-10"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1895-08-12 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1895-08-12"}, {"text": {"headline": "Wiener Neustadt", "text": "Schnitzler war am 1895-08-14 in Wiener Neustadt"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wiener Neustadt", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK007_294/294/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.8, "line": true, "lon": 16.25, "zoom": 12}, "date": "1895-08-14"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1895-08-14 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1895-08-14"}, {"text": {"headline": "Bad Ischl", "text": "Schnitzler war am 1895-08-19 in Bad Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1895-08-19"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1895-08-20 in Salzburg"}, "location": {"lat": 47.80067, "line": true, "lon": 13.04532, "zoom": 12}, "date": "1895-08-20"}, {"text": {"headline": "Berchtesgaden", "text": "Schnitzler war am 1895-08-20 in Berchtesgaden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berchtesgaden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_020/020/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.63236, "line": true, "lon": 13.00187, "zoom": 12}, "date": "1895-08-20"}, {"text": {"headline": "K\u00f6nigssee", "text": "Schnitzler war am 1895-08-20 in K\u00f6nigssee"}, "media": {"caption": "Postkarte von K\u00f6nigssee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_327/327/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.55567, "line": true, "lon": 12.97802, "zoom": 12}, "date": "1895-08-20"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1895-08-22 in Salzburg"}, "location": {"lat": 47.80067, "line": true, "lon": 13.04532, "zoom": 12}, "date": "1895-08-22"}, {"text": {"headline": "Berchtesgaden", "text": "Schnitzler war am 1895-08-22 in Berchtesgaden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berchtesgaden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_020/020/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.63236, "line": true, "lon": 13.00187, "zoom": 12}, "date": "1895-08-22"}, {"text": {"headline": "K\u00f6nigssee", "text": "Schnitzler war am 1895-08-22 in K\u00f6nigssee"}, "media": {"caption": "Postkarte von K\u00f6nigssee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_327/327/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.55567, "line": true, "lon": 12.97802, "zoom": 12}, "date": "1895-08-22"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1895-08-24 in Salzburg"}, "location": {"lat": 47.80067, "line": true, "lon": 13.04532, "zoom": 12}, "date": "1895-08-24"}, {"text": {"headline": "Bad Reichenhall", "text": "Schnitzler war am 1895-08-24 in Bad Reichenhall"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad Reichenhall", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_063/063/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.730685, "line": true, "lon": 12.882423, "zoom": 12}, "date": "1895-08-24"}, {"text": {"headline": "Lofer", "text": "Schnitzler war am 1895-08-24 in Lofer"}, "location": {"lat": 47.58475, "line": true, "lon": 12.69333, "zoom": 12}, "date": "1895-08-24"}, {"text": {"headline": "St. Johann in Tirol", "text": "Schnitzler war am 1895-08-24 in St. Johann in Tirol"}, "location": {"lat": 47.52332, "line": true, "lon": 12.42326, "zoom": 12}, "date": "1895-08-24"}, {"text": {"headline": "Jenbach", "text": "Schnitzler war am 1895-08-25 in Jenbach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Jenbach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK066_186/186/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.39173, "line": true, "lon": 11.77245, "zoom": 12}, "date": "1895-08-25"}, {"text": {"headline": "Achen Lake", "text": "Schnitzler war am 1895-08-25 in Achen Lake"}, "media": {"caption": "Postkarte von Achen Lake", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK068_385/385/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.46556, "line": true, "lon": 11.70924, "zoom": 12}, "date": "1895-08-25"}, {"text": {"headline": "Bad T\u00f6lz", "text": "Schnitzler war am 1895-08-27 in Bad T\u00f6lz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad T\u00f6lz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_380/380/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.76111, "line": true, "lon": 11.5589, "zoom": 12}, "date": "1895-08-27"}, {"text": {"headline": "Holzkirchen", "text": "Schnitzler war am 1895-08-27 in Holzkirchen"}, "location": {"lat": 47.87663, "line": true, "lon": 11.70181, "zoom": 12}, "date": "1895-08-27"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1895-09-04 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1895-09-04"}, {"text": {"headline": "Starnberger See", "text": "Schnitzler war am 1895-09-04 in Starnberger See"}, "media": {"caption": "Postkarte von Starnberger See", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK088_339/339/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.90348, "line": true, "lon": 11.31187, "zoom": 12}, "date": "1895-09-04"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1895-09-05 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1895-09-05"}, {"text": {"headline": "Harlaching", "text": "Schnitzler war am 1895-09-05 in Harlaching"}, "location": {"lat": 48.08978, "line": true, "lon": 11.56345, "zoom": 12}, "date": "1895-09-05"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1895-09-06 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1895-09-06"}]}}