{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1896-01-10 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1896-01-10"}, {"text": {"headline": "Frankfurt am Main", "text": "Schnitzler war am 1896-01-13 in Frankfurt am Main"}, "media": {"caption": "Postkarte von Frankfurt am Main", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_495/495/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.11552, "line": true, "lon": 8.68417, "zoom": 12}, "date": "1896-01-13"}, {"text": {"headline": "K\u00f6ln", "text": "Schnitzler war am 1896-01-14 in K\u00f6ln"}, "media": {"caption": "Postkarte von K\u00f6ln", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_252/252/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.93835, "line": true, "lon": 6.95427, "zoom": 12}, "date": "1896-01-14"}, {"text": {"headline": "Frankfurt am Main", "text": "Schnitzler war am 1896-01-15 in Frankfurt am Main"}, "media": {"caption": "Postkarte von Frankfurt am Main", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_495/495/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.11552, "line": true, "lon": 8.68417, "zoom": 12}, "date": "1896-01-15"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1896-01-29 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1896-01-29"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1896-02-10 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1896-02-10"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1896-05-17 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1896-05-17"}, {"text": {"headline": "Heiligenkreuz", "text": "Schnitzler war am 1896-05-17 in Heiligenkreuz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Heiligenkreuz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK119_505/505/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.05559, "line": true, "lon": 16.12493, "zoom": 12}, "date": "1896-05-17"}, {"text": {"headline": "Alland", "text": "Schnitzler war am 1896-05-17 in Alland"}, "location": {"lat": 48.03953, "line": true, "lon": 16.08085, "zoom": 12}, "date": "1896-05-17"}, {"text": {"headline": "Neuhaus", "text": "Schnitzler war am 1896-05-17 in Neuhaus"}, "media": {"caption": "Postkarte von Neuhaus", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK020_165/165/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.99521, "line": true, "lon": 16.04588, "zoom": 12}, "date": "1896-05-17"}, {"text": {"headline": "G\u00fcnselsdorf", "text": "Schnitzler war am 1896-05-17 in G\u00fcnselsdorf"}, "location": {"lat": 47.94395, "line": true, "lon": 16.26062, "zoom": 12}, "date": "1896-05-17"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1896-05-31 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1896-05-31"}, {"text": {"headline": "Heiligenkreuz", "text": "Schnitzler war am 1896-05-31 in Heiligenkreuz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Heiligenkreuz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK119_505/505/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.05559, "line": true, "lon": 16.12493, "zoom": 12}, "date": "1896-05-31"}, {"text": {"headline": "Mayerling", "text": "Schnitzler war am 1896-05-31 in Mayerling"}, "media": {"caption": "Postkarte von Mayerling", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_550/550/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.04469, "line": true, "lon": 16.09694, "zoom": 12}, "date": "1896-05-31"}, {"text": {"headline": "Neuhaus", "text": "Schnitzler war am 1896-05-31 in Neuhaus"}, "media": {"caption": "Postkarte von Neuhaus", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK020_165/165/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.99521, "line": true, "lon": 16.04588, "zoom": 12}, "date": "1896-05-31"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1896-06-13 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1896-06-13"}, {"text": {"headline": "Reichenau an der Rax", "text": "Schnitzler war am 1896-06-15 in Reichenau an der Rax"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1896-06-15"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1896-06-19 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1896-06-19"}, {"text": {"headline": "Reichenau an der Rax", "text": "Schnitzler war am 1896-06-22 in Reichenau an der Rax"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1896-06-22"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1896-06-28 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1896-06-28"}, {"text": {"headline": "Gutenstein", "text": "Schnitzler war am 1896-06-28 in Gutenstein"}, "location": {"lat": 47.875833333333, "line": true, "lon": 15.889166666667, "zoom": 12}, "date": "1896-06-28"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1896-07-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1896-07-03"}, {"text": {"headline": "Hamburg", "text": "Schnitzler war am 1896-07-07 in Hamburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hamburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK119_239/239/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 53.57532, "line": true, "lon": 10.01534, "zoom": 12}, "date": "1896-07-07"}, {"text": {"headline": "L\u00fcbeck", "text": "Schnitzler war am 1896-07-07 in L\u00fcbeck"}, "media": {"caption": "Postkarte von L\u00fcbeck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK085_304/304/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 53.86893, "line": true, "lon": 10.68729, "zoom": 12}, "date": "1896-07-07"}, {"text": {"headline": "Stavanger", "text": "Schnitzler war am 1896-07-09 in Stavanger"}, "location": {"lat": 58.97005, "line": true, "lon": 5.73332, "zoom": 12}, "date": "1896-07-09"}, {"text": {"headline": "Odda", "text": "Schnitzler war am 1896-07-10 in Odda"}, "location": {"lat": 60.06697, "line": true, "lon": 6.54541, "zoom": 12}, "date": "1896-07-10"}, {"text": {"headline": "Bergen", "text": "Schnitzler war am 1896-07-11 in Bergen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bergen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK076_432/432/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 60.39299, "line": true, "lon": 5.32415, "zoom": 12}, "date": "1896-07-11"}, {"text": {"headline": "Voss", "text": "Schnitzler war am 1896-07-12 in Voss"}, "media": {"caption": "Postkarte von Voss", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK081_417/417/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 60.62869, "line": true, "lon": 6.41474, "zoom": 12}, "date": "1896-07-12"}, {"text": {"headline": "Stalheim", "text": "Schnitzler war am 1896-07-12 in Stalheim"}, "location": {"lat": 60.83626, "line": true, "lon": 6.6799, "zoom": 12}, "date": "1896-07-12"}, {"text": {"headline": "Gudvangen", "text": "Schnitzler war am 1896-07-12 in Gudvangen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gudvangen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK079_530/530/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 60.87773, "line": true, "lon": 6.83795, "zoom": 12}, "date": "1896-07-12"}, {"text": {"headline": "Oie", "text": "Schnitzler war am 1896-07-13 in Oie"}, "location": {"lat": 54.24364, "line": true, "lon": 13.91097, "zoom": 12}, "date": "1896-07-13"}, {"text": {"headline": "Norangsdalen", "text": "Schnitzler war am 1896-07-13 in Norangsdalen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Norangsdalen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK083_587/587/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 62.18333, "line": true, "lon": 6.73333, "zoom": 12}, "date": "1896-07-13"}, {"text": {"headline": "Hellesylt", "text": "Schnitzler war am 1896-07-13 in Hellesylt"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hellesylt", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK094_319/319/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 62.08549, "line": true, "lon": 6.86769, "zoom": 12}, "date": "1896-07-13"}, {"text": {"headline": "Nes", "text": "Schnitzler war am 1896-07-14 in Nes"}, "location": {"lat": 62.89496, "line": true, "lon": 8.42908, "zoom": 12}, "date": "1896-07-14"}, {"text": {"headline": "Trondheim", "text": "Schnitzler war am 1896-07-15 in Trondheim"}, "media": {"caption": "Postkarte von Trondheim", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK124_556/556/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 63.43049, "line": true, "lon": 10.39506, "zoom": 12}, "date": "1896-07-15"}, {"text": {"headline": "Torghatten", "text": "Schnitzler war am 1896-07-16 in Torghatten"}, "location": {"lat": 63.94082, "line": true, "lon": 10.0275, "zoom": 12}, "date": "1896-07-16"}, {"text": {"headline": "Svartisen", "text": "Schnitzler war am 1896-07-16 in Svartisen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Svartisen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK083_472/472/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 66.65895, "line": true, "lon": 13.93925, "zoom": 12}, "date": "1896-07-16"}, {"text": {"headline": "Harstad", "text": "Schnitzler war am 1896-07-17 in Harstad"}, "location": {"lat": 68.79833, "line": true, "lon": 16.54165, "zoom": 12}, "date": "1896-07-17"}, {"text": {"headline": "Troms\u00f8", "text": "Schnitzler war am 1896-07-18 in Troms\u00f8"}, "media": {"caption": "Postkarte von Troms\u00f8", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK098_262/262/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 69.6489, "line": true, "lon": 18.95508, "zoom": 12}, "date": "1896-07-18"}, {"text": {"headline": "Hammerfest", "text": "Schnitzler war am 1896-07-19 in Hammerfest"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hammerfest", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_333/333/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 70.66313, "line": true, "lon": 23.68092, "zoom": 12}, "date": "1896-07-19"}, {"text": {"headline": "Nordkap", "text": "Schnitzler war am 1896-07-19 in Nordkap"}, "location": {"lat": 71.1725, "line": true, "lon": 25.784444, "zoom": 12}, "date": "1896-07-19"}, {"text": {"headline": "Lyngenfjorden", "text": "Schnitzler war am 1896-07-20 in Lyngenfjorden"}, "location": {"lat": 64.36957, "line": true, "lon": 11.28901, "zoom": 12}, "date": "1896-07-20"}, {"text": {"headline": "Namsos", "text": "Schnitzler war am 1896-07-22 in Namsos"}, "location": {"lat": 64.46624, "line": true, "lon": 11.49572, "zoom": 12}, "date": "1896-07-22"}, {"text": {"headline": "Trondheim", "text": "Schnitzler war am 1896-07-23 in Trondheim"}, "media": {"caption": "Postkarte von Trondheim", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK124_556/556/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 63.43049, "line": true, "lon": 10.39506, "zoom": 12}, "date": "1896-07-23"}, {"text": {"headline": "Oslo", "text": "Schnitzler war am 1896-07-26 in Oslo"}, "media": {"caption": "Postkarte von Oslo", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK092_104/104/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 59.91273, "line": true, "lon": 10.74609, "zoom": 12}, "date": "1896-07-26"}, {"text": {"headline": "Stockholm", "text": "Schnitzler war am 1896-07-29 in Stockholm"}, "media": {"caption": "Postkarte von Stockholm", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK095_223/223/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 59.325, "line": true, "lon": 18.05, "zoom": 12}, "date": "1896-07-29"}, {"text": {"headline": "Uppsala", "text": "Schnitzler war am 1896-07-29 in Uppsala"}, "media": {"caption": "Postkarte von Uppsala", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK098_374/374/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 59.85882, "line": true, "lon": 17.63889, "zoom": 12}, "date": "1896-07-29"}, {"text": {"headline": "Stockholm", "text": "Schnitzler war am 1896-07-31 in Stockholm"}, "media": {"caption": "Postkarte von Stockholm", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK095_223/223/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 59.325, "line": true, "lon": 18.05, "zoom": 12}, "date": "1896-07-31"}, {"text": {"headline": "G\u00f6teborg", "text": "Schnitzler war am 1896-08-01 in G\u00f6teborg"}, "media": {"caption": "Postkarte von G\u00f6teborg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_295/295/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 57.70716, "line": true, "lon": 11.96679, "zoom": 12}, "date": "1896-08-01"}, {"text": {"headline": "Trollh\u00e4ttan-F\u00e4lle", "text": "Schnitzler war am 1896-08-01 in Trollh\u00e4ttan-F\u00e4lle"}, "location": {"lat": 58.2799, "line": true, "lon": 12.2771, "zoom": 12}, "date": "1896-08-01"}, {"text": {"headline": "Kopenhagen", "text": "Schnitzler war am 1896-08-02 in Kopenhagen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kopenhagen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_382/382/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 55.67594, "line": true, "lon": 12.56553, "zoom": 12}, "date": "1896-08-02"}, {"text": {"headline": "Skodsborg", "text": "Schnitzler war am 1896-08-02 in Skodsborg"}, "location": {"lat": 55.8225, "line": true, "lon": 12.57324, "zoom": 12}, "date": "1896-08-02"}, {"text": {"headline": "Kopenhagen", "text": "Schnitzler war am 1896-08-03 in Kopenhagen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kopenhagen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_382/382/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 55.67594, "line": true, "lon": 12.56553, "zoom": 12}, "date": "1896-08-03"}, {"text": {"headline": "Skodsborg", "text": "Schnitzler war am 1896-08-07 in Skodsborg"}, "location": {"lat": 55.8225, "line": true, "lon": 12.57324, "zoom": 12}, "date": "1896-08-07"}, {"text": {"headline": "Hven", "text": "Schnitzler war am 1896-08-07 in Hven"}, "location": {"lat": 55.91004, "line": true, "lon": 12.69878, "zoom": 12}, "date": "1896-08-07"}, {"text": {"headline": "Skodsborg", "text": "Schnitzler war am 1896-08-22 in Skodsborg"}, "location": {"lat": 55.8225, "line": true, "lon": 12.57324, "zoom": 12}, "date": "1896-08-22"}, {"text": {"headline": "Kopenhagen", "text": "Schnitzler war am 1896-08-22 in Kopenhagen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kopenhagen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_382/382/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 55.67594, "line": true, "lon": 12.56553, "zoom": 12}, "date": "1896-08-22"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1896-08-26 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1896-08-26"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1896-08-28 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1896-08-28"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1896-10-25 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1896-10-25"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1896-11-09 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1896-11-09"}]}}