{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1898-02-07 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1898-02-07"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1898-02-11 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1898-02-11"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1898-02-13 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1898-02-13"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1898-02-22 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1898-02-22"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1898-02-24 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1898-02-24"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1898-04-21 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1898-04-21"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1898-06-05 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1898-06-05"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1898-06-05 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1898-06-05"}, {"text": {"headline": "M\u00fcrzzuschlag", "text": "Schnitzler war am 1898-06-05 in M\u00fcrzzuschlag"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcrzzuschlag", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_483/483/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.6066, "line": true, "lon": 15.67226, "zoom": 12}, "date": "1898-06-05"}, {"text": {"headline": "Krieglach", "text": "Schnitzler war am 1898-06-06 in Krieglach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Krieglach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK013_507/507/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.54728, "line": true, "lon": 15.56248, "zoom": 12}, "date": "1898-06-06"}, {"text": {"headline": "Bruck an der Mur", "text": "Schnitzler war am 1898-06-06 in Bruck an der Mur"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bruck an der Mur", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_507/507/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.41667, "line": true, "lon": 15.28333, "zoom": 12}, "date": "1898-06-06"}, {"text": {"headline": "Friesach", "text": "Schnitzler war am 1898-06-06 in Friesach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Friesach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_404/404/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.95528, "line": true, "lon": 14.40583, "zoom": 12}, "date": "1898-06-06"}, {"text": {"headline": "Sankt Veit an der Glan", "text": "Schnitzler war am 1898-06-07 in Sankt Veit an der Glan"}, "media": {"caption": "Postkarte von Sankt Veit an der Glan", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK083_050/050/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.76806, "line": true, "lon": 14.36028, "zoom": 12}, "date": "1898-06-07"}, {"text": {"headline": "Feldkirchen in K\u00e4rnten", "text": "Schnitzler war am 1898-06-07 in Feldkirchen in K\u00e4rnten"}, "location": {"lat": 46.72368, "line": true, "lon": 14.0958, "zoom": 12}, "date": "1898-06-07"}, {"text": {"headline": "Steindorf am Ossiacher See", "text": "Schnitzler war am 1898-06-07 in Steindorf am Ossiacher See"}, "location": {"lat": 46.6992, "line": true, "lon": 13.98892, "zoom": 12}, "date": "1898-06-07"}, {"text": {"headline": "Annenheim", "text": "Schnitzler war am 1898-06-08 in Annenheim"}, "media": {"caption": "Postkarte von Annenheim", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_207/207/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.65909, "line": true, "lon": 13.90036, "zoom": 12}, "date": "1898-06-08"}, {"text": {"headline": "Steindorf am Ossiacher See", "text": "Schnitzler war am 1898-06-09 in Steindorf am Ossiacher See"}, "location": {"lat": 46.6992, "line": true, "lon": 13.98892, "zoom": 12}, "date": "1898-06-09"}, {"text": {"headline": "Ossiach", "text": "Schnitzler war am 1898-06-09 in Ossiach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ossiach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK037_587/587/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.67435, "line": true, "lon": 13.98358, "zoom": 12}, "date": "1898-06-09"}, {"text": {"headline": "Steindorf am Ossiacher See", "text": "Schnitzler war am 1898-06-10 in Steindorf am Ossiacher See"}, "location": {"lat": 46.6992, "line": true, "lon": 13.98892, "zoom": 12}, "date": "1898-06-10"}, {"text": {"headline": "Villach", "text": "Schnitzler war am 1898-06-10 in Villach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Villach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_104/104/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61028, "line": true, "lon": 13.85583, "zoom": 12}, "date": "1898-06-10"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1898-06-10 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1898-06-10"}, {"text": {"headline": "Villach", "text": "Schnitzler war am 1898-06-11 in Villach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Villach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_104/104/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61028, "line": true, "lon": 13.85583, "zoom": 12}, "date": "1898-06-11"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1898-07-11 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1898-07-11"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1898-07-11 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1898-07-11"}, {"text": {"headline": "Krieglach", "text": "Schnitzler war am 1898-07-11 in Krieglach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Krieglach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK013_507/507/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.54728, "line": true, "lon": 15.56248, "zoom": 12}, "date": "1898-07-11"}, {"text": {"headline": "Kindberg", "text": "Schnitzler war am 1898-07-11 in Kindberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kindberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_044/044/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.5, "line": true, "lon": 15.45, "zoom": 12}, "date": "1898-07-11"}, {"text": {"headline": "Frohnleiten", "text": "Schnitzler war am 1898-07-11 in Frohnleiten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Frohnleiten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_455/455/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26667, "line": true, "lon": 15.31667, "zoom": 12}, "date": "1898-07-11"}, {"text": {"headline": "Graz", "text": "Schnitzler war am 1898-07-17 in Graz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Graz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_403/403/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.06667, "line": true, "lon": 15.45, "zoom": 12}, "date": "1898-07-17"}, {"text": {"headline": "Schladming", "text": "Schnitzler war am 1898-07-18 in Schladming"}, "media": {"caption": "Postkarte von Schladming", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_119/119/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.39289, "line": true, "lon": 13.68699, "zoom": 12}, "date": "1898-07-18"}, {"text": {"headline": "Fusch an der Gro\u00dfglocknerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1898-07-19 in Fusch an der Gro\u00dfglocknerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Fusch an der Gro\u00dfglocknerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK058_243/243/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.22729, "line": true, "lon": 12.82727, "zoom": 12}, "date": "1898-07-19"}, {"text": {"headline": "Fusch an der Gro\u00dfglocknerstra\u00dfe", "text": "Schnitzler war am 1898-07-20 in Fusch an der Gro\u00dfglocknerstra\u00dfe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Fusch an der Gro\u00dfglocknerstra\u00dfe", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK058_243/243/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.22729, "line": true, "lon": 12.82727, "zoom": 12}, "date": "1898-07-20"}, {"text": {"headline": "Lend", "text": "Schnitzler war am 1898-07-20 in Lend"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lend", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK021_513/513/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.28075, "line": true, "lon": 13.02265, "zoom": 12}, "date": "1898-07-20"}, {"text": {"headline": "Bad Gastein", "text": "Schnitzler war am 1898-07-20 in Bad Gastein"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad Gastein", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_136/136/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.11547, "line": true, "lon": 13.13467, "zoom": 12}, "date": "1898-07-20"}, {"text": {"headline": "Villa Dr. Wassing", "text": "Schnitzler war am 1898-07-20 in Villa Dr. Wassing"}, "location": {"lat": 47.119503, "line": true, "lon": 13.140375, "zoom": 12}, "date": "1898-07-20"}, {"text": {"headline": "Bad Gastein", "text": "Schnitzler war am 1898-07-21 in Bad Gastein"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad Gastein", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_136/136/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.11547, "line": true, "lon": 13.13467, "zoom": 12}, "date": "1898-07-21"}, {"text": {"headline": "Villa Dr. Wassing", "text": "Schnitzler war am 1898-07-21 in Villa Dr. Wassing"}, "location": {"lat": 47.119503, "line": true, "lon": 13.140375, "zoom": 12}, "date": "1898-07-21"}, {"text": {"headline": "Bad Gastein", "text": "Schnitzler war am 1898-07-22 in Bad Gastein"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad Gastein", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_136/136/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.11547, "line": true, "lon": 13.13467, "zoom": 12}, "date": "1898-07-22"}, {"text": {"headline": "Villa Dr. Wassing", "text": "Schnitzler war am 1898-07-22 in Villa Dr. Wassing"}, "location": {"lat": 47.119503, "line": true, "lon": 13.140375, "zoom": 12}, "date": "1898-07-22"}, {"text": {"headline": "Bad Gastein", "text": "Schnitzler war am 1898-07-23 in Bad Gastein"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad Gastein", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_136/136/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.11547, "line": true, "lon": 13.13467, "zoom": 12}, "date": "1898-07-23"}, {"text": {"headline": "Villa Dr. Wassing", "text": "Schnitzler war am 1898-07-23 in Villa Dr. Wassing"}, "location": {"lat": 47.119503, "line": true, "lon": 13.140375, "zoom": 12}, "date": "1898-07-23"}, {"text": {"headline": "Bad Gastein", "text": "Schnitzler war am 1898-07-24 in Bad Gastein"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad Gastein", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_136/136/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.11547, "line": true, "lon": 13.13467, "zoom": 12}, "date": "1898-07-24"}, {"text": {"headline": "Villa Dr. Wassing", "text": "Schnitzler war am 1898-07-24 in Villa Dr. Wassing"}, "location": {"lat": 47.119503, "line": true, "lon": 13.140375, "zoom": 12}, "date": "1898-07-24"}, {"text": {"headline": "Bad Gastein", "text": "Schnitzler war am 1898-07-25 in Bad Gastein"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad Gastein", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_136/136/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.11547, "line": true, "lon": 13.13467, "zoom": 12}, "date": "1898-07-25"}, {"text": {"headline": "Villa Dr. Wassing", "text": "Schnitzler war am 1898-07-25 in Villa Dr. Wassing"}, "location": {"lat": 47.119503, "line": true, "lon": 13.140375, "zoom": 12}, "date": "1898-07-25"}, {"text": {"headline": "Lend", "text": "Schnitzler war am 1898-07-26 in Lend"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lend", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK021_513/513/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.28075, "line": true, "lon": 13.02265, "zoom": 12}, "date": "1898-07-26"}, {"text": {"headline": "St. Johann im Pongau", "text": "Schnitzler war am 1898-07-26 in St. Johann im Pongau"}, "media": {"caption": "Postkarte von St. Johann im Pongau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_599/599/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.35, "line": true, "lon": 13.2, "zoom": 12}, "date": "1898-07-26"}, {"text": {"headline": "Werfen", "text": "Schnitzler war am 1898-07-26 in Werfen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Werfen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_584/584/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.47585, "line": true, "lon": 13.1902, "zoom": 12}, "date": "1898-07-26"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1898-07-31 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1898-07-31"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1898-08-01 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1898-08-01"}, {"text": {"headline": "Tegernsee", "text": "Schnitzler war am 1898-08-01 in Tegernsee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Tegernsee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK098_054/054/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7123, "line": true, "lon": 11.7582, "zoom": 12}, "date": "1898-08-01"}, {"text": {"headline": "Hotel Post", "text": "Schnitzler war am 1898-08-01 in Hotel Post"}, "location": {"lat": 47.70896, "line": true, "lon": 11.75367, "zoom": 12}, "date": "1898-08-01"}, {"text": {"headline": "Tegernsee", "text": "Schnitzler war am 1898-08-02 in Tegernsee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Tegernsee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK098_054/054/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7123, "line": true, "lon": 11.7582, "zoom": 12}, "date": "1898-08-02"}, {"text": {"headline": "Hotel Post", "text": "Schnitzler war am 1898-08-02 in Hotel Post"}, "location": {"lat": 47.70896, "line": true, "lon": 11.75367, "zoom": 12}, "date": "1898-08-02"}, {"text": {"headline": "Tegernsee", "text": "Schnitzler war am 1898-08-03 in Tegernsee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Tegernsee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK098_054/054/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7123, "line": true, "lon": 11.7582, "zoom": 12}, "date": "1898-08-03"}, {"text": {"headline": "Bad T\u00f6lz", "text": "Schnitzler war am 1898-08-03 in Bad T\u00f6lz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad T\u00f6lz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_380/380/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.76111, "line": true, "lon": 11.5589, "zoom": 12}, "date": "1898-08-03"}, {"text": {"headline": "Hotel Post", "text": "Schnitzler war am 1898-08-03 in Hotel Post"}, "location": {"lat": 47.70896, "line": true, "lon": 11.75367, "zoom": 12}, "date": "1898-08-03"}, {"text": {"headline": "Tegernsee", "text": "Schnitzler war am 1898-08-04 in Tegernsee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Tegernsee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK098_054/054/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7123, "line": true, "lon": 11.7582, "zoom": 12}, "date": "1898-08-04"}, {"text": {"headline": "Kreuth", "text": "Schnitzler war am 1898-08-04 in Kreuth"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kreuth", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK110_496/496/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.64085, "line": true, "lon": 11.74485, "zoom": 12}, "date": "1898-08-04"}, {"text": {"headline": "Hotel Post", "text": "Schnitzler war am 1898-08-04 in Hotel Post"}, "location": {"lat": 47.70896, "line": true, "lon": 11.75367, "zoom": 12}, "date": "1898-08-04"}, {"text": {"headline": "Tegernsee", "text": "Schnitzler war am 1898-08-05 in Tegernsee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Tegernsee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK098_054/054/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7123, "line": true, "lon": 11.7582, "zoom": 12}, "date": "1898-08-05"}, {"text": {"headline": "Egern", "text": "Schnitzler war am 1898-08-05 in Egern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Egern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_538/538/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69376, "line": true, "lon": 11.75091, "zoom": 12}, "date": "1898-08-05"}, {"text": {"headline": "Hotel Post", "text": "Schnitzler war am 1898-08-05 in Hotel Post"}, "location": {"lat": 47.70896, "line": true, "lon": 11.75367, "zoom": 12}, "date": "1898-08-05"}, {"text": {"headline": "Schliersee", "text": "Schnitzler war am 1898-08-06 in Schliersee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Schliersee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_002/002/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.73621, "line": true, "lon": 11.85936, "zoom": 12}, "date": "1898-08-06"}, {"text": {"headline": "Tegernsee", "text": "Schnitzler war am 1898-08-06 in Tegernsee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Tegernsee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK098_054/054/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7123, "line": true, "lon": 11.7582, "zoom": 12}, "date": "1898-08-06"}, {"text": {"headline": "Hotel Post", "text": "Schnitzler war am 1898-08-06 in Hotel Post"}, "location": {"lat": 47.70896, "line": true, "lon": 11.75367, "zoom": 12}, "date": "1898-08-06"}, {"text": {"headline": "Tegernsee", "text": "Schnitzler war am 1898-08-07 in Tegernsee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Tegernsee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK098_054/054/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7123, "line": true, "lon": 11.7582, "zoom": 12}, "date": "1898-08-07"}, {"text": {"headline": "Kreuth", "text": "Schnitzler war am 1898-08-07 in Kreuth"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kreuth", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK110_496/496/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.64085, "line": true, "lon": 11.74485, "zoom": 12}, "date": "1898-08-07"}, {"text": {"headline": "Hotel Post", "text": "Schnitzler war am 1898-08-07 in Hotel Post"}, "location": {"lat": 47.70896, "line": true, "lon": 11.75367, "zoom": 12}, "date": "1898-08-07"}, {"text": {"headline": "Tegernsee", "text": "Schnitzler war am 1898-08-08 in Tegernsee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Tegernsee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK098_054/054/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7123, "line": true, "lon": 11.7582, "zoom": 12}, "date": "1898-08-08"}, {"text": {"headline": "Achen Lake", "text": "Schnitzler war am 1898-08-08 in Achen Lake"}, "media": {"caption": "Postkarte von Achen Lake", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK068_385/385/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.46556, "line": true, "lon": 11.70924, "zoom": 12}, "date": "1898-08-08"}, {"text": {"headline": "Hotel Post", "text": "Schnitzler war am 1898-08-08 in Hotel Post"}, "location": {"lat": 47.70896, "line": true, "lon": 11.75367, "zoom": 12}, "date": "1898-08-08"}, {"text": {"headline": "Tegernsee", "text": "Schnitzler war am 1898-08-09 in Tegernsee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Tegernsee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK098_054/054/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7123, "line": true, "lon": 11.7582, "zoom": 12}, "date": "1898-08-09"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1898-08-09 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1898-08-09"}, {"text": {"headline": "Hotel Post", "text": "Schnitzler war am 1898-08-09 in Hotel Post"}, "location": {"lat": 47.70896, "line": true, "lon": 11.75367, "zoom": 12}, "date": "1898-08-09"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1898-08-11 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1898-08-11"}, {"text": {"headline": "Basel", "text": "Schnitzler war am 1898-08-12 in Basel"}, "media": {"caption": "Postkarte von Basel", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_428/428/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.55839, "line": true, "lon": 7.57327, "zoom": 12}, "date": "1898-08-12"}, {"text": {"headline": "Del\u00e9mont", "text": "Schnitzler war am 1898-08-13 in Del\u00e9mont"}, "location": {"lat": 47.36493, "line": true, "lon": 7.34453, "zoom": 12}, "date": "1898-08-13"}, {"text": {"headline": "Biel", "text": "Schnitzler war am 1898-08-13 in Biel"}, "media": {"caption": "Postkarte von Biel", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK082_003/003/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.13713, "line": true, "lon": 7.24608, "zoom": 12}, "date": "1898-08-13"}, {"text": {"headline": "Neuch\u00e2tel", "text": "Schnitzler war am 1898-08-14 in Neuch\u00e2tel"}, "media": {"caption": "Postkarte von Neuch\u00e2tel", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK084_461/461/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.99179, "line": true, "lon": 6.931, "zoom": 12}, "date": "1898-08-14"}, {"text": {"headline": "Yverdon-les-Bains", "text": "Schnitzler war am 1898-08-14 in Yverdon-les-Bains"}, "location": {"lat": 46.77852, "line": true, "lon": 6.64115, "zoom": 12}, "date": "1898-08-14"}, {"text": {"headline": "Lausanne", "text": "Schnitzler war am 1898-08-14 in Lausanne"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lausanne", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK087_561/561/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.516, "line": true, "lon": 6.63282, "zoom": 12}, "date": "1898-08-14"}, {"text": {"headline": "Veytaux, ch\u00e2teau de Chillon", "text": "Schnitzler war am 1898-08-14 in Veytaux, ch\u00e2teau de Chillon"}, "location": {"lat": 46.41417, "line": true, "lon": 6.92872, "zoom": 12}, "date": "1898-08-14"}, {"text": {"headline": "Territet", "text": "Schnitzler war am 1898-08-14 in Territet"}, "media": {"caption": "Postkarte von Territet", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK086_189/189/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.42863, "line": true, "lon": 6.92122, "zoom": 12}, "date": "1898-08-14"}, {"text": {"headline": "Glion", "text": "Schnitzler war am 1898-08-15 in Glion"}, "location": {"lat": 46.4336, "line": true, "lon": 6.92619, "zoom": 12}, "date": "1898-08-15"}, {"text": {"headline": "Rochers de Naye", "text": "Schnitzler war am 1898-08-15 in Rochers de Naye"}, "media": {"caption": "Postkarte von Rochers de Naye", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK086_203/203/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.4318, "line": true, "lon": 6.97602, "zoom": 12}, "date": "1898-08-15"}, {"text": {"headline": "Territet", "text": "Schnitzler war am 1898-08-15 in Territet"}, "media": {"caption": "Postkarte von Territet", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK086_189/189/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.42863, "line": true, "lon": 6.92122, "zoom": 12}, "date": "1898-08-15"}, {"text": {"headline": "Vevey", "text": "Schnitzler war am 1898-08-15 in Vevey"}, "media": {"caption": "Postkarte von Vevey", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK086_188/188/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.46299, "line": true, "lon": 6.84345, "zoom": 12}, "date": "1898-08-15"}, {"text": {"headline": "Lausanne", "text": "Schnitzler war am 1898-08-16 in Lausanne"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lausanne", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK087_561/561/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.516, "line": true, "lon": 6.63282, "zoom": 12}, "date": "1898-08-16"}, {"text": {"headline": "Genf", "text": "Schnitzler war am 1898-08-17 in Genf"}, "media": {"caption": "Postkarte von Genf", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_160/160/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.20222, "line": true, "lon": 6.14569, "zoom": 12}, "date": "1898-08-17"}, {"text": {"headline": "Genfer See", "text": "Schnitzler war am 1898-08-17 in Genfer See"}, "media": {"caption": "Postkarte von Genfer See", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_192/192/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.43774, "line": true, "lon": 6.46906, "zoom": 12}, "date": "1898-08-17"}, {"text": {"headline": "Montreux", "text": "Schnitzler war am 1898-08-17 in Montreux"}, "media": {"caption": "Postkarte von Montreux", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK086_202/202/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.43301, "line": true, "lon": 6.91143, "zoom": 12}, "date": "1898-08-17"}, {"text": {"headline": "Genf", "text": "Schnitzler war am 1898-08-18 in Genf"}, "media": {"caption": "Postkarte von Genf", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_160/160/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.20222, "line": true, "lon": 6.14569, "zoom": 12}, "date": "1898-08-18"}, {"text": {"headline": "Interlaken", "text": "Schnitzler war am 1898-08-18 in Interlaken"}, "media": {"caption": "Postkarte von Interlaken", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK082_007/007/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.68387, "line": true, "lon": 7.86638, "zoom": 12}, "date": "1898-08-18"}, {"text": {"headline": "M\u00fcrren", "text": "Schnitzler war am 1898-08-19 in M\u00fcrren"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcrren", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK082_015/015/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.5588, "line": true, "lon": 7.8929, "zoom": 12}, "date": "1898-08-19"}, {"text": {"headline": "Wengen", "text": "Schnitzler war am 1898-08-19 in Wengen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wengen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK082_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.60599, "line": true, "lon": 7.92013, "zoom": 12}, "date": "1898-08-19"}, {"text": {"headline": "Kleine Scheidegg", "text": "Schnitzler war am 1898-08-19 in Kleine Scheidegg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kleine Scheidegg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK083_320/320/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.58609, "line": true, "lon": 7.96126, "zoom": 12}, "date": "1898-08-19"}, {"text": {"headline": "Grindelwald", "text": "Schnitzler war am 1898-08-19 in Grindelwald"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grindelwald", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK093_359/359/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.62396, "line": true, "lon": 8.03601, "zoom": 12}, "date": "1898-08-19"}, {"text": {"headline": "Brienz", "text": "Schnitzler war am 1898-08-19 in Brienz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Brienz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK097_459/459/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.7545, "line": true, "lon": 8.03847, "zoom": 12}, "date": "1898-08-19"}, {"text": {"headline": "Meiringen", "text": "Schnitzler war am 1898-08-20 in Meiringen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Meiringen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK089_114/114/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.72709, "line": true, "lon": 8.1872, "zoom": 12}, "date": "1898-08-20"}, {"text": {"headline": "Grimselpass", "text": "Schnitzler war am 1898-08-20 in Grimselpass"}, "location": {"lat": 46.56102, "line": true, "lon": 8.33695, "zoom": 12}, "date": "1898-08-20"}, {"text": {"headline": "Gletsch", "text": "Schnitzler war am 1898-08-21 in Gletsch"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gletsch", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_582/582/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.56226, "line": true, "lon": 8.36196, "zoom": 12}, "date": "1898-08-21"}, {"text": {"headline": "Furka Pass", "text": "Schnitzler war am 1898-08-21 in Furka Pass"}, "media": {"caption": "Postkarte von Furka Pass", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_585/585/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.57191, "line": true, "lon": 8.41642, "zoom": 12}, "date": "1898-08-21"}, {"text": {"headline": "G\u00f6schenen", "text": "Schnitzler war am 1898-08-21 in G\u00f6schenen"}, "media": {"caption": "Postkarte von G\u00f6schenen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK064_244/244/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.66816, "line": true, "lon": 8.58709, "zoom": 12}, "date": "1898-08-21"}, {"text": {"headline": "Luzern", "text": "Schnitzler war am 1898-08-23 in Luzern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Luzern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_243/243/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.05048, "line": true, "lon": 8.30635, "zoom": 12}, "date": "1898-08-23"}, {"text": {"headline": "Weggis", "text": "Schnitzler war am 1898-08-23 in Weggis"}, "location": {"lat": 47.03208, "line": true, "lon": 8.43219, "zoom": 12}, "date": "1898-08-23"}, {"text": {"headline": "Vitznau", "text": "Schnitzler war am 1898-08-23 in Vitznau"}, "location": {"lat": 47.01014, "line": true, "lon": 8.4842, "zoom": 12}, "date": "1898-08-23"}, {"text": {"headline": "Brunnen", "text": "Schnitzler war am 1898-08-23 in Brunnen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Brunnen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK086_279/279/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.9936, "line": true, "lon": 8.60538, "zoom": 12}, "date": "1898-08-23"}, {"text": {"headline": "Fl\u00fcelen", "text": "Schnitzler war am 1898-08-23 in Fl\u00fcelen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Fl\u00fcelen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK123_401/401/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.9028, "line": true, "lon": 8.6249, "zoom": 12}, "date": "1898-08-23"}, {"text": {"headline": "Luzern", "text": "Schnitzler war am 1898-08-25 in Luzern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Luzern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_243/243/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.05048, "line": true, "lon": 8.30635, "zoom": 12}, "date": "1898-08-25"}, {"text": {"headline": "Kuessnacht", "text": "Schnitzler war am 1898-08-25 in Kuessnacht"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kuessnacht", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_442/442/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.08557, "line": true, "lon": 8.44206, "zoom": 12}, "date": "1898-08-25"}, {"text": {"headline": "Luzern", "text": "Schnitzler war am 1898-08-26 in Luzern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Luzern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_243/243/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.05048, "line": true, "lon": 8.30635, "zoom": 12}, "date": "1898-08-26"}, {"text": {"headline": "Zug", "text": "Schnitzler war am 1898-08-26 in Zug"}, "location": {"lat": 47.17242, "line": true, "lon": 8.51745, "zoom": 12}, "date": "1898-08-26"}, {"text": {"headline": "Luzern", "text": "Schnitzler war am 1898-08-27 in Luzern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Luzern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_243/243/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.05048, "line": true, "lon": 8.30635, "zoom": 12}, "date": "1898-08-27"}, {"text": {"headline": "Alpnachstad", "text": "Schnitzler war am 1898-08-27 in Alpnachstad"}, "location": {"lat": 46.95317, "line": true, "lon": 8.2776, "zoom": 12}, "date": "1898-08-27"}, {"text": {"headline": "Pilatus", "text": "Schnitzler war am 1898-08-27 in Pilatus"}, "location": {"lat": 46.9804, "line": true, "lon": 8.2572, "zoom": 12}, "date": "1898-08-27"}, {"text": {"headline": "Luzern", "text": "Schnitzler war am 1898-08-28 in Luzern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Luzern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_243/243/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.05048, "line": true, "lon": 8.30635, "zoom": 12}, "date": "1898-08-28"}, {"text": {"headline": "Mailand", "text": "Schnitzler war am 1898-08-30 in Mailand"}, "media": {"caption": "Postkarte von Mailand", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK074_261/261/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.46427, "line": true, "lon": 9.18951, "zoom": 12}, "date": "1898-08-30"}, {"text": {"headline": "Parma", "text": "Schnitzler war am 1898-08-30 in Parma"}, "media": {"caption": "Postkarte von Parma", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK100_372/372/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 44.79935, "line": true, "lon": 10.32618, "zoom": 12}, "date": "1898-08-30"}, {"text": {"headline": "Bologna", "text": "Schnitzler war am 1898-08-31 in Bologna"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bologna", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK076_221/221/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 44.49381, "line": true, "lon": 11.33875, "zoom": 12}, "date": "1898-08-31"}, {"text": {"headline": "Ferrara", "text": "Schnitzler war am 1898-08-31 in Ferrara"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ferrara", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_427/427/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 44.83804, "line": true, "lon": 11.62057, "zoom": 12}, "date": "1898-08-31"}, {"text": {"headline": "Padua", "text": "Schnitzler war am 1898-09-01 in Padua"}, "media": {"caption": "Postkarte von Padua", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK078_561/561/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.40797, "line": true, "lon": 11.88586, "zoom": 12}, "date": "1898-09-01"}, {"text": {"headline": "Verona", "text": "Schnitzler war am 1898-09-02 in Verona"}, "media": {"caption": "Postkarte von Verona", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_234/234/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.4299, "line": true, "lon": 10.98444, "zoom": 12}, "date": "1898-09-02"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1898-09-03 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1898-09-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1898-10-01 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1898-10-01"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1898-10-12 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1898-10-12"}]}}