{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-02-21 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-02-21"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1899-02-23 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1899-02-23"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-04-01 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-04-01"}, {"text": {"headline": "Graz", "text": "Schnitzler war am 1899-04-02 in Graz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Graz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_403/403/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.06667, "line": true, "lon": 15.45, "zoom": 12}, "date": "1899-04-02"}, {"text": {"headline": "M\u00fcrzzuschlag", "text": "Schnitzler war am 1899-04-03 in M\u00fcrzzuschlag"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcrzzuschlag", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_483/483/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.6066, "line": true, "lon": 15.67226, "zoom": 12}, "date": "1899-04-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-04-24 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-04-24"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1899-05-02 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1899-05-02"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-05-28 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-05-28"}, {"text": {"headline": "Sigmundsherberg", "text": "Schnitzler war am 1899-05-28 in Sigmundsherberg"}, "location": {"lat": 48.68333, "line": true, "lon": 15.75, "zoom": 12}, "date": "1899-05-28"}, {"text": {"headline": "Rosenburg", "text": "Schnitzler war am 1899-05-29 in Rosenburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Rosenburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_126/126/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.62809, "line": true, "lon": 15.64058, "zoom": 12}, "date": "1899-05-29"}, {"text": {"headline": "Krems", "text": "Schnitzler war am 1899-05-29 in Krems"}, "media": {"caption": "Postkarte von Krems", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK013_543/543/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.40921, "line": true, "lon": 15.61415, "zoom": 12}, "date": "1899-05-29"}, {"text": {"headline": "Wachau", "text": "Schnitzler war am 1899-05-29 in Wachau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wachau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK012_600/600/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.33333, "line": true, "lon": 15.41667, "zoom": 12}, "date": "1899-05-29"}, {"text": {"headline": "Melk", "text": "Schnitzler war am 1899-05-29 in Melk"}, "media": {"caption": "Postkarte von Melk", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_142/142/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.22737, "line": true, "lon": 15.33186, "zoom": 12}, "date": "1899-05-29"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-06-08 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-06-08"}, {"text": {"headline": "Kaltenleutgeben", "text": "Schnitzler war am 1899-06-08 in Kaltenleutgeben"}, "location": {"lat": 48.11646, "line": true, "lon": 16.19956, "zoom": 12}, "date": "1899-06-08"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-06-16 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-06-16"}, {"text": {"headline": "W\u00fcrnitz", "text": "Schnitzler war am 1899-06-17 in W\u00fcrnitz"}, "media": {"caption": "Postkarte von W\u00fcrnitz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_412/412/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.41667, "line": true, "lon": 16.41667, "zoom": 12}, "date": "1899-06-17"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-06-19 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-06-19"}, {"text": {"headline": "Gloggnitz", "text": "Schnitzler war am 1899-06-19 in Gloggnitz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gloggnitz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_597/597/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.67487, "line": true, "lon": 15.93893, "zoom": 12}, "date": "1899-06-19"}, {"text": {"headline": "Edlach", "text": "Schnitzler war am 1899-06-19 in Edlach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Edlach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_574/574/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69255, "line": true, "lon": 15.80915, "zoom": 12}, "date": "1899-06-19"}, {"text": {"headline": "Gloggnitz", "text": "Schnitzler war am 1899-06-20 in Gloggnitz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gloggnitz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_597/597/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.67487, "line": true, "lon": 15.93893, "zoom": 12}, "date": "1899-06-20"}, {"text": {"headline": "Edlach", "text": "Schnitzler war am 1899-06-20 in Edlach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Edlach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_574/574/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69255, "line": true, "lon": 15.80915, "zoom": 12}, "date": "1899-06-20"}, {"text": {"headline": "Singerin", "text": "Schnitzler war am 1899-06-20 in Singerin"}, "location": {"lat": 47.77325, "line": true, "lon": 15.73019, "zoom": 12}, "date": "1899-06-20"}, {"text": {"headline": "Gutenstein", "text": "Schnitzler war am 1899-06-20 in Gutenstein"}, "location": {"lat": 47.875833333333, "line": true, "lon": 15.889166666667, "zoom": 12}, "date": "1899-06-20"}, {"text": {"headline": "Bad V\u00f6slau", "text": "Schnitzler war am 1899-06-20 in Bad V\u00f6slau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad V\u00f6slau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK065_329/329/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.96533, "line": true, "lon": 16.21359, "zoom": 12}, "date": "1899-06-20"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-06-22 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-06-22"}, {"text": {"headline": "Beli\u0161\u0107e", "text": "Schnitzler war am 1899-06-24 in Beli\u0161\u0107e"}, "location": {"lat": 45.6799, "line": true, "lon": 18.40073, "zoom": 12}, "date": "1899-06-24"}, {"text": {"headline": "Orahovica", "text": "Schnitzler war am 1899-06-27 in Orahovica"}, "location": {"lat": 45.54, "line": true, "lon": 17.88472, "zoom": 12}, "date": "1899-06-27"}, {"text": {"headline": "Budapest", "text": "Schnitzler war am 1899-06-28 in Budapest"}, "media": {"caption": "Postkarte von Budapest", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK028_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.49835, "line": true, "lon": 19.04045, "zoom": 12}, "date": "1899-06-28"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-06-30 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-06-30"}, {"text": {"headline": "W\u00fcrnitz", "text": "Schnitzler war am 1899-07-01 in W\u00fcrnitz"}, "media": {"caption": "Postkarte von W\u00fcrnitz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_412/412/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.41667, "line": true, "lon": 16.41667, "zoom": 12}, "date": "1899-07-01"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-07-12 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-07-12"}, {"text": {"headline": "W\u00fcrnitz", "text": "Schnitzler war am 1899-07-13 in W\u00fcrnitz"}, "media": {"caption": "Postkarte von W\u00fcrnitz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_412/412/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.41667, "line": true, "lon": 16.41667, "zoom": 12}, "date": "1899-07-13"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-07-17 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-07-17"}, {"text": {"headline": "Velden am W\u00f6rthersee", "text": "Schnitzler war am 1899-07-18 in Velden am W\u00f6rthersee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Velden am W\u00f6rthersee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_468/468/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61301, "line": true, "lon": 14.0413, "zoom": 12}, "date": "1899-07-18"}, {"text": {"headline": "Pension Pundschu", "text": "Schnitzler war am 1899-07-18 in Pension Pundschu"}, "location": {"lat": 46.610344, "line": true, "lon": 14.057955, "zoom": 12}, "date": "1899-07-18"}, {"text": {"headline": "Velden am W\u00f6rthersee", "text": "Schnitzler war am 1899-07-19 in Velden am W\u00f6rthersee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Velden am W\u00f6rthersee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_468/468/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61301, "line": true, "lon": 14.0413, "zoom": 12}, "date": "1899-07-19"}, {"text": {"headline": "Faakersee", "text": "Schnitzler war am 1899-07-19 in Faakersee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Faakersee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_055/055/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.5775, "line": true, "lon": 13.92556, "zoom": 12}, "date": "1899-07-19"}, {"text": {"headline": "Villach", "text": "Schnitzler war am 1899-07-19 in Villach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Villach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_104/104/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61028, "line": true, "lon": 13.85583, "zoom": 12}, "date": "1899-07-19"}, {"text": {"headline": "Pension Pundschu", "text": "Schnitzler war am 1899-07-19 in Pension Pundschu"}, "location": {"lat": 46.610344, "line": true, "lon": 14.057955, "zoom": 12}, "date": "1899-07-19"}, {"text": {"headline": "Velden am W\u00f6rthersee", "text": "Schnitzler war am 1899-07-20 in Velden am W\u00f6rthersee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Velden am W\u00f6rthersee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_468/468/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61301, "line": true, "lon": 14.0413, "zoom": 12}, "date": "1899-07-20"}, {"text": {"headline": "Faakersee", "text": "Schnitzler war am 1899-07-20 in Faakersee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Faakersee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_055/055/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.5775, "line": true, "lon": 13.92556, "zoom": 12}, "date": "1899-07-20"}, {"text": {"headline": "Krumpendorf", "text": "Schnitzler war am 1899-07-20 in Krumpendorf"}, "media": {"caption": "Postkarte von Krumpendorf", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK056_430/430/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.62526, "line": true, "lon": 14.21664, "zoom": 12}, "date": "1899-07-20"}, {"text": {"headline": "P\u00f6rtschach", "text": "Schnitzler war am 1899-07-20 in P\u00f6rtschach"}, "media": {"caption": "Postkarte von P\u00f6rtschach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_019/019/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.02251, "line": true, "lon": 14.47783, "zoom": 12}, "date": "1899-07-20"}, {"text": {"headline": "Pension Pundschu", "text": "Schnitzler war am 1899-07-20 in Pension Pundschu"}, "location": {"lat": 46.610344, "line": true, "lon": 14.057955, "zoom": 12}, "date": "1899-07-20"}, {"text": {"headline": "Velden am W\u00f6rthersee", "text": "Schnitzler war am 1899-07-21 in Velden am W\u00f6rthersee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Velden am W\u00f6rthersee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_468/468/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61301, "line": true, "lon": 14.0413, "zoom": 12}, "date": "1899-07-21"}, {"text": {"headline": "Pension Pundschu", "text": "Schnitzler war am 1899-07-21 in Pension Pundschu"}, "location": {"lat": 46.610344, "line": true, "lon": 14.057955, "zoom": 12}, "date": "1899-07-21"}, {"text": {"headline": "Velden am W\u00f6rthersee", "text": "Schnitzler war am 1899-07-22 in Velden am W\u00f6rthersee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Velden am W\u00f6rthersee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_468/468/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61301, "line": true, "lon": 14.0413, "zoom": 12}, "date": "1899-07-22"}, {"text": {"headline": "Krumpendorf", "text": "Schnitzler war am 1899-07-22 in Krumpendorf"}, "media": {"caption": "Postkarte von Krumpendorf", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK056_430/430/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.62526, "line": true, "lon": 14.21664, "zoom": 12}, "date": "1899-07-22"}, {"text": {"headline": "Pension Pundschu", "text": "Schnitzler war am 1899-07-22 in Pension Pundschu"}, "location": {"lat": 46.610344, "line": true, "lon": 14.057955, "zoom": 12}, "date": "1899-07-22"}, {"text": {"headline": "Velden am W\u00f6rthersee", "text": "Schnitzler war am 1899-07-23 in Velden am W\u00f6rthersee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Velden am W\u00f6rthersee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_468/468/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61301, "line": true, "lon": 14.0413, "zoom": 12}, "date": "1899-07-23"}, {"text": {"headline": "Pension Pundschu", "text": "Schnitzler war am 1899-07-23 in Pension Pundschu"}, "location": {"lat": 46.610344, "line": true, "lon": 14.057955, "zoom": 12}, "date": "1899-07-23"}, {"text": {"headline": "Faakersee", "text": "Schnitzler war am 1899-07-23 in Faakersee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Faakersee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_055/055/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.5775, "line": true, "lon": 13.92556, "zoom": 12}, "date": "1899-07-23"}, {"text": {"headline": "Velden am W\u00f6rthersee", "text": "Schnitzler war am 1899-07-24 in Velden am W\u00f6rthersee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Velden am W\u00f6rthersee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_468/468/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61301, "line": true, "lon": 14.0413, "zoom": 12}, "date": "1899-07-24"}, {"text": {"headline": "Pension Pundschu", "text": "Schnitzler war am 1899-07-24 in Pension Pundschu"}, "location": {"lat": 46.610344, "line": true, "lon": 14.057955, "zoom": 12}, "date": "1899-07-24"}, {"text": {"headline": "Velden am W\u00f6rthersee", "text": "Schnitzler war am 1899-07-25 in Velden am W\u00f6rthersee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Velden am W\u00f6rthersee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_468/468/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61301, "line": true, "lon": 14.0413, "zoom": 12}, "date": "1899-07-25"}, {"text": {"headline": "Pension Pundschu", "text": "Schnitzler war am 1899-07-25 in Pension Pundschu"}, "location": {"lat": 46.610344, "line": true, "lon": 14.057955, "zoom": 12}, "date": "1899-07-25"}, {"text": {"headline": "Faakersee", "text": "Schnitzler war am 1899-07-26 in Faakersee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Faakersee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_055/055/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.5775, "line": true, "lon": 13.92556, "zoom": 12}, "date": "1899-07-26"}, {"text": {"headline": "Velden am W\u00f6rthersee", "text": "Schnitzler war am 1899-07-26 in Velden am W\u00f6rthersee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Velden am W\u00f6rthersee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_468/468/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61301, "line": true, "lon": 14.0413, "zoom": 12}, "date": "1899-07-26"}, {"text": {"headline": "Pension Pundschu", "text": "Schnitzler war am 1899-07-26 in Pension Pundschu"}, "location": {"lat": 46.610344, "line": true, "lon": 14.057955, "zoom": 12}, "date": "1899-07-26"}, {"text": {"headline": "Velden am W\u00f6rthersee", "text": "Schnitzler war am 1899-07-27 in Velden am W\u00f6rthersee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Velden am W\u00f6rthersee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_468/468/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61301, "line": true, "lon": 14.0413, "zoom": 12}, "date": "1899-07-27"}, {"text": {"headline": "Pension Pundschu", "text": "Schnitzler war am 1899-07-27 in Pension Pundschu"}, "location": {"lat": 46.610344, "line": true, "lon": 14.057955, "zoom": 12}, "date": "1899-07-27"}, {"text": {"headline": "Velden am W\u00f6rthersee", "text": "Schnitzler war am 1899-07-28 in Velden am W\u00f6rthersee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Velden am W\u00f6rthersee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_468/468/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61301, "line": true, "lon": 14.0413, "zoom": 12}, "date": "1899-07-28"}, {"text": {"headline": "Villach", "text": "Schnitzler war am 1899-07-28 in Villach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Villach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_104/104/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61028, "line": true, "lon": 13.85583, "zoom": 12}, "date": "1899-07-28"}, {"text": {"headline": "Pension Pundschu", "text": "Schnitzler war am 1899-07-28 in Pension Pundschu"}, "location": {"lat": 46.610344, "line": true, "lon": 14.057955, "zoom": 12}, "date": "1899-07-28"}, {"text": {"headline": "Villach", "text": "Schnitzler war am 1899-07-29 in Villach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Villach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_104/104/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61028, "line": true, "lon": 13.85583, "zoom": 12}, "date": "1899-07-29"}, {"text": {"headline": "Tarvisio", "text": "Schnitzler war am 1899-07-29 in Tarvisio"}, "media": {"caption": "Postkarte von Tarvisio", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK098_039/039/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.50567, "line": true, "lon": 13.58689, "zoom": 12}, "date": "1899-07-29"}, {"text": {"headline": "Lago del Predil", "text": "Schnitzler war am 1899-07-29 in Lago del Predil"}, "location": {"lat": 46.42028, "line": true, "lon": 13.565, "zoom": 12}, "date": "1899-07-29"}, {"text": {"headline": "Villach", "text": "Schnitzler war am 1899-07-30 in Villach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Villach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_104/104/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61028, "line": true, "lon": 13.85583, "zoom": 12}, "date": "1899-07-30"}, {"text": {"headline": "Spittal an der Drau", "text": "Schnitzler war am 1899-07-31 in Spittal an der Drau"}, "location": {"lat": 46.8, "line": true, "lon": 13.5, "zoom": 12}, "date": "1899-07-31"}, {"text": {"headline": "Toblach", "text": "Schnitzler war am 1899-08-02 in Toblach"}, "location": {"lat": 46.72493, "line": true, "lon": 12.22109, "zoom": 12}, "date": "1899-08-02"}, {"text": {"headline": "Niederdorf", "text": "Schnitzler war am 1899-08-02 in Niederdorf"}, "media": {"caption": "Postkarte von Niederdorf", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK062_566/566/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.73781, "line": true, "lon": 12.17266, "zoom": 12}, "date": "1899-08-02"}, {"text": {"headline": "Toblach", "text": "Schnitzler war am 1899-08-03 in Toblach"}, "location": {"lat": 46.72493, "line": true, "lon": 12.22109, "zoom": 12}, "date": "1899-08-03"}, {"text": {"headline": "Braies", "text": "Schnitzler war am 1899-08-03 in Braies"}, "media": {"caption": "Postkarte von Braies", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK036_517/517/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.72023, "line": true, "lon": 12.13339, "zoom": 12}, "date": "1899-08-03"}, {"text": {"headline": "Toblach", "text": "Schnitzler war am 1899-08-04 in Toblach"}, "location": {"lat": 46.72493, "line": true, "lon": 12.22109, "zoom": 12}, "date": "1899-08-04"}, {"text": {"headline": "Niederdorf", "text": "Schnitzler war am 1899-08-04 in Niederdorf"}, "media": {"caption": "Postkarte von Niederdorf", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK062_566/566/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.73781, "line": true, "lon": 12.17266, "zoom": 12}, "date": "1899-08-04"}, {"text": {"headline": "Toblach", "text": "Schnitzler war am 1899-08-05 in Toblach"}, "location": {"lat": 46.72493, "line": true, "lon": 12.22109, "zoom": 12}, "date": "1899-08-05"}, {"text": {"headline": "Niederdorf", "text": "Schnitzler war am 1899-08-05 in Niederdorf"}, "media": {"caption": "Postkarte von Niederdorf", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK062_566/566/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.73781, "line": true, "lon": 12.17266, "zoom": 12}, "date": "1899-08-05"}, {"text": {"headline": "Prato Piazza", "text": "Schnitzler war am 1899-08-05 in Prato Piazza"}, "location": {"lat": 46.64949, "line": true, "lon": 12.18531, "zoom": 12}, "date": "1899-08-05"}, {"text": {"headline": "Carbonin", "text": "Schnitzler war am 1899-08-06 in Carbonin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Carbonin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK086_071/071/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.62111, "line": true, "lon": 12.21722, "zoom": 12}, "date": "1899-08-06"}, {"text": {"headline": "Misurina", "text": "Schnitzler war am 1899-08-06 in Misurina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Misurina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK076_138/138/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.58108, "line": true, "lon": 12.25275, "zoom": 12}, "date": "1899-08-06"}, {"text": {"headline": "Passo Tre Croci", "text": "Schnitzler war am 1899-08-06 in Passo Tre Croci"}, "location": {"lat": 46.55672, "line": true, "lon": 12.20259, "zoom": 12}, "date": "1899-08-06"}, {"text": {"headline": "Cortina d'Ampezzo", "text": "Schnitzler war am 1899-08-07 in Cortina d'Ampezzo"}, "media": {"caption": "Postkarte von Cortina d'Ampezzo", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_482/482/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.5369, "line": true, "lon": 12.13903, "zoom": 12}, "date": "1899-08-07"}, {"text": {"headline": "Passo di Giau", "text": "Schnitzler war am 1899-08-07 in Passo di Giau"}, "location": {"lat": 46.48306, "line": true, "lon": 12.05417, "zoom": 12}, "date": "1899-08-07"}, {"text": {"headline": "Caprile", "text": "Schnitzler war am 1899-08-08 in Caprile"}, "media": {"caption": "Postkarte von Caprile", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK107_453/453/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.43783, "line": true, "lon": 11.99438, "zoom": 12}, "date": "1899-08-08"}, {"text": {"headline": "Fedaia", "text": "Schnitzler war am 1899-08-08 in Fedaia"}, "location": {"lat": 46.45971, "line": true, "lon": 11.86983, "zoom": 12}, "date": "1899-08-08"}, {"text": {"headline": "Campitello di Fassa", "text": "Schnitzler war am 1899-08-08 in Campitello di Fassa"}, "location": {"lat": 46.47632, "line": true, "lon": 11.74199, "zoom": 12}, "date": "1899-08-08"}, {"text": {"headline": "Vigo di Fassa", "text": "Schnitzler war am 1899-08-09 in Vigo di Fassa"}, "location": {"lat": 46.41898, "line": true, "lon": 11.67418, "zoom": 12}, "date": "1899-08-09"}, {"text": {"headline": "Predazzo", "text": "Schnitzler war am 1899-08-09 in Predazzo"}, "media": {"caption": "Postkarte von Predazzo", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK101_082/082/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.3114, "line": true, "lon": 11.5996, "zoom": 12}, "date": "1899-08-09"}, {"text": {"headline": "Paneveggio", "text": "Schnitzler war am 1899-08-10 in Paneveggio"}, "location": {"lat": 46.3, "line": true, "lon": 11.73333, "zoom": 12}, "date": "1899-08-10"}, {"text": {"headline": "Passo di Rolle", "text": "Schnitzler war am 1899-08-10 in Passo di Rolle"}, "media": {"caption": "Postkarte von Passo di Rolle", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_160/160/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.29636, "line": true, "lon": 11.78852, "zoom": 12}, "date": "1899-08-10"}, {"text": {"headline": "San Martino di Castrozza", "text": "Schnitzler war am 1899-08-12 in San Martino di Castrozza"}, "media": {"caption": "Postkarte von San Martino di Castrozza", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_021/021/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.26667, "line": true, "lon": 11.8, "zoom": 12}, "date": "1899-08-12"}, {"text": {"headline": "Fonzaso", "text": "Schnitzler war am 1899-08-12 in Fonzaso"}, "media": {"caption": "Postkarte von Fonzaso", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK106_020/020/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.0164, "line": true, "lon": 11.79897, "zoom": 12}, "date": "1899-08-12"}, {"text": {"headline": "Tezze sul Brenta", "text": "Schnitzler war am 1899-08-12 in Tezze sul Brenta"}, "location": {"lat": 45.69011, "line": true, "lon": 11.70672, "zoom": 12}, "date": "1899-08-12"}, {"text": {"headline": "Trient", "text": "Schnitzler war am 1899-08-12 in Trient"}, "media": {"caption": "Postkarte von Trient", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK009_055/055/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.06787, "line": true, "lon": 11.12108, "zoom": 12}, "date": "1899-08-12"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1899-08-13 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1899-08-13"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1899-08-14 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1899-08-14"}, {"text": {"headline": "Igls", "text": "Schnitzler war am 1899-08-14 in Igls"}, "media": {"caption": "Postkarte von Igls", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK108_337/337/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.23333, "line": true, "lon": 11.41667, "zoom": 12}, "date": "1899-08-14"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1899-08-15 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1899-08-15"}, {"text": {"headline": "Bad Ischl", "text": "Schnitzler war am 1899-08-15 in Bad Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1899-08-15"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1899-08-16 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1899-08-16"}, {"text": {"headline": "Bad Ischl", "text": "Schnitzler war am 1899-09-12 in Bad Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1899-09-12"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1899-09-16 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1899-09-16"}, {"text": {"headline": "N\u00fcrnberg", "text": "Schnitzler war am 1899-09-17 in N\u00fcrnberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von N\u00fcrnberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_024/024/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.45421, "line": true, "lon": 11.07752, "zoom": 12}, "date": "1899-09-17"}, {"text": {"headline": "N\u00fcrnberg", "text": "Schnitzler war am 1899-09-19 in N\u00fcrnberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von N\u00fcrnberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_024/024/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.45421, "line": true, "lon": 11.07752, "zoom": 12}, "date": "1899-09-19"}, {"text": {"headline": "Frankfurt am Main", "text": "Schnitzler war am 1899-09-24 in Frankfurt am Main"}, "media": {"caption": "Postkarte von Frankfurt am Main", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_495/495/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.11552, "line": true, "lon": 8.68417, "zoom": 12}, "date": "1899-09-24"}, {"text": {"headline": "Wiesbaden", "text": "Schnitzler war am 1899-09-24 in Wiesbaden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wiesbaden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_093/093/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.08258, "line": true, "lon": 8.24932, "zoom": 12}, "date": "1899-09-24"}, {"text": {"headline": "H\u00f4tel du Parc & Bristol", "text": "Schnitzler war am 1899-09-24 in H\u00f4tel du Parc & Bristol"}, "location": {"lat": 50.08161, "line": true, "lon": 8.24473, "zoom": 12}, "date": "1899-09-24"}, {"text": {"headline": "Wiesbaden", "text": "Schnitzler war am 1899-09-25 in Wiesbaden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wiesbaden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_093/093/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.08258, "line": true, "lon": 8.24932, "zoom": 12}, "date": "1899-09-25"}, {"text": {"headline": "H\u00f4tel du Parc & Bristol", "text": "Schnitzler war am 1899-09-25 in H\u00f4tel du Parc & Bristol"}, "location": {"lat": 50.08161, "line": true, "lon": 8.24473, "zoom": 12}, "date": "1899-09-25"}, {"text": {"headline": "Wiesbaden", "text": "Schnitzler war am 1899-09-26 in Wiesbaden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wiesbaden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_093/093/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.08258, "line": true, "lon": 8.24932, "zoom": 12}, "date": "1899-09-26"}, {"text": {"headline": "H\u00f4tel du Parc & Bristol", "text": "Schnitzler war am 1899-09-26 in H\u00f4tel du Parc & Bristol"}, "location": {"lat": 50.08161, "line": true, "lon": 8.24473, "zoom": 12}, "date": "1899-09-26"}, {"text": {"headline": "Wiesbaden", "text": "Schnitzler war am 1899-09-27 in Wiesbaden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wiesbaden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_093/093/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.08258, "line": true, "lon": 8.24932, "zoom": 12}, "date": "1899-09-27"}, {"text": {"headline": "Biebrich", "text": "Schnitzler war am 1899-09-27 in Biebrich"}, "location": {"lat": 50.0415, "line": true, "lon": 8.24878, "zoom": 12}, "date": "1899-09-27"}, {"text": {"headline": "Mainz", "text": "Schnitzler war am 1899-09-27 in Mainz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Mainz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK078_035/035/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.98419, "line": true, "lon": 8.2791, "zoom": 12}, "date": "1899-09-27"}, {"text": {"headline": "H\u00f4tel du Parc & Bristol", "text": "Schnitzler war am 1899-09-27 in H\u00f4tel du Parc & Bristol"}, "location": {"lat": 50.08161, "line": true, "lon": 8.24473, "zoom": 12}, "date": "1899-09-27"}, {"text": {"headline": "Wiesbaden", "text": "Schnitzler war am 1899-09-28 in Wiesbaden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wiesbaden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_093/093/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.08258, "line": true, "lon": 8.24932, "zoom": 12}, "date": "1899-09-28"}, {"text": {"headline": "H\u00f4tel du Parc & Bristol", "text": "Schnitzler war am 1899-09-28 in H\u00f4tel du Parc & Bristol"}, "location": {"lat": 50.08161, "line": true, "lon": 8.24473, "zoom": 12}, "date": "1899-09-28"}, {"text": {"headline": "Wiesbaden", "text": "Schnitzler war am 1899-09-29 in Wiesbaden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wiesbaden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_093/093/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.08258, "line": true, "lon": 8.24932, "zoom": 12}, "date": "1899-09-29"}, {"text": {"headline": "H\u00f4tel du Parc & Bristol", "text": "Schnitzler war am 1899-09-29 in H\u00f4tel du Parc & Bristol"}, "location": {"lat": 50.08161, "line": true, "lon": 8.24473, "zoom": 12}, "date": "1899-09-29"}, {"text": {"headline": "Wiesbaden", "text": "Schnitzler war am 1899-09-30 in Wiesbaden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wiesbaden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_093/093/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.08258, "line": true, "lon": 8.24932, "zoom": 12}, "date": "1899-09-30"}, {"text": {"headline": "R\u00fcdesheim", "text": "Schnitzler war am 1899-09-30 in R\u00fcdesheim"}, "media": {"caption": "Postkarte von R\u00fcdesheim", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_545/545/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.9789, "line": true, "lon": 7.92442, "zoom": 12}, "date": "1899-09-30"}, {"text": {"headline": "H\u00f4tel du Parc & Bristol", "text": "Schnitzler war am 1899-09-30 in H\u00f4tel du Parc & Bristol"}, "location": {"lat": 50.08161, "line": true, "lon": 8.24473, "zoom": 12}, "date": "1899-09-30"}, {"text": {"headline": "Wiesbaden", "text": "Schnitzler war am 1899-10-01 in Wiesbaden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wiesbaden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_093/093/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.08258, "line": true, "lon": 8.24932, "zoom": 12}, "date": "1899-10-01"}, {"text": {"headline": "H\u00f4tel du Parc & Bristol", "text": "Schnitzler war am 1899-10-01 in H\u00f4tel du Parc & Bristol"}, "location": {"lat": 50.08161, "line": true, "lon": 8.24473, "zoom": 12}, "date": "1899-10-01"}, {"text": {"headline": "Wiesbaden", "text": "Schnitzler war am 1899-10-02 in Wiesbaden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wiesbaden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_093/093/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.08258, "line": true, "lon": 8.24932, "zoom": 12}, "date": "1899-10-02"}, {"text": {"headline": "H\u00f4tel du Parc & Bristol", "text": "Schnitzler war am 1899-10-02 in H\u00f4tel du Parc & Bristol"}, "location": {"lat": 50.08161, "line": true, "lon": 8.24473, "zoom": 12}, "date": "1899-10-02"}, {"text": {"headline": "Wiesbaden", "text": "Schnitzler war am 1899-10-03 in Wiesbaden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wiesbaden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_093/093/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.08258, "line": true, "lon": 8.24932, "zoom": 12}, "date": "1899-10-03"}, {"text": {"headline": "H\u00f4tel du Parc & Bristol", "text": "Schnitzler war am 1899-10-03 in H\u00f4tel du Parc & Bristol"}, "location": {"lat": 50.08161, "line": true, "lon": 8.24473, "zoom": 12}, "date": "1899-10-03"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1899-10-11 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1899-10-11"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-12-01 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-12-01"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1899-12-01 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1899-12-01"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-12-02 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-12-02"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1899-12-02 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1899-12-02"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-12-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-12-03"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1899-12-03 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1899-12-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-12-04 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-12-04"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1899-12-04 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1899-12-04"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-12-05 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-12-05"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1899-12-05 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1899-12-05"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-12-06 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-12-06"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1899-12-06 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1899-12-06"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-12-07 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-12-07"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1899-12-07 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1899-12-07"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-12-08 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-12-08"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1899-12-08 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1899-12-08"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-12-09 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-12-09"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1899-12-09 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1899-12-09"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-12-10 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-12-10"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1899-12-10 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1899-12-10"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-12-11 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-12-11"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1899-12-11 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1899-12-11"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-12-12 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-12-12"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1899-12-12 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1899-12-12"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-12-13 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-12-13"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1899-12-13 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1899-12-13"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-12-14 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-12-14"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1899-12-14 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1899-12-14"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-12-15 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-12-15"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1899-12-15 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1899-12-15"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-12-16 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-12-16"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1899-12-16 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1899-12-16"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-12-17 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-12-17"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1899-12-17 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1899-12-17"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-12-18 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-12-18"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1899-12-18 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1899-12-18"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-12-19 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-12-19"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1899-12-19 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1899-12-19"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-12-20 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-12-20"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1899-12-20 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1899-12-20"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-12-21 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-12-21"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1899-12-21 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1899-12-21"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-12-22 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-12-22"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1899-12-22 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1899-12-22"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-12-23 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-12-23"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1899-12-23 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1899-12-23"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-12-24 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-12-24"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1899-12-24 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1899-12-24"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-12-25 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-12-25"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1899-12-25 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1899-12-25"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-12-26 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-12-26"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1899-12-26 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1899-12-26"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-12-27 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-12-27"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1899-12-27 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1899-12-27"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-12-28 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-12-28"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1899-12-28 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1899-12-28"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-12-29 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-12-29"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1899-12-29 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1899-12-29"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-12-30 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-12-30"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1899-12-30 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1899-12-30"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-12-31 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1899-12-31"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1899-12-31 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1899-12-31"}]}}