{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-01-01 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-01-01"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1900-01-01 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1900-01-01"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-01-02 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-01-02"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1900-01-02 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1900-01-02"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-01-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-01-03"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1900-01-03 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1900-01-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-01-04 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-01-04"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1900-01-04 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1900-01-04"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-01-05 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-01-05"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1900-01-05 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1900-01-05"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-01-06 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-01-06"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1900-01-06 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1900-01-06"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-01-07 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-01-07"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1900-01-07 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1900-01-07"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-01-08 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-01-08"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1900-01-08 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1900-01-08"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-01-09 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-01-09"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1900-01-09 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1900-01-09"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-01-10 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-01-10"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1900-01-10 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1900-01-10"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-01-11 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-01-11"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1900-01-11 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1900-01-11"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-01-12 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-01-12"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1900-01-12 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1900-01-12"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-01-13 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-01-13"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1900-01-13 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1900-01-13"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-01-14 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-01-14"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1900-01-14 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1900-01-14"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-01-15 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-01-15"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1900-01-15 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1900-01-15"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-01-16 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-01-16"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1900-01-16 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1900-01-16"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-01-17 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-01-17"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1900-01-17 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1900-01-17"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-01-18 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-01-18"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1900-01-18 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1900-01-18"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-01-19 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-01-19"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1900-01-19 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1900-01-19"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-01-20 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-01-20"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1900-01-20 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1900-01-20"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-01-21 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-01-21"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1900-01-21 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1900-01-21"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-01-22 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-01-22"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1900-01-22 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1900-01-22"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-01-23 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-01-23"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1900-01-23 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1900-01-23"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-01-24 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-01-24"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1900-01-24 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1900-01-24"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-01-25 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-01-25"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1900-01-25 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1900-01-25"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-01-26 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-01-26"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1900-01-26 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1900-01-26"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-01-27 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-01-27"}, {"text": {"headline": "Tuchlauben", "text": "Schnitzler war am 1900-01-27 in Tuchlauben"}, "location": {"lat": 48.210369328822, "line": true, "lon": 16.370282346864, "zoom": 12}, "date": "1900-01-27"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-02-27 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-02-27"}, {"text": {"headline": "Edlach", "text": "Schnitzler war am 1900-03-05 in Edlach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Edlach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_574/574/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69255, "line": true, "lon": 15.80915, "zoom": 12}, "date": "1900-03-05"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-03-27 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-03-27"}, {"text": {"headline": "Triest", "text": "Schnitzler war am 1900-03-29 in Triest"}, "media": {"caption": "Postkarte von Triest", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_527/527/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.66667, "line": true, "lon": 13.76667, "zoom": 12}, "date": "1900-03-29"}, {"text": {"headline": "Pola", "text": "Schnitzler war am 1900-03-29 in Pola"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pola", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_480/480/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 44.86833, "line": true, "lon": 13.84806, "zoom": 12}, "date": "1900-03-29"}, {"text": {"headline": "Zadar", "text": "Schnitzler war am 1900-03-29 in Zadar"}, "media": {"caption": "Postkarte von Zadar", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK082_295/295/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 44.11578, "line": true, "lon": 15.22514, "zoom": 12}, "date": "1900-03-29"}, {"text": {"headline": "Split", "text": "Schnitzler war am 1900-03-29 in Split"}, "media": {"caption": "Postkarte von Split", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK053_552/552/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 43.5, "line": true, "lon": 16.433333, "zoom": 12}, "date": "1900-03-29"}, {"text": {"headline": "Dubrovnik", "text": "Schnitzler war am 1900-03-30 in Dubrovnik"}, "media": {"caption": "Postkarte von Dubrovnik", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK023_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 42.64807, "line": true, "lon": 18.09216, "zoom": 12}, "date": "1900-03-30"}, {"text": {"headline": "Kotor", "text": "Schnitzler war am 1900-03-30 in Kotor"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kotor", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_571/571/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 42.42067, "line": true, "lon": 18.76825, "zoom": 12}, "date": "1900-03-30"}, {"text": {"headline": "Dubrovnik", "text": "Schnitzler war am 1900-03-31 in Dubrovnik"}, "media": {"caption": "Postkarte von Dubrovnik", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK023_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 42.64807, "line": true, "lon": 18.09216, "zoom": 12}, "date": "1900-03-31"}, {"text": {"headline": "Ombla", "text": "Schnitzler war am 1900-03-31 in Ombla"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ombla", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_130/130/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 42.66778, "line": true, "lon": 18.07833, "zoom": 12}, "date": "1900-03-31"}, {"text": {"headline": "Dubrovnik", "text": "Schnitzler war am 1900-04-02 in Dubrovnik"}, "media": {"caption": "Postkarte von Dubrovnik", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK023_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 42.64807, "line": true, "lon": 18.09216, "zoom": 12}, "date": "1900-04-02"}, {"text": {"headline": "Split", "text": "Schnitzler war am 1900-04-03 in Split"}, "media": {"caption": "Postkarte von Split", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK053_552/552/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 43.5, "line": true, "lon": 16.433333, "zoom": 12}, "date": "1900-04-03"}, {"text": {"headline": "Opatija", "text": "Schnitzler war am 1900-04-07 in Opatija"}, "media": {"caption": "Postkarte von Opatija", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_068/068/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.33771, "line": true, "lon": 14.30515, "zoom": 12}, "date": "1900-04-07"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-05-23 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-05-23"}, {"text": {"headline": "Puchberg am Schneeberg", "text": "Schnitzler war am 1900-05-27 in Puchberg am Schneeberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Puchberg am Schneeberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK003_486/486/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.78709, "line": true, "lon": 15.91352, "zoom": 12}, "date": "1900-05-27"}, {"text": {"headline": "Baumgartnerhaus", "text": "Schnitzler war am 1900-05-27 in Baumgartnerhaus"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baumgartnerhaus", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK033_406/406/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.75, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1900-05-27"}, {"text": {"headline": "Payerbach", "text": "Schnitzler war am 1900-05-27 in Payerbach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Payerbach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK061_243/243/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69209, "line": true, "lon": 15.8634, "zoom": 12}, "date": "1900-05-27"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-05-29 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-05-29"}, {"text": {"headline": "Melk", "text": "Schnitzler war am 1900-05-31 in Melk"}, "media": {"caption": "Postkarte von Melk", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_142/142/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.22737, "line": true, "lon": 15.33186, "zoom": 12}, "date": "1900-05-31"}, {"text": {"headline": "Krems", "text": "Schnitzler war am 1900-06-01 in Krems"}, "media": {"caption": "Postkarte von Krems", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK013_543/543/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.40921, "line": true, "lon": 15.61415, "zoom": 12}, "date": "1900-06-01"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-06-11 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-06-11"}, {"text": {"headline": "Waidhofen an der Ybbs", "text": "Schnitzler war am 1900-06-13 in Waidhofen an der Ybbs"}, "media": {"caption": "Postkarte von Waidhofen an der Ybbs", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK032_434/434/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.96004, "line": true, "lon": 14.77361, "zoom": 12}, "date": "1900-06-13"}, {"text": {"headline": "Gstatterboden", "text": "Schnitzler war am 1900-06-14 in Gstatterboden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gstatterboden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_426/426/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.6, "line": true, "lon": 14.63333, "zoom": 12}, "date": "1900-06-14"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-06-28 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-06-28"}, {"text": {"headline": "Bad Ischl", "text": "Schnitzler war am 1900-06-29 in Bad Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1900-06-29"}, {"text": {"headline": "Bad Aussee", "text": "Schnitzler war am 1900-06-29 in Bad Aussee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad Aussee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_107/107/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.60998, "line": true, "lon": 13.78243, "zoom": 12}, "date": "1900-06-29"}, {"text": {"headline": "Altaussee", "text": "Schnitzler war am 1900-07-03 in Altaussee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Altaussee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_092/092/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.6698, "line": true, "lon": 13.78453, "zoom": 12}, "date": "1900-07-03"}, {"text": {"headline": "Admont", "text": "Schnitzler war am 1900-07-04 in Admont"}, "media": {"caption": "Postkarte von Admont", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_091/091/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.57537, "line": true, "lon": 14.46075, "zoom": 12}, "date": "1900-07-04"}, {"text": {"headline": "Gstatterboden", "text": "Schnitzler war am 1900-07-04 in Gstatterboden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gstatterboden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_426/426/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.6, "line": true, "lon": 14.63333, "zoom": 12}, "date": "1900-07-04"}, {"text": {"headline": "Johnsbach", "text": "Schnitzler war am 1900-07-04 in Johnsbach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Johnsbach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_124/124/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.53333, "line": true, "lon": 14.58333, "zoom": 12}, "date": "1900-07-04"}, {"text": {"headline": "Admont", "text": "Schnitzler war am 1900-07-05 in Admont"}, "media": {"caption": "Postkarte von Admont", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_091/091/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.57537, "line": true, "lon": 14.46075, "zoom": 12}, "date": "1900-07-05"}, {"text": {"headline": "Reichenau an der Rax", "text": "Schnitzler war am 1900-07-05 in Reichenau an der Rax"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1900-07-05"}, {"text": {"headline": "Kurhaus Rudolfsbad", "text": "Schnitzler war am 1900-07-05 in Kurhaus Rudolfsbad"}, "location": {"lat": 47.69852, "line": true, "lon": 15.84453, "zoom": 12}, "date": "1900-07-05"}, {"text": {"headline": "Admont", "text": "Schnitzler war am 1900-07-06 in Admont"}, "media": {"caption": "Postkarte von Admont", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_091/091/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.57537, "line": true, "lon": 14.46075, "zoom": 12}, "date": "1900-07-06"}, {"text": {"headline": "Reichenau an der Rax", "text": "Schnitzler war am 1900-07-06 in Reichenau an der Rax"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1900-07-06"}, {"text": {"headline": "Kurhaus Rudolfsbad", "text": "Schnitzler war am 1900-07-06 in Kurhaus Rudolfsbad"}, "location": {"lat": 47.69852, "line": true, "lon": 15.84453, "zoom": 12}, "date": "1900-07-06"}, {"text": {"headline": "Reichenau an der Rax", "text": "Schnitzler war am 1900-07-07 in Reichenau an der Rax"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1900-07-07"}, {"text": {"headline": "Kurhaus Rudolfsbad", "text": "Schnitzler war am 1900-07-07 in Kurhaus Rudolfsbad"}, "location": {"lat": 47.69852, "line": true, "lon": 15.84453, "zoom": 12}, "date": "1900-07-07"}, {"text": {"headline": "Reichenau an der Rax", "text": "Schnitzler war am 1900-07-08 in Reichenau an der Rax"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1900-07-08"}, {"text": {"headline": "Kurhaus Rudolfsbad", "text": "Schnitzler war am 1900-07-08 in Kurhaus Rudolfsbad"}, "location": {"lat": 47.69852, "line": true, "lon": 15.84453, "zoom": 12}, "date": "1900-07-08"}, {"text": {"headline": "Reichenau an der Rax", "text": "Schnitzler war am 1900-07-09 in Reichenau an der Rax"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1900-07-09"}, {"text": {"headline": "Kurhaus Rudolfsbad", "text": "Schnitzler war am 1900-07-09 in Kurhaus Rudolfsbad"}, "location": {"lat": 47.69852, "line": true, "lon": 15.84453, "zoom": 12}, "date": "1900-07-09"}, {"text": {"headline": "Reichenau an der Rax", "text": "Schnitzler war am 1900-07-10 in Reichenau an der Rax"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1900-07-10"}, {"text": {"headline": "Kurhaus Rudolfsbad", "text": "Schnitzler war am 1900-07-10 in Kurhaus Rudolfsbad"}, "location": {"lat": 47.69852, "line": true, "lon": 15.84453, "zoom": 12}, "date": "1900-07-10"}, {"text": {"headline": "Reichenau an der Rax", "text": "Schnitzler war am 1900-07-11 in Reichenau an der Rax"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1900-07-11"}, {"text": {"headline": "Kurhaus Rudolfsbad", "text": "Schnitzler war am 1900-07-11 in Kurhaus Rudolfsbad"}, "location": {"lat": 47.69852, "line": true, "lon": 15.84453, "zoom": 12}, "date": "1900-07-11"}, {"text": {"headline": "Reichenau an der Rax", "text": "Schnitzler war am 1900-07-12 in Reichenau an der Rax"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1900-07-12"}, {"text": {"headline": "Kurhaus Rudolfsbad", "text": "Schnitzler war am 1900-07-12 in Kurhaus Rudolfsbad"}, "location": {"lat": 47.69852, "line": true, "lon": 15.84453, "zoom": 12}, "date": "1900-07-12"}, {"text": {"headline": "Reichenau an der Rax", "text": "Schnitzler war am 1900-07-13 in Reichenau an der Rax"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1900-07-13"}, {"text": {"headline": "Kurhaus Rudolfsbad", "text": "Schnitzler war am 1900-07-13 in Kurhaus Rudolfsbad"}, "location": {"lat": 47.69852, "line": true, "lon": 15.84453, "zoom": 12}, "date": "1900-07-13"}, {"text": {"headline": "Reichenau an der Rax", "text": "Schnitzler war am 1900-07-14 in Reichenau an der Rax"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1900-07-14"}, {"text": {"headline": "Kurhaus Rudolfsbad", "text": "Schnitzler war am 1900-07-14 in Kurhaus Rudolfsbad"}, "location": {"lat": 47.69852, "line": true, "lon": 15.84453, "zoom": 12}, "date": "1900-07-14"}, {"text": {"headline": "Reichenau an der Rax", "text": "Schnitzler war am 1900-07-15 in Reichenau an der Rax"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1900-07-15"}, {"text": {"headline": "Kurhaus Rudolfsbad", "text": "Schnitzler war am 1900-07-15 in Kurhaus Rudolfsbad"}, "location": {"lat": 47.69852, "line": true, "lon": 15.84453, "zoom": 12}, "date": "1900-07-15"}, {"text": {"headline": "Reichenau an der Rax", "text": "Schnitzler war am 1900-07-16 in Reichenau an der Rax"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1900-07-16"}, {"text": {"headline": "Kurhaus Rudolfsbad", "text": "Schnitzler war am 1900-07-16 in Kurhaus Rudolfsbad"}, "location": {"lat": 47.69852, "line": true, "lon": 15.84453, "zoom": 12}, "date": "1900-07-16"}, {"text": {"headline": "Reichenau an der Rax", "text": "Schnitzler war am 1900-07-17 in Reichenau an der Rax"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1900-07-17"}, {"text": {"headline": "Kurhaus Rudolfsbad", "text": "Schnitzler war am 1900-07-17 in Kurhaus Rudolfsbad"}, "location": {"lat": 47.69852, "line": true, "lon": 15.84453, "zoom": 12}, "date": "1900-07-17"}, {"text": {"headline": "Reichenau an der Rax", "text": "Schnitzler war am 1900-07-18 in Reichenau an der Rax"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1900-07-18"}, {"text": {"headline": "Kurhaus Rudolfsbad", "text": "Schnitzler war am 1900-07-18 in Kurhaus Rudolfsbad"}, "location": {"lat": 47.69852, "line": true, "lon": 15.84453, "zoom": 12}, "date": "1900-07-18"}, {"text": {"headline": "Reichenau an der Rax", "text": "Schnitzler war am 1900-07-19 in Reichenau an der Rax"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1900-07-19"}, {"text": {"headline": "Kurhaus Rudolfsbad", "text": "Schnitzler war am 1900-07-20 in Kurhaus Rudolfsbad"}, "location": {"lat": 47.69852, "line": true, "lon": 15.84453, "zoom": 12}, "date": "1900-07-20"}, {"text": {"headline": "Reichenau an der Rax", "text": "Schnitzler war am 1900-07-20 in Reichenau an der Rax"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1900-07-20"}, {"text": {"headline": "Sankt Michael in Obersteiermark", "text": "Schnitzler war am 1900-07-21 in Sankt Michael in Obersteiermark"}, "media": {"caption": "Postkarte von Sankt Michael in Obersteiermark", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_122/122/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.33839, "line": true, "lon": 15.01784, "zoom": 12}, "date": "1900-07-21"}, {"text": {"headline": "Reichenau an der Rax", "text": "Schnitzler war am 1900-07-21 in Reichenau an der Rax"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1900-07-21"}, {"text": {"headline": "Kurhaus Rudolfsbad", "text": "Schnitzler war am 1900-07-21 in Kurhaus Rudolfsbad"}, "location": {"lat": 47.69852, "line": true, "lon": 15.84453, "zoom": 12}, "date": "1900-07-21"}, {"text": {"headline": "Reichenau an der Rax", "text": "Schnitzler war am 1900-07-22 in Reichenau an der Rax"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1900-07-22"}, {"text": {"headline": "Kurhaus Rudolfsbad", "text": "Schnitzler war am 1900-07-22 in Kurhaus Rudolfsbad"}, "location": {"lat": 47.69852, "line": true, "lon": 15.84453, "zoom": 12}, "date": "1900-07-22"}, {"text": {"headline": "Reichenau an der Rax", "text": "Schnitzler war am 1900-07-23 in Reichenau an der Rax"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1900-07-23"}, {"text": {"headline": "Kurhaus Rudolfsbad", "text": "Schnitzler war am 1900-07-23 in Kurhaus Rudolfsbad"}, "location": {"lat": 47.69852, "line": true, "lon": 15.84453, "zoom": 12}, "date": "1900-07-23"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-07-28 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-07-28"}, {"text": {"headline": "Bad Aussee", "text": "Schnitzler war am 1900-07-28 in Bad Aussee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad Aussee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_107/107/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.60998, "line": true, "lon": 13.78243, "zoom": 12}, "date": "1900-07-28"}, {"text": {"headline": "Pichl-Kainisch", "text": "Schnitzler war am 1900-07-29 in Pichl-Kainisch"}, "location": {"lat": 47.5561, "line": true, "lon": 13.8405, "zoom": 12}, "date": "1900-07-29"}, {"text": {"headline": "Bad Aussee", "text": "Schnitzler war am 1900-07-31 in Bad Aussee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad Aussee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_107/107/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.60998, "line": true, "lon": 13.78243, "zoom": 12}, "date": "1900-07-31"}, {"text": {"headline": "Bad Ischl", "text": "Schnitzler war am 1900-08-06 in Bad Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1900-08-06"}, {"text": {"headline": "Obertraun", "text": "Schnitzler war am 1900-08-06 in Obertraun"}, "location": {"lat": 47.55782, "line": true, "lon": 13.68553, "zoom": 12}, "date": "1900-08-06"}, {"text": {"headline": "Bad Ischl", "text": "Schnitzler war am 1900-08-08 in Bad Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1900-08-08"}, {"text": {"headline": "Bad Aussee", "text": "Schnitzler war am 1900-08-08 in Bad Aussee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad Aussee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_107/107/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.60998, "line": true, "lon": 13.78243, "zoom": 12}, "date": "1900-08-08"}, {"text": {"headline": "Bad Ischl", "text": "Schnitzler war am 1900-08-10 in Bad Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1900-08-10"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1900-08-10 in Salzburg"}, "location": {"lat": 47.80067, "line": true, "lon": 13.04532, "zoom": 12}, "date": "1900-08-10"}, {"text": {"headline": "Bischofshofen", "text": "Schnitzler war am 1900-08-12 in Bischofshofen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bischofshofen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK018_139/139/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.41667, "line": true, "lon": 13.21667, "zoom": 12}, "date": "1900-08-12"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1900-08-13 in Salzburg"}, "location": {"lat": 47.80067, "line": true, "lon": 13.04532, "zoom": 12}, "date": "1900-08-13"}, {"text": {"headline": "Zell am See", "text": "Schnitzler war am 1900-08-13 in Zell am See"}, "media": {"caption": "Postkarte von Zell am See", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_487/487/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.32556, "line": true, "lon": 12.79444, "zoom": 12}, "date": "1900-08-13"}, {"text": {"headline": "Alpenhaus Kesselfall", "text": "Schnitzler war am 1900-08-14 in Alpenhaus Kesselfall"}, "media": {"caption": "Postkarte von Alpenhaus Kesselfall", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK110_083/083/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.216326, "line": true, "lon": 12.726278, "zoom": 12}, "date": "1900-08-14"}, {"text": {"headline": "Berghaus Moserboden", "text": "Schnitzler war am 1900-08-14 in Berghaus Moserboden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berghaus Moserboden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_478/478/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.16667, "line": true, "lon": 12.71667, "zoom": 12}, "date": "1900-08-14"}, {"text": {"headline": "Krimml", "text": "Schnitzler war am 1900-08-14 in Krimml"}, "media": {"caption": "Postkarte von Krimml", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_328/328/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.21799, "line": true, "lon": 12.17487, "zoom": 12}, "date": "1900-08-14"}, {"text": {"headline": "Berghaus Moserboden", "text": "Schnitzler war am 1900-08-14 in Berghaus Moserboden"}, "location": {"lat": 47.16667, "line": true, "lon": 12.71667, "zoom": 12}, "date": "1900-08-14"}, {"text": {"headline": "Krimml", "text": "Schnitzler war am 1900-08-15 in Krimml"}, "media": {"caption": "Postkarte von Krimml", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_328/328/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.21799, "line": true, "lon": 12.17487, "zoom": 12}, "date": "1900-08-15"}, {"text": {"headline": "Zell am See", "text": "Schnitzler war am 1900-08-15 in Zell am See"}, "media": {"caption": "Postkarte von Zell am See", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_487/487/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.32556, "line": true, "lon": 12.79444, "zoom": 12}, "date": "1900-08-15"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1900-08-17 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.28433, "line": true, "lon": 11.37706, "zoom": 12}, "date": "1900-08-17"}, {"text": {"headline": "Bludenz", "text": "Schnitzler war am 1900-08-17 in Bludenz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bludenz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK029_043/043/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.15476, "line": true, "lon": 9.82255, "zoom": 12}, "date": "1900-08-17"}, {"text": {"headline": "Schruns", "text": "Schnitzler war am 1900-08-18 in Schruns"}, "location": {"lat": 47.07092, "line": true, "lon": 9.94746, "zoom": 12}, "date": "1900-08-18"}, {"text": {"headline": "Gargellen", "text": "Schnitzler war am 1900-08-19 in Gargellen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gargellen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK086_058/058/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.96743, "line": true, "lon": 9.91825, "zoom": 12}, "date": "1900-08-19"}, {"text": {"headline": "Schlappiner Joch", "text": "Schnitzler war am 1900-08-19 in Schlappiner Joch"}, "location": {"lat": 46.92495, "line": true, "lon": 9.9079, "zoom": 12}, "date": "1900-08-19"}, {"text": {"headline": "Klosters Dorf", "text": "Schnitzler war am 1900-08-19 in Klosters Dorf"}, "location": {"lat": 46.88269, "line": true, "lon": 9.87609, "zoom": 12}, "date": "1900-08-19"}, {"text": {"headline": "Chur", "text": "Schnitzler war am 1900-08-19 in Chur"}, "media": {"caption": "Postkarte von Chur", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK078_531/531/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.8578, "line": true, "lon": 9.5215, "zoom": 12}, "date": "1900-08-19"}, {"text": {"headline": "Thusis", "text": "Schnitzler war am 1900-08-20 in Thusis"}, "media": {"caption": "Postkarte von Thusis", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK103_138/138/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.69724, "line": true, "lon": 9.43938, "zoom": 12}, "date": "1900-08-20"}, {"text": {"headline": "Pontresina", "text": "Schnitzler war am 1900-08-21 in Pontresina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pontresina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_069/069/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.4955, "line": true, "lon": 9.90126, "zoom": 12}, "date": "1900-08-21"}, {"text": {"headline": "Morteratsch", "text": "Schnitzler war am 1900-08-21 in Morteratsch"}, "media": {"caption": "Postkarte von Morteratsch", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK089_369/369/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.45112, "line": true, "lon": 9.94077, "zoom": 12}, "date": "1900-08-21"}, {"text": {"headline": "Sankt Moritz", "text": "Schnitzler war am 1900-08-22 in Sankt Moritz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Sankt Moritz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_583/583/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49937, "line": true, "lon": 9.84327, "zoom": 12}, "date": "1900-08-22"}, {"text": {"headline": "Pontresina", "text": "Schnitzler war am 1900-08-25 in Pontresina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pontresina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_069/069/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.4955, "line": true, "lon": 9.90126, "zoom": 12}, "date": "1900-08-25"}, {"text": {"headline": "Bernina (Bezirk)", "text": "Schnitzler war am 1900-08-25 in Bernina (Bezirk)"}, "location": {"lat": 46.30994, "line": true, "lon": 10.08814, "zoom": 12}, "date": "1900-08-25"}, {"text": {"headline": "Le Prese", "text": "Schnitzler war am 1900-08-26 in Le Prese"}, "media": {"caption": "Postkarte von Le Prese", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK082_102/102/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.29313, "line": true, "lon": 10.07889, "zoom": 12}, "date": "1900-08-26"}, {"text": {"headline": "Bolladore", "text": "Schnitzler war am 1900-08-26 in Bolladore"}, "location": {"lat": 46.32652, "line": true, "lon": 10.31856, "zoom": 12}, "date": "1900-08-26"}, {"text": {"headline": "Bormio", "text": "Schnitzler war am 1900-08-27 in Bormio"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bormio", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK097_082/082/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.46717, "line": true, "lon": 10.37008, "zoom": 12}, "date": "1900-08-27"}, {"text": {"headline": "Stilfser Joch", "text": "Schnitzler war am 1900-08-27 in Stilfser Joch"}, "media": {"caption": "Postkarte von Stilfser Joch", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_601/601/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.528333, "line": true, "lon": 10.453333, "zoom": 12}, "date": "1900-08-27"}, {"text": {"headline": "Trafoi", "text": "Schnitzler war am 1900-08-28 in Trafoi"}, "media": {"caption": "Postkarte von Trafoi", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK124_302/302/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.5517, "line": true, "lon": 10.50988, "zoom": 12}, "date": "1900-08-28"}, {"text": {"headline": "Meran", "text": "Schnitzler war am 1900-08-30 in Meran"}, "media": {"caption": "Postkarte von Meran", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_312/312/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.66817, "line": true, "lon": 11.15953, "zoom": 12}, "date": "1900-08-30"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1900-08-30 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1900-08-30"}, {"text": {"headline": "Castel Roncolo", "text": "Schnitzler war am 1900-08-31 in Castel Roncolo"}, "location": {"lat": 46.51754, "line": true, "lon": 11.35888, "zoom": 12}, "date": "1900-08-31"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-10-12 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-10-12"}, {"text": {"headline": "Baden bei Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-10-15 in Baden bei Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden bei Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1900-10-15"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-10-15 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-10-15"}, {"text": {"headline": "Baden bei Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-10-17 in Baden bei Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden bei Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1900-10-17"}, {"text": {"headline": "Hinterbr\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1900-10-17 in Hinterbr\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hinterbr\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08611, "line": true, "lon": 16.24809, "zoom": 12}, "date": "1900-10-17"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-10-18 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-10-18"}, {"text": {"headline": "Baden bei Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-10-19 in Baden bei Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden bei Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1900-10-19"}, {"text": {"headline": "Julienhof", "text": "Schnitzler war am 1900-10-19 in Julienhof"}, "location": {"lat": 48.010324, "line": true, "lon": 16.238308, "zoom": 12}, "date": "1900-10-19"}, {"text": {"headline": "Baden bei Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-10-20 in Baden bei Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden bei Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1900-10-20"}, {"text": {"headline": "Julienhof", "text": "Schnitzler war am 1900-10-20 in Julienhof"}, "location": {"lat": 48.010324, "line": true, "lon": 16.238308, "zoom": 12}, "date": "1900-10-20"}, {"text": {"headline": "Baden bei Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-10-21 in Baden bei Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden bei Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1900-10-21"}, {"text": {"headline": "Julienhof", "text": "Schnitzler war am 1900-10-21 in Julienhof"}, "location": {"lat": 48.010324, "line": true, "lon": 16.238308, "zoom": 12}, "date": "1900-10-21"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1900-11-22 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1900-11-22"}, {"text": {"headline": "Breslau", "text": "Schnitzler war am 1900-11-24 in Breslau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Breslau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_081/081/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 51.10773, "line": true, "lon": 17.03533, "zoom": 12}, "date": "1900-11-24"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1900-11-28 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1900-11-28"}, {"text": {"headline": "Breslau", "text": "Schnitzler war am 1900-12-02 in Breslau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Breslau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_081/081/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 51.10773, "line": true, "lon": 17.03533, "zoom": 12}, "date": "1900-12-02"}]}}