{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1902-01-06 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1902-01-06"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1902-02-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1902-02-03"}, {"text": {"headline": "M\u00f6dling", "text": "Schnitzler war am 1902-02-26 in M\u00f6dling"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00f6dling", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK005_352/352/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08605, "line": true, "lon": 16.28921, "zoom": 12}, "date": "1902-02-26"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1902-03-20 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1902-03-20"}, {"text": {"headline": "Hinterbr\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1902-03-29 in Hinterbr\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hinterbr\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08611, "line": true, "lon": 16.24809, "zoom": 12}, "date": "1902-03-29"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1902-06-06 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1902-06-06"}, {"text": {"headline": "Budapest", "text": "Schnitzler war am 1902-06-08 in Budapest"}, "media": {"caption": "Postkarte von Budapest", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK028_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.49835, "line": true, "lon": 19.04045, "zoom": 12}, "date": "1902-06-08"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1902-06-27 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1902-06-27"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1902-07-01 in Salzburg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1902-07-01"}, {"text": {"headline": "Bad Reichenhall", "text": "Schnitzler war am 1902-07-01 in Bad Reichenhall"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad Reichenhall", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_063/063/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.730685, "line": true, "lon": 12.882423, "zoom": 12}, "date": "1902-07-01"}, {"text": {"headline": "Lofer", "text": "Schnitzler war am 1902-07-01 in Lofer"}, "location": {"lat": 47.58475, "line": true, "lon": 12.69333, "zoom": 12}, "date": "1902-07-01"}, {"text": {"headline": "St. Johann im Pongau", "text": "Schnitzler war am 1902-07-01 in St. Johann im Pongau"}, "media": {"caption": "Postkarte von St. Johann im Pongau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_599/599/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.35, "line": true, "lon": 13.2, "zoom": 12}, "date": "1902-07-01"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1902-07-03 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1902-07-03"}, {"text": {"headline": "Sch\u00f6nberg im Stubaital", "text": "Schnitzler war am 1902-07-03 in Sch\u00f6nberg im Stubaital"}, "media": {"caption": "Postkarte von Sch\u00f6nberg im Stubaital", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK034_160/160/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.18333, "line": true, "lon": 11.41667, "zoom": 12}, "date": "1902-07-03"}, {"text": {"headline": "Maria Waldrast", "text": "Schnitzler war am 1902-07-03 in Maria Waldrast"}, "media": {"caption": "Postkarte von Maria Waldrast", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK075_318/318/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.13333, "line": true, "lon": 11.4, "zoom": 12}, "date": "1902-07-03"}, {"text": {"headline": "Matrei am Brenner", "text": "Schnitzler war am 1902-07-03 in Matrei am Brenner"}, "location": {"lat": 47.12852, "line": true, "lon": 11.45222, "zoom": 12}, "date": "1902-07-03"}, {"text": {"headline": "Brenner", "text": "Schnitzler war am 1902-07-04 in Brenner"}, "media": {"caption": "Postkarte von Brenner", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_130/130/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.00528, "line": true, "lon": 11.50836, "zoom": 12}, "date": "1902-07-04"}, {"text": {"headline": "Sterzing", "text": "Schnitzler war am 1902-07-04 in Sterzing"}, "media": {"caption": "Postkarte von Sterzing", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_559/559/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.89313, "line": true, "lon": 11.42961, "zoom": 12}, "date": "1902-07-04"}, {"text": {"headline": "M\u00fchlbach", "text": "Schnitzler war am 1902-07-04 in M\u00fchlbach"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fchlbach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK006_597/597/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.79658, "line": true, "lon": 11.66754, "zoom": 12}, "date": "1902-07-04"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1902-07-05 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1902-07-05"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1902-07-05 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1902-07-05"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1902-07-06 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1902-07-06"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1902-07-06 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1902-07-06"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1902-07-07 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1902-07-07"}, {"text": {"headline": "Lienz", "text": "Schnitzler war am 1902-07-07 in Lienz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lienz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK124_407/407/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.8289, "line": true, "lon": 12.76903, "zoom": 12}, "date": "1902-07-07"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1902-07-07 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1902-07-07"}, {"text": {"headline": "Hinterbr\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1902-07-08 in Hinterbr\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hinterbr\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08611, "line": true, "lon": 16.24809, "zoom": 12}, "date": "1902-07-08"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1902-08-01 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1902-08-01"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1902-08-03 in Salzburg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1902-08-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1902-09-02 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1902-09-02"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1902-09-03 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1902-09-03"}, {"text": {"headline": "Bruck an der Mur", "text": "Schnitzler war am 1902-09-03 in Bruck an der Mur"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bruck an der Mur", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_507/507/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.41667, "line": true, "lon": 15.28333, "zoom": 12}, "date": "1902-09-03"}, {"text": {"headline": "Leoben", "text": "Schnitzler war am 1902-09-04 in Leoben"}, "media": {"caption": "Postkarte von Leoben", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK001_497/497/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.3765, "line": true, "lon": 15.09144, "zoom": 12}, "date": "1902-09-04"}, {"text": {"headline": "Pr\u00e4bichl", "text": "Schnitzler war am 1902-09-04 in Pr\u00e4bichl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pr\u00e4bichl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK071_467/467/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.53333, "line": true, "lon": 14.93333, "zoom": 12}, "date": "1902-09-04"}, {"text": {"headline": "Eisenerz", "text": "Schnitzler war am 1902-09-04 in Eisenerz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Eisenerz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_469/469/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.53333, "line": true, "lon": 14.88333, "zoom": 12}, "date": "1902-09-04"}, {"text": {"headline": "Hieflau", "text": "Schnitzler war am 1902-09-05 in Hieflau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hieflau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_526/526/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.60639, "line": true, "lon": 14.74503, "zoom": 12}, "date": "1902-09-05"}, {"text": {"headline": "Gstatterboden", "text": "Schnitzler war am 1902-09-05 in Gstatterboden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gstatterboden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_426/426/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.6, "line": true, "lon": 14.63333, "zoom": 12}, "date": "1902-09-05"}, {"text": {"headline": "Admont", "text": "Schnitzler war am 1902-09-05 in Admont"}, "media": {"caption": "Postkarte von Admont", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_091/091/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.57537, "line": true, "lon": 14.46075, "zoom": 12}, "date": "1902-09-05"}, {"text": {"headline": "Liezen", "text": "Schnitzler war am 1902-09-05 in Liezen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Liezen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_525/525/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.56667, "line": true, "lon": 14.23333, "zoom": 12}, "date": "1902-09-05"}, {"text": {"headline": "Pyhrnpa\u00df", "text": "Schnitzler war am 1902-09-05 in Pyhrnpa\u00df"}, "location": {"lat": 47.62381, "line": true, "lon": 14.30639, "zoom": 12}, "date": "1902-09-05"}, {"text": {"headline": "Spital am Pyhrn", "text": "Schnitzler war am 1902-09-05 in Spital am Pyhrn"}, "media": {"caption": "Postkarte von Spital am Pyhrn", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK004_352/352/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.66487, "line": true, "lon": 14.34014, "zoom": 12}, "date": "1902-09-05"}, {"text": {"headline": "Windischgarsten", "text": "Schnitzler war am 1902-09-07 in Windischgarsten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Windischgarsten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_576/576/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.72223, "line": true, "lon": 14.32755, "zoom": 12}, "date": "1902-09-07"}, {"text": {"headline": "Wei\u00dfenbach am Attersee", "text": "Schnitzler war am 1902-09-07 in Wei\u00dfenbach am Attersee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wei\u00dfenbach am Attersee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK012_278/278/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.8004, "line": true, "lon": 13.5358, "zoom": 12}, "date": "1902-09-07"}, {"text": {"headline": "Kleinreifling", "text": "Schnitzler war am 1902-09-07 in Kleinreifling"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kleinreifling", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK040_279/279/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.81667, "line": true, "lon": 14.63333, "zoom": 12}, "date": "1902-09-07"}, {"text": {"headline": "Amstetten", "text": "Schnitzler war am 1902-09-07 in Amstetten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Amstetten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK019_177/177/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.1229, "line": true, "lon": 14.87206, "zoom": 12}, "date": "1902-09-07"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1902-09-07 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1902-09-07"}, {"text": {"headline": "Hinterbr\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1902-09-07 in Hinterbr\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hinterbr\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08611, "line": true, "lon": 16.24809, "zoom": 12}, "date": "1902-09-07"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1902-09-08 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1902-09-08"}, {"text": {"headline": "Hinterbr\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1902-09-08 in Hinterbr\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hinterbr\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08611, "line": true, "lon": 16.24809, "zoom": 12}, "date": "1902-09-08"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1902-10-11 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1902-10-11"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1902-10-18 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1902-10-18"}, {"text": {"headline": "Wroclaw", "text": "Schnitzler war am 1902-10-19 in Wroclaw"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wroclaw", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_081/081/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 51.1, "line": true, "lon": 17.03333, "zoom": 12}, "date": "1902-10-19"}, {"text": {"headline": "Agnetendorf", "text": "Schnitzler war am 1902-10-20 in Agnetendorf"}, "media": {"caption": "Postkarte von Agnetendorf", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK002_103/103/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.816944, "line": true, "lon": 15.609444, "zoom": 12}, "date": "1902-10-20"}, {"text": {"headline": "Wroclaw", "text": "Schnitzler war am 1902-10-21 in Wroclaw"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wroclaw", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_081/081/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 51.1, "line": true, "lon": 17.03333, "zoom": 12}, "date": "1902-10-21"}]}}