{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1903-01-12 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1903-01-12"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1903-01-12 in Salzburg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1903-01-12"}, {"text": {"headline": "\u00d6sterreichischer Hof", "text": "Schnitzler war am 1903-01-12 in \u00d6sterreichischer Hof"}, "location": {"lat": 47.802045, "line": true, "lon": 13.043401, "zoom": 12}, "date": "1903-01-12"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1903-01-13 in Salzburg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1903-01-13"}, {"text": {"headline": "\u00d6sterreichischer Hof", "text": "Schnitzler war am 1903-01-13 in \u00d6sterreichischer Hof"}, "location": {"lat": 47.802045, "line": true, "lon": 13.043401, "zoom": 12}, "date": "1903-01-13"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1903-01-14 in Salzburg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1903-01-14"}, {"text": {"headline": "\u00d6sterreichischer Hof", "text": "Schnitzler war am 1903-01-14 in \u00d6sterreichischer Hof"}, "location": {"lat": 47.802045, "line": true, "lon": 13.043401, "zoom": 12}, "date": "1903-01-14"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1903-01-15 in Salzburg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1903-01-15"}, {"text": {"headline": "\u00d6sterreichischer Hof", "text": "Schnitzler war am 1903-01-15 in \u00d6sterreichischer Hof"}, "location": {"lat": 47.802045, "line": true, "lon": 13.043401, "zoom": 12}, "date": "1903-01-15"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1903-01-16 in Salzburg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1903-01-16"}, {"text": {"headline": "Hallein", "text": "Schnitzler war am 1903-01-16 in Hallein"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hallein", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_572/572/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.68333, "line": true, "lon": 13.1, "zoom": 12}, "date": "1903-01-16"}, {"text": {"headline": "\u00d6sterreichischer Hof", "text": "Schnitzler war am 1903-01-16 in \u00d6sterreichischer Hof"}, "location": {"lat": 47.802045, "line": true, "lon": 13.043401, "zoom": 12}, "date": "1903-01-16"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1903-01-17 in Salzburg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1903-01-17"}, {"text": {"headline": "\u00d6sterreichischer Hof", "text": "Schnitzler war am 1903-01-17 in \u00d6sterreichischer Hof"}, "location": {"lat": 47.802045, "line": true, "lon": 13.043401, "zoom": 12}, "date": "1903-01-17"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1903-01-18 in Salzburg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1903-01-18"}, {"text": {"headline": "\u00d6sterreichischer Hof", "text": "Schnitzler war am 1903-01-18 in \u00d6sterreichischer Hof"}, "location": {"lat": 47.802045, "line": true, "lon": 13.043401, "zoom": 12}, "date": "1903-01-18"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1903-01-19 in Salzburg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1903-01-19"}, {"text": {"headline": "\u00d6sterreichischer Hof", "text": "Schnitzler war am 1903-01-19 in \u00d6sterreichischer Hof"}, "location": {"lat": 47.802045, "line": true, "lon": 13.043401, "zoom": 12}, "date": "1903-01-19"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1903-02-21 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1903-02-21"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1903-03-09 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1903-03-09"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1903-04-08 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1903-04-08"}, {"text": {"headline": "Linz", "text": "Schnitzler war am 1903-04-09 in Linz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Linz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_542/542/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.30639, "line": true, "lon": 14.28611, "zoom": 12}, "date": "1903-04-09"}, {"text": {"headline": "Gmunden", "text": "Schnitzler war am 1903-04-11 in Gmunden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gmunden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_425/425/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.91839, "line": true, "lon": 13.79933, "zoom": 12}, "date": "1903-04-11"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1903-05-27 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1903-05-27"}, {"text": {"headline": "Venedig", "text": "Schnitzler war am 1903-05-29 in Venedig"}, "media": {"caption": "Postkarte von Venedig", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_457/457/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.43713, "line": true, "lon": 12.33265, "zoom": 12}, "date": "1903-05-29"}, {"text": {"headline": "Murano", "text": "Schnitzler war am 1903-05-29 in Murano"}, "location": {"lat": 45.45857, "line": true, "lon": 12.35683, "zoom": 12}, "date": "1903-05-29"}, {"text": {"headline": "Venedig", "text": "Schnitzler war am 1903-05-31 in Venedig"}, "media": {"caption": "Postkarte von Venedig", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_457/457/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.43713, "line": true, "lon": 12.33265, "zoom": 12}, "date": "1903-05-31"}, {"text": {"headline": "Torcello", "text": "Schnitzler war am 1903-05-31 in Torcello"}, "location": {"lat": 45.49648, "line": true, "lon": 12.41747, "zoom": 12}, "date": "1903-05-31"}, {"text": {"headline": "Venedig", "text": "Schnitzler war am 1903-06-02 in Venedig"}, "media": {"caption": "Postkarte von Venedig", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_457/457/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.43713, "line": true, "lon": 12.33265, "zoom": 12}, "date": "1903-06-02"}, {"text": {"headline": "Padua", "text": "Schnitzler war am 1903-06-02 in Padua"}, "media": {"caption": "Postkarte von Padua", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK078_561/561/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.40797, "line": true, "lon": 11.88586, "zoom": 12}, "date": "1903-06-02"}, {"text": {"headline": "Vicenza", "text": "Schnitzler war am 1903-06-03 in Vicenza"}, "location": {"lat": 45.54672, "line": true, "lon": 11.5475, "zoom": 12}, "date": "1903-06-03"}, {"text": {"headline": "Verona", "text": "Schnitzler war am 1903-06-03 in Verona"}, "media": {"caption": "Postkarte von Verona", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_234/234/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.4299, "line": true, "lon": 10.98444, "zoom": 12}, "date": "1903-06-03"}, {"text": {"headline": "Mailand", "text": "Schnitzler war am 1903-06-06 in Mailand"}, "media": {"caption": "Postkarte von Mailand", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK074_261/261/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.46427, "line": true, "lon": 9.18951, "zoom": 12}, "date": "1903-06-06"}, {"text": {"headline": "Lugano", "text": "Schnitzler war am 1903-06-10 in Lugano"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lugano", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_418/418/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.01008, "line": true, "lon": 8.96004, "zoom": 12}, "date": "1903-06-10"}, {"text": {"headline": "Varese", "text": "Schnitzler war am 1903-06-10 in Varese"}, "media": {"caption": "Postkarte von Varese", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK098_431/431/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.82058, "line": true, "lon": 8.82511, "zoom": 12}, "date": "1903-06-10"}, {"text": {"headline": "Lugano", "text": "Schnitzler war am 1903-06-14 in Lugano"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lugano", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_418/418/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.01008, "line": true, "lon": 8.96004, "zoom": 12}, "date": "1903-06-14"}, {"text": {"headline": "Mailand", "text": "Schnitzler war am 1903-06-14 in Mailand"}, "media": {"caption": "Postkarte von Mailand", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK074_261/261/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.46427, "line": true, "lon": 9.18951, "zoom": 12}, "date": "1903-06-14"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1903-06-15 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1903-06-15"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1903-07-28 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1903-07-28"}, {"text": {"headline": "Schneeberg", "text": "Schnitzler war am 1903-07-28 in Schneeberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Schneeberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK032_435/435/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.78333, "line": true, "lon": 15.78333, "zoom": 12}, "date": "1903-07-28"}, {"text": {"headline": "Fischerh\u00fctte", "text": "Schnitzler war am 1903-07-28 in Fischerh\u00fctte"}, "location": {"lat": 47.772499956947584, "line": true, "lon": 15.809797301585972, "zoom": 12}, "date": "1903-07-28"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1903-07-29 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1903-07-29"}, {"text": {"headline": "Schneeberg", "text": "Schnitzler war am 1903-07-29 in Schneeberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Schneeberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK032_435/435/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.78333, "line": true, "lon": 15.78333, "zoom": 12}, "date": "1903-07-29"}, {"text": {"headline": "Reichenau an der Rax", "text": "Schnitzler war am 1903-07-29 in Reichenau an der Rax"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1903-07-29"}, {"text": {"headline": "Fischerh\u00fctte", "text": "Schnitzler war am 1903-07-29 in Fischerh\u00fctte"}, "location": {"lat": 47.772499956947584, "line": true, "lon": 15.809797301585972, "zoom": 12}, "date": "1903-07-29"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1903-08-04 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1903-08-04"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1903-08-04 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1903-08-04"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1903-08-08 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1903-08-08"}, {"text": {"headline": "Ottakringer Br\u00e4u", "text": "Schnitzler war am 1903-08-08 in Ottakringer Br\u00e4u"}, "location": {"lat": 48.18636, "line": true, "lon": 16.30202, "zoom": 12}, "date": "1903-08-08"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1903-08-12 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1903-08-12"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1903-08-14 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1903-08-14"}, {"text": {"headline": "Caldaro sulla Strada del Vino", "text": "Schnitzler war am 1903-08-14 in Caldaro sulla Strada del Vino"}, "media": {"caption": "Postkarte von Caldaro sulla Strada del Vino", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK066_346/346/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.41326, "line": true, "lon": 11.24616, "zoom": 12}, "date": "1903-08-14"}, {"text": {"headline": "Passo della Mendola", "text": "Schnitzler war am 1903-08-17 in Passo della Mendola"}, "media": {"caption": "Postkarte von Passo della Mendola", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK062_135/135/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.41667, "line": true, "lon": 11.2, "zoom": 12}, "date": "1903-08-17"}, {"text": {"headline": "Mal\u00e9", "text": "Schnitzler war am 1903-08-17 in Mal\u00e9"}, "media": {"caption": "Postkarte von Mal\u00e9", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK085_573/573/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.35356, "line": true, "lon": 10.91246, "zoom": 12}, "date": "1903-08-17"}, {"text": {"headline": "Madonna di Campiglio", "text": "Schnitzler war am 1903-08-18 in Madonna di Campiglio"}, "media": {"caption": "Postkarte von Madonna di Campiglio", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_302/302/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.22671, "line": true, "lon": 10.82582, "zoom": 12}, "date": "1903-08-18"}, {"text": {"headline": "Tione di Trento", "text": "Schnitzler war am 1903-08-18 in Tione di Trento"}, "location": {"lat": 46.0355, "line": true, "lon": 10.72679, "zoom": 12}, "date": "1903-08-18"}, {"text": {"headline": "Val d\u2019Ampola", "text": "Schnitzler war am 1903-08-18 in Val d\u2019Ampola"}, "location": {"lat": 45.86753, "line": true, "lon": 10.64887, "zoom": 12}, "date": "1903-08-18"}, {"text": {"headline": "Pieve di Ledro", "text": "Schnitzler war am 1903-08-18 in Pieve di Ledro"}, "location": {"lat": 45.88848, "line": true, "lon": 10.73124, "zoom": 12}, "date": "1903-08-18"}, {"text": {"headline": "Riva del Garda", "text": "Schnitzler war am 1903-08-19 in Riva del Garda"}, "media": {"caption": "Postkarte von Riva del Garda", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK079_507/507/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.88577, "line": true, "lon": 10.84117, "zoom": 12}, "date": "1903-08-19"}, {"text": {"headline": "Trient", "text": "Schnitzler war am 1903-08-20 in Trient"}, "media": {"caption": "Postkarte von Trient", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK009_055/055/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.06787, "line": true, "lon": 11.12108, "zoom": 12}, "date": "1903-08-20"}, {"text": {"headline": "Caldonazzo", "text": "Schnitzler war am 1903-08-20 in Caldonazzo"}, "media": {"caption": "Postkarte von Caldonazzo", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK082_269/269/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.99367, "line": true, "lon": 11.26426, "zoom": 12}, "date": "1903-08-20"}, {"text": {"headline": "Trient", "text": "Schnitzler war am 1903-08-21 in Trient"}, "media": {"caption": "Postkarte von Trient", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK009_055/055/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.06787, "line": true, "lon": 11.12108, "zoom": 12}, "date": "1903-08-21"}, {"text": {"headline": "Caldonazzo", "text": "Schnitzler war am 1903-08-21 in Caldonazzo"}, "media": {"caption": "Postkarte von Caldonazzo", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK082_269/269/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.99367, "line": true, "lon": 11.26426, "zoom": 12}, "date": "1903-08-21"}, {"text": {"headline": "Lavarone", "text": "Schnitzler war am 1903-08-21 in Lavarone"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lavarone", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK078_596/596/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.93632, "line": true, "lon": 11.27206, "zoom": 12}, "date": "1903-08-21"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1903-10-19 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1903-10-19"}, {"text": {"headline": "Br\u00fcnn", "text": "Schnitzler war am 1903-10-20 in Br\u00fcnn"}, "media": {"caption": "Postkarte von Br\u00fcnn", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_534/534/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.19522, "line": true, "lon": 16.60796, "zoom": 12}, "date": "1903-10-20"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1903-10-20 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1903-10-20"}, {"text": {"headline": "Br\u00fcnn", "text": "Schnitzler war am 1903-10-21 in Br\u00fcnn"}, "media": {"caption": "Postkarte von Br\u00fcnn", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_534/534/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.19522, "line": true, "lon": 16.60796, "zoom": 12}, "date": "1903-10-21"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1903-11-06 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1903-11-06"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1903-11-09 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1903-11-09"}]}}