{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1906-01-21 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1906-01-21"}, {"text": {"headline": "Wroclaw", "text": "Schnitzler war am 1906-01-23 in Wroclaw"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wroclaw", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_081/081/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 51.1, "line": true, "lon": 17.03333, "zoom": 12}, "date": "1906-01-23"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1906-02-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1906-02-03"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1906-02-07 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1906-02-07"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1906-02-16 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1906-02-16"}, {"text": {"headline": "Dresden", "text": "Schnitzler war am 1906-02-18 in Dresden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Dresden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_474/474/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 51.05089, "line": true, "lon": 13.73832, "zoom": 12}, "date": "1906-02-18"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1906-02-27 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1906-02-27"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1906-05-06 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1906-05-06"}, {"text": {"headline": "Hinterbr\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1906-05-07 in Hinterbr\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hinterbr\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08611, "line": true, "lon": 16.24809, "zoom": 12}, "date": "1906-05-07"}, {"text": {"headline": "Hotel Radetzky", "text": "Schnitzler war am 1906-05-07 in Hotel Radetzky"}, "location": {"lat": 48.090788, "line": true, "lon": 16.241739, "zoom": 12}, "date": "1906-05-07"}, {"text": {"headline": "Hinterbr\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1906-05-08 in Hinterbr\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hinterbr\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08611, "line": true, "lon": 16.24809, "zoom": 12}, "date": "1906-05-08"}, {"text": {"headline": "Hotel Radetzky", "text": "Schnitzler war am 1906-05-08 in Hotel Radetzky"}, "location": {"lat": 48.090788, "line": true, "lon": 16.241739, "zoom": 12}, "date": "1906-05-08"}, {"text": {"headline": "Hinterbr\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1906-05-09 in Hinterbr\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hinterbr\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08611, "line": true, "lon": 16.24809, "zoom": 12}, "date": "1906-05-09"}, {"text": {"headline": "Hotel Radetzky", "text": "Schnitzler war am 1906-05-09 in Hotel Radetzky"}, "location": {"lat": 48.090788, "line": true, "lon": 16.241739, "zoom": 12}, "date": "1906-05-09"}, {"text": {"headline": "Hinterbr\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1906-05-10 in Hinterbr\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hinterbr\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08611, "line": true, "lon": 16.24809, "zoom": 12}, "date": "1906-05-10"}, {"text": {"headline": "Hotel Radetzky", "text": "Schnitzler war am 1906-05-10 in Hotel Radetzky"}, "location": {"lat": 48.090788, "line": true, "lon": 16.241739, "zoom": 12}, "date": "1906-05-10"}, {"text": {"headline": "Hinterbr\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1906-05-11 in Hinterbr\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hinterbr\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08611, "line": true, "lon": 16.24809, "zoom": 12}, "date": "1906-05-11"}, {"text": {"headline": "Hotel Radetzky", "text": "Schnitzler war am 1906-05-11 in Hotel Radetzky"}, "location": {"lat": 48.090788, "line": true, "lon": 16.241739, "zoom": 12}, "date": "1906-05-11"}, {"text": {"headline": "Hinterbr\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1906-05-12 in Hinterbr\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hinterbr\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08611, "line": true, "lon": 16.24809, "zoom": 12}, "date": "1906-05-12"}, {"text": {"headline": "Hotel Radetzky", "text": "Schnitzler war am 1906-05-12 in Hotel Radetzky"}, "location": {"lat": 48.090788, "line": true, "lon": 16.241739, "zoom": 12}, "date": "1906-05-12"}, {"text": {"headline": "Hinterbr\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1906-05-13 in Hinterbr\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hinterbr\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08611, "line": true, "lon": 16.24809, "zoom": 12}, "date": "1906-05-13"}, {"text": {"headline": "Hotel Radetzky", "text": "Schnitzler war am 1906-05-13 in Hotel Radetzky"}, "location": {"lat": 48.090788, "line": true, "lon": 16.241739, "zoom": 12}, "date": "1906-05-13"}, {"text": {"headline": "Hinterbr\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1906-05-14 in Hinterbr\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hinterbr\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08611, "line": true, "lon": 16.24809, "zoom": 12}, "date": "1906-05-14"}, {"text": {"headline": "Hotel Radetzky", "text": "Schnitzler war am 1906-05-14 in Hotel Radetzky"}, "location": {"lat": 48.090788, "line": true, "lon": 16.241739, "zoom": 12}, "date": "1906-05-14"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1906-06-25 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1906-06-25"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1906-06-27 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1906-06-27"}, {"text": {"headline": "Kopenhagen", "text": "Schnitzler war am 1906-06-28 in Kopenhagen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kopenhagen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_382/382/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 55.67594, "line": true, "lon": 12.56553, "zoom": 12}, "date": "1906-06-28"}, {"text": {"headline": "Marienlyst", "text": "Schnitzler war am 1906-07-01 in Marienlyst"}, "location": {"lat": 55.00186, "line": true, "lon": 11.92716, "zoom": 12}, "date": "1906-07-01"}, {"text": {"headline": "Kopenhagen", "text": "Schnitzler war am 1906-07-02 in Kopenhagen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kopenhagen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_382/382/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 55.67594, "line": true, "lon": 12.56553, "zoom": 12}, "date": "1906-07-02"}, {"text": {"headline": "Marienlyst", "text": "Schnitzler war am 1906-07-05 in Marienlyst"}, "location": {"lat": 55.00186, "line": true, "lon": 11.92716, "zoom": 12}, "date": "1906-07-05"}, {"text": {"headline": "Hiller\u00f8d", "text": "Schnitzler war am 1906-07-05 in Hiller\u00f8d"}, "location": {"lat": 55.92791, "line": true, "lon": 12.30081, "zoom": 12}, "date": "1906-07-05"}, {"text": {"headline": "Gilleleje", "text": "Schnitzler war am 1906-07-05 in Gilleleje"}, "location": {"lat": 56.12196, "line": true, "lon": 12.31056, "zoom": 12}, "date": "1906-07-05"}, {"text": {"headline": "Hornb\u00e6k", "text": "Schnitzler war am 1906-07-05 in Hornb\u00e6k"}, "location": {"lat": 56.09027, "line": true, "lon": 12.45693, "zoom": 12}, "date": "1906-07-05"}, {"text": {"headline": "Marienlyst", "text": "Schnitzler war am 1906-07-07 in Marienlyst"}, "location": {"lat": 55.00186, "line": true, "lon": 11.92716, "zoom": 12}, "date": "1906-07-07"}, {"text": {"headline": "M\u00f6lle", "text": "Schnitzler war am 1906-07-07 in M\u00f6lle"}, "location": {"lat": 56.28333, "line": true, "lon": 12.5, "zoom": 12}, "date": "1906-07-07"}, {"text": {"headline": "Marienlyst", "text": "Schnitzler war am 1906-07-16 in Marienlyst"}, "location": {"lat": 55.00186, "line": true, "lon": 11.92716, "zoom": 12}, "date": "1906-07-16"}, {"text": {"headline": "Kopenhagen", "text": "Schnitzler war am 1906-07-16 in Kopenhagen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kopenhagen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_382/382/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 55.67594, "line": true, "lon": 12.56553, "zoom": 12}, "date": "1906-07-16"}, {"text": {"headline": "Marienlyst", "text": "Schnitzler war am 1906-07-24 in Marienlyst"}, "location": {"lat": 55.00186, "line": true, "lon": 11.92716, "zoom": 12}, "date": "1906-07-24"}, {"text": {"headline": "Frederiksborg Slot", "text": "Schnitzler war am 1906-07-25 in Frederiksborg Slot"}, "location": {"lat": 55.93451, "line": true, "lon": 12.30041, "zoom": 12}, "date": "1906-07-25"}, {"text": {"headline": "Marienlyst", "text": "Schnitzler war am 1906-08-01 in Marienlyst"}, "location": {"lat": 55.00186, "line": true, "lon": 11.92716, "zoom": 12}, "date": "1906-08-01"}, {"text": {"headline": "Badehotel", "text": "Schnitzler war am 1906-08-01 in Badehotel"}, "location": {"lat": 55.826747, "line": true, "lon": 12.574733, "zoom": 12}, "date": "1906-08-01"}, {"text": {"headline": "Marienlyst", "text": "Schnitzler war am 1906-08-02 in Marienlyst"}, "location": {"lat": 55.00186, "line": true, "lon": 11.92716, "zoom": 12}, "date": "1906-08-02"}, {"text": {"headline": "Badehotel", "text": "Schnitzler war am 1906-08-02 in Badehotel"}, "location": {"lat": 55.826747, "line": true, "lon": 12.574733, "zoom": 12}, "date": "1906-08-02"}, {"text": {"headline": "Marienlyst", "text": "Schnitzler war am 1906-08-09 in Marienlyst"}, "location": {"lat": 55.00186, "line": true, "lon": 11.92716, "zoom": 12}, "date": "1906-08-09"}, {"text": {"headline": "Kopenhagen", "text": "Schnitzler war am 1906-08-10 in Kopenhagen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kopenhagen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_382/382/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 55.67594, "line": true, "lon": 12.56553, "zoom": 12}, "date": "1906-08-10"}, {"text": {"headline": "Ny Carlsberg Glyptohek", "text": "Schnitzler war am 1906-08-10 in Ny Carlsberg Glyptohek"}, "location": {"lat": 55.672222, "line": true, "lon": 12.571667, "zoom": 12}, "date": "1906-08-10"}, {"text": {"headline": "Kopenhagen", "text": "Schnitzler war am 1906-08-11 in Kopenhagen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kopenhagen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_382/382/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 55.67594, "line": true, "lon": 12.56553, "zoom": 12}, "date": "1906-08-11"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1906-08-12 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1906-08-12"}, {"text": {"headline": "Weimar", "text": "Schnitzler war am 1906-08-16 in Weimar"}, "media": {"caption": "Postkarte von Weimar", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_244/244/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.9803, "line": true, "lon": 11.32903, "zoom": 12}, "date": "1906-08-16"}, {"text": {"headline": "Ilmenau", "text": "Schnitzler war am 1906-08-17 in Ilmenau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ilmenau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK093_336/336/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.6912, "line": true, "lon": 10.9199, "zoom": 12}, "date": "1906-08-17"}, {"text": {"headline": "Oberhof", "text": "Schnitzler war am 1906-08-17 in Oberhof"}, "location": {"lat": 50.705556, "line": true, "lon": 10.725, "zoom": 12}, "date": "1906-08-17"}, {"text": {"headline": "Eisenach", "text": "Schnitzler war am 1906-08-17 in Eisenach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Eisenach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_325/325/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.9807, "line": true, "lon": 10.31522, "zoom": 12}, "date": "1906-08-17"}, {"text": {"headline": "Oberhof", "text": "Schnitzler war am 1906-08-18 in Oberhof"}, "location": {"lat": 50.705556, "line": true, "lon": 10.725, "zoom": 12}, "date": "1906-08-18"}, {"text": {"headline": "Eisenach", "text": "Schnitzler war am 1906-08-19 in Eisenach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Eisenach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_325/325/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.9807, "line": true, "lon": 10.31522, "zoom": 12}, "date": "1906-08-19"}, {"text": {"headline": "N\u00fcrnberg", "text": "Schnitzler war am 1906-08-21 in N\u00fcrnberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von N\u00fcrnberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_024/024/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.45421, "line": true, "lon": 11.07752, "zoom": 12}, "date": "1906-08-21"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1906-09-09 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1906-09-09"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1906-09-10 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1906-09-10"}, {"text": {"headline": "S\u00fcdbahnhotel", "text": "Schnitzler war am 1906-09-10 in S\u00fcdbahnhotel"}, "location": {"lat": 47.647222, "line": true, "lon": 15.83, "zoom": 12}, "date": "1906-09-10"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1906-09-11 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1906-09-11"}, {"text": {"headline": "S\u00fcdbahnhotel", "text": "Schnitzler war am 1906-09-11 in S\u00fcdbahnhotel"}, "location": {"lat": 47.647222, "line": true, "lon": 15.83, "zoom": 12}, "date": "1906-09-11"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1906-09-12 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1906-09-12"}, {"text": {"headline": "S\u00fcdbahnhotel", "text": "Schnitzler war am 1906-09-12 in S\u00fcdbahnhotel"}, "location": {"lat": 47.647222, "line": true, "lon": 15.83, "zoom": 12}, "date": "1906-09-12"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1906-09-13 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1906-09-13"}, {"text": {"headline": "S\u00fcdbahnhotel", "text": "Schnitzler war am 1906-09-13 in S\u00fcdbahnhotel"}, "location": {"lat": 47.647222, "line": true, "lon": 15.83, "zoom": 12}, "date": "1906-09-13"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1906-09-14 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1906-09-14"}, {"text": {"headline": "S\u00fcdbahnhotel", "text": "Schnitzler war am 1906-09-14 in S\u00fcdbahnhotel"}, "location": {"lat": 47.647222, "line": true, "lon": 15.83, "zoom": 12}, "date": "1906-09-14"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1906-09-15 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1906-09-15"}, {"text": {"headline": "S\u00fcdbahnhotel", "text": "Schnitzler war am 1906-09-15 in S\u00fcdbahnhotel"}, "location": {"lat": 47.647222, "line": true, "lon": 15.83, "zoom": 12}, "date": "1906-09-15"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1906-09-16 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1906-09-16"}, {"text": {"headline": "S\u00fcdbahnhotel", "text": "Schnitzler war am 1906-09-16 in S\u00fcdbahnhotel"}, "location": {"lat": 47.647222, "line": true, "lon": 15.83, "zoom": 12}, "date": "1906-09-16"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1906-09-17 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1906-09-17"}, {"text": {"headline": "S\u00fcdbahnhotel", "text": "Schnitzler war am 1906-09-17 in S\u00fcdbahnhotel"}, "location": {"lat": 47.647222, "line": true, "lon": 15.83, "zoom": 12}, "date": "1906-09-17"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1906-09-18 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1906-09-18"}, {"text": {"headline": "S\u00fcdbahnhotel", "text": "Schnitzler war am 1906-09-18 in S\u00fcdbahnhotel"}, "location": {"lat": 47.647222, "line": true, "lon": 15.83, "zoom": 12}, "date": "1906-09-18"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1906-09-19 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1906-09-19"}, {"text": {"headline": "S\u00fcdbahnhotel", "text": "Schnitzler war am 1906-09-19 in S\u00fcdbahnhotel"}, "location": {"lat": 47.647222, "line": true, "lon": 15.83, "zoom": 12}, "date": "1906-09-19"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1906-09-20 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1906-09-20"}, {"text": {"headline": "S\u00fcdbahnhotel", "text": "Schnitzler war am 1906-09-20 in S\u00fcdbahnhotel"}, "location": {"lat": 47.647222, "line": true, "lon": 15.83, "zoom": 12}, "date": "1906-09-20"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1906-11-12 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1906-11-12"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1906-11-16 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1906-11-16"}]}}