{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1907-05-26 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1907-05-26"}, {"text": {"headline": "Hinterbr\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1907-06-04 in Hinterbr\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hinterbr\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08611, "line": true, "lon": 16.24809, "zoom": 12}, "date": "1907-06-04"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1907-06-26 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1907-06-26"}, {"text": {"headline": "Klagenfurt", "text": "Schnitzler war am 1907-06-27 in Klagenfurt"}, "media": {"caption": "Postkarte von Klagenfurt", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_147/147/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.62472, "line": true, "lon": 14.30528, "zoom": 12}, "date": "1907-06-27"}, {"text": {"headline": "W\u00f6rthersee", "text": "Schnitzler war am 1907-06-27 in W\u00f6rthersee"}, "location": {"lat": 46.62917, "line": true, "lon": 14.12306, "zoom": 12}, "date": "1907-06-27"}, {"text": {"headline": "Klagenfurt", "text": "Schnitzler war am 1907-06-28 in Klagenfurt"}, "media": {"caption": "Postkarte von Klagenfurt", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_147/147/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.62472, "line": true, "lon": 14.30528, "zoom": 12}, "date": "1907-06-28"}, {"text": {"headline": "Lake Bohinj", "text": "Schnitzler war am 1907-06-28 in Lake Bohinj"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lake Bohinj", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK041_233/233/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.28556, "line": true, "lon": 13.86194, "zoom": 12}, "date": "1907-06-28"}, {"text": {"headline": "Klagenfurt", "text": "Schnitzler war am 1907-06-29 in Klagenfurt"}, "media": {"caption": "Postkarte von Klagenfurt", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_147/147/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.62472, "line": true, "lon": 14.30528, "zoom": 12}, "date": "1907-06-29"}, {"text": {"headline": "Lake Bohinj", "text": "Schnitzler war am 1907-07-01 in Lake Bohinj"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lake Bohinj", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK041_233/233/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.28556, "line": true, "lon": 13.86194, "zoom": 12}, "date": "1907-07-01"}, {"text": {"headline": "Ob\u010dina Bled", "text": "Schnitzler war am 1907-07-01 in Ob\u010dina Bled"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ob\u010dina Bled", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK076_239/239/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.36825, "line": true, "lon": 14.11005, "zoom": 12}, "date": "1907-07-01"}, {"text": {"headline": "Villach", "text": "Schnitzler war am 1907-07-02 in Villach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Villach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_104/104/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61028, "line": true, "lon": 13.85583, "zoom": 12}, "date": "1907-07-02"}, {"text": {"headline": "Lake Pressegg", "text": "Schnitzler war am 1907-07-02 in Lake Pressegg"}, "location": {"lat": 46.62694, "line": true, "lon": 13.44333, "zoom": 12}, "date": "1907-07-02"}, {"text": {"headline": "Spittal an der Drau", "text": "Schnitzler war am 1907-07-03 in Spittal an der Drau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Spittal an der Drau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK027_106/106/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.8, "line": true, "lon": 13.5, "zoom": 12}, "date": "1907-07-03"}, {"text": {"headline": "Seeboden", "text": "Schnitzler war am 1907-07-03 in Seeboden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seeboden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_117/117/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.83649, "line": true, "lon": 13.52346, "zoom": 12}, "date": "1907-07-03"}, {"text": {"headline": "Millstatt", "text": "Schnitzler war am 1907-07-03 in Millstatt"}, "media": {"caption": "Postkarte von Millstatt", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK103_152/152/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.82295, "line": true, "lon": 13.60447, "zoom": 12}, "date": "1907-07-03"}, {"text": {"headline": "Innichen", "text": "Schnitzler war am 1907-07-04 in Innichen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innichen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_227/227/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.7324, "line": true, "lon": 12.27855, "zoom": 12}, "date": "1907-07-04"}, {"text": {"headline": "Fischleinboden", "text": "Schnitzler war am 1907-07-04 in Fischleinboden"}, "location": {"lat": 46.666799, "line": true, "lon": 12.353684, "zoom": 12}, "date": "1907-07-04"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-07-04 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-07-04"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-07-05 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-05"}, {"text": {"headline": "Toblach", "text": "Schnitzler war am 1907-07-05 in Toblach"}, "location": {"lat": 46.72493, "line": true, "lon": 12.22109, "zoom": 12}, "date": "1907-07-05"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-07-05 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-07-05"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-07-06 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-06"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-07-06 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-07-06"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-07-07 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-07"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-07-07 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-07-07"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-07-08 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-08"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-07-08 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-07-08"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-07-09 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-09"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-07-09 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-07-09"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-07-10 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-10"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-07-10 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-07-10"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-07-11 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-11"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-07-11 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-07-11"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-07-12 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-12"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-07-12 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-07-12"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-07-13 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-13"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-07-13 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-07-13"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-07-14 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-14"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-07-14 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-07-14"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-07-15 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-15"}, {"text": {"headline": "Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-07-15 in Taisten"}, "location": {"lat": 46.76891, "line": true, "lon": 12.11397, "zoom": 12}, "date": "1907-07-15"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-07-15 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-07-15"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-07-16 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-16"}, {"text": {"headline": "Niederdorf", "text": "Schnitzler war am 1907-07-16 in Niederdorf"}, "media": {"caption": "Postkarte von Niederdorf", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK062_566/566/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.73781, "line": true, "lon": 12.17266, "zoom": 12}, "date": "1907-07-16"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-07-16 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-07-16"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-07-17 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-17"}, {"text": {"headline": "Olang", "text": "Schnitzler war am 1907-07-17 in Olang"}, "location": {"lat": 46.76027, "line": true, "lon": 12.02951, "zoom": 12}, "date": "1907-07-17"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-07-17 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-07-17"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-07-18 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-18"}, {"text": {"headline": "Bruneck", "text": "Schnitzler war am 1907-07-18 in Bruneck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bruneck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_494/494/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.7963, "line": true, "lon": 11.9449, "zoom": 12}, "date": "1907-07-18"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-07-18 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-07-18"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-07-19 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-19"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-07-19 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-07-19"}, {"text": {"headline": "Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-07-19 in Taisten"}, "location": {"lat": 46.76891, "line": true, "lon": 12.11397, "zoom": 12}, "date": "1907-07-19"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-07-20 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-20"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-07-20 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-07-20"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-07-21 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-21"}, {"text": {"headline": "Gries", "text": "Schnitzler war am 1907-07-21 in Gries"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gries", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_278/278/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.51667, "line": true, "lon": 11.33333, "zoom": 12}, "date": "1907-07-21"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-07-21 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-07-21"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-07-22 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-22"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-07-22 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-07-22"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-07-23 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-23"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-07-23 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-07-23"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-07-24 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-24"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-07-24 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-07-24"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-07-25 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-25"}, {"text": {"headline": "Prato Piazza", "text": "Schnitzler war am 1907-07-25 in Prato Piazza"}, "location": {"lat": 46.64949, "line": true, "lon": 12.18531, "zoom": 12}, "date": "1907-07-25"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-07-25 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-07-25"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-07-26 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-26"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-07-26 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-07-26"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-07-27 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-27"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-07-27 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-07-27"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-07-28 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-28"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-07-28 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-07-28"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-07-29 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-29"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-07-29 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-07-29"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-07-30 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-30"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-07-30 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-07-30"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-07-31 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-31"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-07-31 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-07-31"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-08-01 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-08-01"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-08-01 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-08-01"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-08-02 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-08-02"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-08-02 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-08-02"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-08-03 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-08-03"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-08-03 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-08-03"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-08-04 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-08-04"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-08-04 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-08-04"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-08-05 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-08-05"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-08-05 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-08-05"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-08-06 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-08-06"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-08-06 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-08-06"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-08-07 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-08-07"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-08-07 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-08-07"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-08-08 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-08-08"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-08-08 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-08-08"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-08-09 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-08-09"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-08-09 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-08-09"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-08-10 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-08-10"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-08-10 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-08-10"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-08-11 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-08-11"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-08-11 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-08-11"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-08-12 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-08-12"}, {"text": {"headline": "Carbonin", "text": "Schnitzler war am 1907-08-12 in Carbonin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Carbonin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK086_071/071/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.62111, "line": true, "lon": 12.21722, "zoom": 12}, "date": "1907-08-12"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-08-12 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-08-12"}, {"text": {"headline": "Carbonin", "text": "Schnitzler war am 1907-08-13 in Carbonin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Carbonin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK086_071/071/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.62111, "line": true, "lon": 12.21722, "zoom": 12}, "date": "1907-08-13"}, {"text": {"headline": "Misurina", "text": "Schnitzler war am 1907-08-13 in Misurina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Misurina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK076_138/138/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.58108, "line": true, "lon": 12.25275, "zoom": 12}, "date": "1907-08-13"}, {"text": {"headline": "Passo Tre Croci", "text": "Schnitzler war am 1907-08-13 in Passo Tre Croci"}, "location": {"lat": 46.55672, "line": true, "lon": 12.20259, "zoom": 12}, "date": "1907-08-13"}, {"text": {"headline": "Cortina d'Ampezzo", "text": "Schnitzler war am 1907-08-13 in Cortina d'Ampezzo"}, "media": {"caption": "Postkarte von Cortina d'Ampezzo", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_482/482/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.5369, "line": true, "lon": 12.13903, "zoom": 12}, "date": "1907-08-13"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-08-14 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-08-14"}, {"text": {"headline": "Cortina d'Ampezzo", "text": "Schnitzler war am 1907-08-14 in Cortina d'Ampezzo"}, "media": {"caption": "Postkarte von Cortina d'Ampezzo", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_482/482/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.5369, "line": true, "lon": 12.13903, "zoom": 12}, "date": "1907-08-14"}, {"text": {"headline": "Toblach", "text": "Schnitzler war am 1907-08-14 in Toblach"}, "location": {"lat": 46.72493, "line": true, "lon": 12.22109, "zoom": 12}, "date": "1907-08-14"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-08-14 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-08-14"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-08-15 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-08-15"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-08-15 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-08-15"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-08-16 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-08-16"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-08-16 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-08-16"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-08-17 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-08-17"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-08-17 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-08-17"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-08-18 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-08-18"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-08-18 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-08-18"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-08-19 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-08-19"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-08-19 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-08-19"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-08-20 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-08-20"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-08-20 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-08-20"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-08-21 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-08-21"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-08-21 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-08-21"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-08-22 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-08-22"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-08-22 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-08-22"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-08-23 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-08-23"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-08-23 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-08-23"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-08-24 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-08-24"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-08-24 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-08-24"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-08-25 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-08-25"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-08-25 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-08-25"}, {"text": {"headline": "Welsberg-Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-08-26 in Welsberg-Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg-Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-08-26"}, {"text": {"headline": "Waidbruck", "text": "Schnitzler war am 1907-08-26 in Waidbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Waidbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_046/046/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.59712, "line": true, "lon": 11.53088, "zoom": 12}, "date": "1907-08-26"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-08-26 in Wildbad Waldbrunn"}, "location": {"lat": 46.751211, "line": true, "lon": 12.101269, "zoom": 12}, "date": "1907-08-26"}, {"text": {"headline": "Waidbruck", "text": "Schnitzler war am 1907-08-27 in Waidbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Waidbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_046/046/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.59712, "line": true, "lon": 11.53088, "zoom": 12}, "date": "1907-08-27"}, {"text": {"headline": "Urtij\u00ebi", "text": "Schnitzler war am 1907-08-27 in Urtij\u00ebi"}, "media": {"caption": "Postkarte von Urtij\u00ebi", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK008_504/504/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.57603, "line": true, "lon": 11.67176, "zoom": 12}, "date": "1907-08-27"}, {"text": {"headline": "S\u00eblva", "text": "Schnitzler war am 1907-08-28 in S\u00eblva"}, "media": {"caption": "Postkarte von S\u00eblva", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_031/031/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.55472, "line": true, "lon": 11.76038, "zoom": 12}, "date": "1907-08-28"}, {"text": {"headline": "Sella Pass", "text": "Schnitzler war am 1907-08-28 in Sella Pass"}, "media": {"caption": "Postkarte von Sella Pass", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK078_451/451/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.50894, "line": true, "lon": 11.76241, "zoom": 12}, "date": "1907-08-28"}, {"text": {"headline": "Passo Pordoi", "text": "Schnitzler war am 1907-08-29 in Passo Pordoi"}, "media": {"caption": "Postkarte von Passo Pordoi", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK101_007/007/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.48772, "line": true, "lon": 11.81358, "zoom": 12}, "date": "1907-08-29"}, {"text": {"headline": "Canazei", "text": "Schnitzler war am 1907-08-29 in Canazei"}, "media": {"caption": "Postkarte von Canazei", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK107_400/400/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.47627, "line": true, "lon": 11.76929, "zoom": 12}, "date": "1907-08-29"}, {"text": {"headline": "Carezza", "text": "Schnitzler war am 1907-08-31 in Carezza"}, "media": {"caption": "Postkarte von Carezza", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK066_389/389/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.41147, "line": true, "lon": 11.58817, "zoom": 12}, "date": "1907-08-31"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1907-08-31 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1907-08-31"}, {"text": {"headline": "Meran", "text": "Schnitzler war am 1907-09-01 in Meran"}, "media": {"caption": "Postkarte von Meran", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_312/312/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.66817, "line": true, "lon": 11.15953, "zoom": 12}, "date": "1907-09-01"}, {"text": {"headline": "Naiftal", "text": "Schnitzler war am 1907-09-02 in Naiftal"}, "location": {"lat": 42.83333, "line": true, "lon": 12.83333, "zoom": 12}, "date": "1907-09-02"}, {"text": {"headline": "Meran", "text": "Schnitzler war am 1907-09-08 in Meran"}, "media": {"caption": "Postkarte von Meran", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_312/312/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.66817, "line": true, "lon": 11.15953, "zoom": 12}, "date": "1907-09-08"}, {"text": {"headline": "St. Valentin-Kirche", "text": "Schnitzler war am 1907-09-08 in St. Valentin-Kirche"}, "location": {"lat": 46.664699, "line": true, "lon": 11.187927, "zoom": 12}, "date": "1907-09-08"}, {"text": {"headline": "Meran", "text": "Schnitzler war am 1907-09-09 in Meran"}, "media": {"caption": "Postkarte von Meran", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_312/312/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.66817, "line": true, "lon": 11.15953, "zoom": 12}, "date": "1907-09-09"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1907-09-10 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1907-09-10"}, {"text": {"headline": "Passo della Mendola", "text": "Schnitzler war am 1907-09-10 in Passo della Mendola"}, "media": {"caption": "Postkarte von Passo della Mendola", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK062_135/135/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.41667, "line": true, "lon": 11.2, "zoom": 12}, "date": "1907-09-10"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1907-09-11 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1907-09-11"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1907-09-11 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.28433, "line": true, "lon": 11.37706, "zoom": 12}, "date": "1907-09-11"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1907-09-12 in Salzburg"}, "location": {"lat": 47.80067, "line": true, "lon": 13.04532, "zoom": 12}, "date": "1907-09-12"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1907-10-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1907-10-03"}, {"text": {"headline": "Puchberg am Schneeberg", "text": "Schnitzler war am 1907-10-03 in Puchberg am Schneeberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Puchberg am Schneeberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK003_486/486/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.78709, "line": true, "lon": 15.91352, "zoom": 12}, "date": "1907-10-03"}, {"text": {"headline": "Payerbach", "text": "Schnitzler war am 1907-10-03 in Payerbach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Payerbach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK061_243/243/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69209, "line": true, "lon": 15.8634, "zoom": 12}, "date": "1907-10-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1907-10-12 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1907-10-12"}, {"text": {"headline": "Rodaun", "text": "Schnitzler war am 1907-10-13 in Rodaun"}, "media": {"caption": "Postkarte von Rodaun", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK003_355/355/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.132793312328, "line": true, "lon": 16.256152195922, "zoom": 12}, "date": "1907-10-13"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1907-10-25 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1907-10-25"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1907-10-28 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.64224, "line": true, "lon": 15.8241, "zoom": 12}, "date": "1907-10-28"}]}}