{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1908-02-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1908-02-03"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1908-02-22 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.64224, "line": true, "lon": 15.8241, "zoom": 12}, "date": "1908-02-22"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1908-04-25 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1908-04-25"}, {"text": {"headline": "Riva del Garda", "text": "Schnitzler war am 1908-04-30 in Riva del Garda"}, "media": {"caption": "Postkarte von Riva del Garda", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK079_507/507/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.88576, "line": true, "lon": 10.84118, "zoom": 12}, "date": "1908-04-30"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1908-05-02 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1908-05-02"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1908-05-04 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1908-05-04"}, {"text": {"headline": "Dachau", "text": "Schnitzler war am 1908-05-04 in Dachau"}, "location": {"lat": 48.26, "line": true, "lon": 11.43402, "zoom": 12}, "date": "1908-05-04"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1908-05-11 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1908-05-11"}, {"text": {"headline": "Starnberger See", "text": "Schnitzler war am 1908-05-11 in Starnberger See"}, "media": {"caption": "Postkarte von Starnberger See", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK088_339/339/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.90348, "line": true, "lon": 11.31187, "zoom": 12}, "date": "1908-05-11"}, {"text": {"headline": "Garmisch-Partenkirchen", "text": "Schnitzler war am 1908-05-11 in Garmisch-Partenkirchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Garmisch-Partenkirchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_451/451/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.49209, "line": true, "lon": 11.09576, "zoom": 12}, "date": "1908-05-11"}, {"text": {"headline": "Badersee", "text": "Schnitzler war am 1908-05-11 in Badersee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Badersee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK076_512/512/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.47399, "line": true, "lon": 11.01481, "zoom": 12}, "date": "1908-05-11"}, {"text": {"headline": "Eibsee", "text": "Schnitzler war am 1908-05-11 in Eibsee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Eibsee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_550/550/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.45601, "line": true, "lon": 10.97311, "zoom": 12}, "date": "1908-05-11"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1908-05-12 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1908-05-12"}, {"text": {"headline": "Starnberger See", "text": "Schnitzler war am 1908-05-12 in Starnberger See"}, "media": {"caption": "Postkarte von Starnberger See", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK088_339/339/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.90348, "line": true, "lon": 11.31187, "zoom": 12}, "date": "1908-05-12"}, {"text": {"headline": "Garmisch-Partenkirchen", "text": "Schnitzler war am 1908-05-12 in Garmisch-Partenkirchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Garmisch-Partenkirchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_451/451/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.49209, "line": true, "lon": 11.09576, "zoom": 12}, "date": "1908-05-12"}, {"text": {"headline": "Mittenwald", "text": "Schnitzler war am 1908-05-12 in Mittenwald"}, "media": {"caption": "Postkarte von Mittenwald", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK082_469/469/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.4422, "line": true, "lon": 11.26187, "zoom": 12}, "date": "1908-05-12"}, {"text": {"headline": "Lake Walchen", "text": "Schnitzler war am 1908-05-12 in Lake Walchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lake Walchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK082_475/475/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.59225, "line": true, "lon": 11.34685, "zoom": 12}, "date": "1908-05-12"}, {"text": {"headline": "Lake Kochel", "text": "Schnitzler war am 1908-05-12 in Lake Kochel"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lake Kochel", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_005/005/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.64448, "line": true, "lon": 11.34071, "zoom": 12}, "date": "1908-05-12"}, {"text": {"headline": "Pullach im Isartal", "text": "Schnitzler war am 1908-05-12 in Pullach im Isartal"}, "location": {"lat": 48.06122, "line": true, "lon": 11.52148, "zoom": 12}, "date": "1908-05-12"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1908-05-13 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1908-05-13"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1908-06-19 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1908-06-19"}, {"text": {"headline": "Bad Aussee", "text": "Schnitzler war am 1908-06-22 in Bad Aussee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad Aussee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_107/107/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.60998, "line": true, "lon": 13.78243, "zoom": 12}, "date": "1908-06-22"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1908-06-23 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.28433, "line": true, "lon": 11.37706, "zoom": 12}, "date": "1908-06-23"}, {"text": {"headline": "Waidbruck", "text": "Schnitzler war am 1908-06-23 in Waidbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Waidbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_046/046/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.59712, "line": true, "lon": 11.53088, "zoom": 12}, "date": "1908-06-23"}, {"text": {"headline": "Burg Salegg", "text": "Schnitzler war am 1908-06-23 in Burg Salegg"}, "location": {"lat": 46.536185, "line": true, "lon": 11.558347, "zoom": 12}, "date": "1908-06-23"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-06-23 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-06-23"}, {"text": {"headline": "Burg Salegg", "text": "Schnitzler war am 1908-06-24 in Burg Salegg"}, "location": {"lat": 46.536185, "line": true, "lon": 11.558347, "zoom": 12}, "date": "1908-06-24"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-06-25 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-06-25"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-06-25 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-06-25"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-06-26 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-06-26"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-06-26 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-06-26"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-06-27 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-06-27"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-06-27 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-06-27"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-06-28 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-06-28"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-06-28 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-06-28"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-06-29 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-06-29"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-06-29 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-06-29"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-06-30 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-06-30"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-06-30 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-06-30"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-07-01 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-07-01"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-07-01 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-07-01"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-07-02 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-07-02"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-07-02 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-07-02"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-07-03 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-07-03"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-07-03 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-07-03"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-07-04 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-07-04"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-07-04 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-07-04"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-07-05 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-07-05"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-07-05 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-07-05"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-07-06 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-07-06"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-07-06 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-07-06"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-07-07 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-07-07"}, {"text": {"headline": "Gossensass", "text": "Schnitzler war am 1908-07-07 in Gossensass"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gossensass", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK078_577/577/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.93857, "line": true, "lon": 11.44245, "zoom": 12}, "date": "1908-07-07"}, {"text": {"headline": "Sterzing", "text": "Schnitzler war am 1908-07-07 in Sterzing"}, "media": {"caption": "Postkarte von Sterzing", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_559/559/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.89313, "line": true, "lon": 11.42961, "zoom": 12}, "date": "1908-07-07"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-07-07 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-07-07"}, {"text": {"headline": "Gossensass", "text": "Schnitzler war am 1908-07-08 in Gossensass"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gossensass", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK078_577/577/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.93857, "line": true, "lon": 11.44245, "zoom": 12}, "date": "1908-07-08"}, {"text": {"headline": "Sterzing", "text": "Schnitzler war am 1908-07-08 in Sterzing"}, "media": {"caption": "Postkarte von Sterzing", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_559/559/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.89313, "line": true, "lon": 11.42961, "zoom": 12}, "date": "1908-07-08"}, {"text": {"headline": "Gossensass", "text": "Schnitzler war am 1908-07-09 in Gossensass"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gossensass", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK078_577/577/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.93857, "line": true, "lon": 11.44245, "zoom": 12}, "date": "1908-07-09"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-07-09 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-07-09"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-07-09 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-07-09"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-07-10 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-07-10"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-07-10 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-07-10"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-07-11 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-07-11"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-07-11 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-07-11"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-07-12 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-07-12"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-07-12 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-07-12"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-07-13 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-07-13"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-07-13 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-07-13"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-07-14 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-07-14"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-07-14 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-07-14"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-07-15 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-07-15"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-07-15 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-07-15"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-07-16 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-07-16"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-07-16 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-07-16"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-07-17 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-07-17"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-07-17 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-07-17"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-07-18 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-07-18"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-07-18 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-07-18"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-07-19 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-07-19"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-07-19 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-07-19"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-07-20 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-07-20"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-07-20 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-07-20"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-07-21 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-07-21"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-07-21 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-07-21"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-07-22 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-07-22"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-07-22 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-07-22"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-07-23 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-07-23"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-07-23 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-07-23"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-07-24 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-07-24"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-07-24 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-07-24"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-07-25 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-07-25"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-07-25 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-07-25"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-07-26 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-07-26"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-07-26 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-07-26"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-07-27 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-07-27"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-07-27 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-07-27"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-07-28 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-07-28"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-07-28 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-07-28"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-07-29 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-07-29"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-07-29 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-07-29"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-07-30 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-07-30"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-07-30 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-07-30"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-07-31 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-07-31"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-07-31 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-07-31"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-08-01 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-08-01"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-08-01 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-08-01"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-08-02 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-08-02"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-08-02 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-08-02"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-08-03 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-08-03"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-08-03 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-08-03"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-08-04 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-08-04"}, {"text": {"headline": "Lavina Bianca", "text": "Schnitzler war am 1908-08-04 in Lavina Bianca"}, "location": {"lat": 46.47655, "line": true, "lon": 11.55704, "zoom": 12}, "date": "1908-08-04"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-08-04 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-08-04"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-08-05 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-08-05"}, {"text": {"headline": "Lavina Bianca", "text": "Schnitzler war am 1908-08-05 in Lavina Bianca"}, "location": {"lat": 46.47655, "line": true, "lon": 11.55704, "zoom": 12}, "date": "1908-08-05"}, {"text": {"headline": "Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-08-05 in Schlern"}, "location": {"lat": 46.512275, "line": true, "lon": 11.575073, "zoom": 12}, "date": "1908-08-05"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-08-05 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-08-05"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-08-06 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-08-06"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-08-06 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-08-06"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-08-07 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-08-07"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-08-07 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-08-07"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-08-08 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-08-08"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-08-08 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-08-08"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-08-09 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-08-09"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-08-09 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-08-09"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-08-10 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-08-10"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-08-10 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-08-10"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-08-11 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-08-11"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-08-11 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-08-11"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-08-12 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-08-12"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-08-12 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-08-12"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-08-13 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-08-13"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-08-13 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-08-13"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-08-14 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-08-14"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-08-14 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-08-14"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-08-15 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-08-15"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-08-15 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-08-15"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-08-16 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-08-16"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-08-16 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-08-16"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-08-17 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-08-17"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-08-17 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-08-17"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-08-18 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-08-18"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-08-18 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-08-18"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-08-19 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-08-19"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-08-19 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-08-19"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-08-20 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-08-20"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-08-20 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-08-20"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-08-21 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-08-21"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-08-21 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-08-21"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-08-22 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-08-22"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-08-22 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-08-22"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-08-23 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-08-23"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-08-23 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-08-23"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-08-24 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-08-24"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-08-24 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-08-24"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-08-25 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-08-25"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-08-25 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-08-25"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-08-26 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-08-26"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-08-26 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-08-26"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-08-27 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-08-27"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-08-27 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-08-27"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-08-28 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-08-28"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-08-28 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-08-28"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-08-29 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-08-29"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-08-29 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-08-29"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-08-30 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-08-30"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-08-30 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-08-30"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-08-31 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-08-31"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-08-31 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-08-31"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-09-01 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-09-01"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-09-01 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-09-01"}, {"text": {"headline": "Seis am Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-09-02 in Seis am Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis am Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-09-02"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1908-09-02 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1908-09-02"}, {"text": {"headline": "Villa Heufler", "text": "Schnitzler war am 1908-09-02 in Villa Heufler"}, "location": {"lat": 46.54555, "line": true, "lon": 11.560026, "zoom": 12}, "date": "1908-09-02"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1908-09-03 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1908-09-03"}, {"text": {"headline": "San Martino di Castrozza", "text": "Schnitzler war am 1908-09-04 in San Martino di Castrozza"}, "media": {"caption": "Postkarte von San Martino di Castrozza", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_021/021/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.26667, "line": true, "lon": 11.8, "zoom": 12}, "date": "1908-09-04"}, {"text": {"headline": "Nave d\u2018Oro", "text": "Schnitzler war am 1908-09-04 in Nave d\u2018Oro"}, "location": {"lat": 46.312656066, "line": true, "lon": 11.6026343821, "zoom": 12}, "date": "1908-09-04"}, {"text": {"headline": "San Martino di Castrozza", "text": "Schnitzler war am 1908-09-05 in San Martino di Castrozza"}, "media": {"caption": "Postkarte von San Martino di Castrozza", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_021/021/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.26667, "line": true, "lon": 11.8, "zoom": 12}, "date": "1908-09-05"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1908-09-06 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1908-09-06"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1908-09-13 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1908-09-13"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1908-09-24 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1908-09-24"}, {"text": {"headline": "Edlach", "text": "Schnitzler war am 1908-09-25 in Edlach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Edlach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_574/574/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69255, "line": true, "lon": 15.80915, "zoom": 12}, "date": "1908-09-25"}, {"text": {"headline": "Raxalpe", "text": "Schnitzler war am 1908-09-26 in Raxalpe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Raxalpe", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK048_419/419/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.71667, "zoom": 12}, "date": "1908-09-26"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1908-10-05 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1908-10-05"}, {"text": {"headline": "Edlach", "text": "Schnitzler war am 1908-10-07 in Edlach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Edlach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_574/574/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69255, "line": true, "lon": 15.80915, "zoom": 12}, "date": "1908-10-07"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1908-11-06 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1908-11-06"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1908-11-08 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.64224, "line": true, "lon": 15.8241, "zoom": 12}, "date": "1908-11-08"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1908-12-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1908-12-03"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1908-12-06 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.64224, "line": true, "lon": 15.8241, "zoom": 12}, "date": "1908-12-06"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1908-12-16 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1908-12-16"}, {"text": {"headline": "Budapest", "text": "Schnitzler war am 1908-12-20 in Budapest"}, "media": {"caption": "Postkarte von Budapest", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK028_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.49835, "line": true, "lon": 19.04045, "zoom": 12}, "date": "1908-12-20"}]}}