{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1910-01-19 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1910-01-19"}, {"text": {"headline": "Dresden", "text": "Schnitzler war am 1910-01-23 in Dresden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Dresden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_474/474/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 51.05089, "line": true, "lon": 13.73832, "zoom": 12}, "date": "1910-01-23"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1910-02-08 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1910-02-08"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1910-02-08 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1910-02-08"}, {"text": {"headline": "S\u00fcdbahnhotel", "text": "Schnitzler war am 1910-02-08 in S\u00fcdbahnhotel"}, "location": {"lat": 47.647222, "line": true, "lon": 15.83, "zoom": 12}, "date": "1910-02-08"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1910-02-09 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1910-02-09"}, {"text": {"headline": "S\u00fcdbahnhotel", "text": "Schnitzler war am 1910-02-09 in S\u00fcdbahnhotel"}, "location": {"lat": 47.647222, "line": true, "lon": 15.83, "zoom": 12}, "date": "1910-02-09"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1910-02-10 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1910-02-10"}, {"text": {"headline": "S\u00fcdbahnhotel", "text": "Schnitzler war am 1910-02-10 in S\u00fcdbahnhotel"}, "location": {"lat": 47.647222, "line": true, "lon": 15.83, "zoom": 12}, "date": "1910-02-10"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1910-02-22 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1910-02-22"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1910-02-22 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1910-02-22"}, {"text": {"headline": "S\u00fcdbahnhotel", "text": "Schnitzler war am 1910-02-22 in S\u00fcdbahnhotel"}, "location": {"lat": 47.647222, "line": true, "lon": 15.83, "zoom": 12}, "date": "1910-02-22"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1910-02-23 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1910-02-23"}, {"text": {"headline": "S\u00fcdbahnhotel", "text": "Schnitzler war am 1910-02-23 in S\u00fcdbahnhotel"}, "location": {"lat": 47.647222, "line": true, "lon": 15.83, "zoom": 12}, "date": "1910-02-23"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1910-02-24 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1910-02-24"}, {"text": {"headline": "S\u00fcdbahnhotel", "text": "Schnitzler war am 1910-02-24 in S\u00fcdbahnhotel"}, "location": {"lat": 47.647222, "line": true, "lon": 15.83, "zoom": 12}, "date": "1910-02-24"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1910-05-17 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1910-05-17"}, {"text": {"headline": "Z\u00fcrich", "text": "Schnitzler war am 1910-05-19 in Z\u00fcrich"}, "media": {"caption": "Postkarte von Z\u00fcrich", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_420/420/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.37174, "line": true, "lon": 8.54226, "zoom": 12}, "date": "1910-05-19"}, {"text": {"headline": "Luzern", "text": "Schnitzler war am 1910-05-24 in Luzern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Luzern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_243/243/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.05048, "line": true, "lon": 8.30635, "zoom": 12}, "date": "1910-05-24"}, {"text": {"headline": "Interlaken", "text": "Schnitzler war am 1910-05-26 in Interlaken"}, "media": {"caption": "Postkarte von Interlaken", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK082_007/007/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.68387, "line": true, "lon": 7.86638, "zoom": 12}, "date": "1910-05-26"}, {"text": {"headline": "Territet", "text": "Schnitzler war am 1910-05-28 in Territet"}, "media": {"caption": "Postkarte von Territet", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK086_189/189/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.42863, "line": true, "lon": 6.92122, "zoom": 12}, "date": "1910-05-28"}, {"text": {"headline": "Glion", "text": "Schnitzler war am 1910-05-28 in Glion"}, "location": {"lat": 46.4336, "line": true, "lon": 6.92619, "zoom": 12}, "date": "1910-05-28"}, {"text": {"headline": "Territet", "text": "Schnitzler war am 1910-05-30 in Territet"}, "media": {"caption": "Postkarte von Territet", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK086_189/189/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.42863, "line": true, "lon": 6.92122, "zoom": 12}, "date": "1910-05-30"}, {"text": {"headline": "Genf", "text": "Schnitzler war am 1910-05-31 in Genf"}, "media": {"caption": "Postkarte von Genf", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_160/160/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.20222, "line": true, "lon": 6.14569, "zoom": 12}, "date": "1910-05-31"}, {"text": {"headline": "Bern", "text": "Schnitzler war am 1910-05-31 in Bern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK090_023/023/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.9489, "line": true, "lon": 7.4638, "zoom": 12}, "date": "1910-05-31"}, {"text": {"headline": "Z\u00fcrich", "text": "Schnitzler war am 1910-06-01 in Z\u00fcrich"}, "media": {"caption": "Postkarte von Z\u00fcrich", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_420/420/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.37174, "line": true, "lon": 8.54226, "zoom": 12}, "date": "1910-06-01"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1910-07-05 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1910-07-05"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1910-07-06 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1910-07-06"}, {"text": {"headline": "S\u00fcdbahnhotel", "text": "Schnitzler war am 1910-07-06 in S\u00fcdbahnhotel"}, "location": {"lat": 47.647222, "line": true, "lon": 15.83, "zoom": 12}, "date": "1910-07-06"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1910-07-07 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1910-07-07"}, {"text": {"headline": "S\u00fcdbahnhotel", "text": "Schnitzler war am 1910-07-07 in S\u00fcdbahnhotel"}, "location": {"lat": 47.647222, "line": true, "lon": 15.83, "zoom": 12}, "date": "1910-07-07"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1910-07-08 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1910-07-08"}, {"text": {"headline": "S\u00fcdbahnhotel", "text": "Schnitzler war am 1910-07-08 in S\u00fcdbahnhotel"}, "location": {"lat": 47.647222, "line": true, "lon": 15.83, "zoom": 12}, "date": "1910-07-08"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1910-07-09 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1910-07-09"}, {"text": {"headline": "S\u00fcdbahnhotel", "text": "Schnitzler war am 1910-07-09 in S\u00fcdbahnhotel"}, "location": {"lat": 47.647222, "line": true, "lon": 15.83, "zoom": 12}, "date": "1910-07-09"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1910-07-10 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1910-07-10"}, {"text": {"headline": "S\u00fcdbahnhotel", "text": "Schnitzler war am 1910-07-10 in S\u00fcdbahnhotel"}, "location": {"lat": 47.647222, "line": true, "lon": 15.83, "zoom": 12}, "date": "1910-07-10"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1910-07-26 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1910-07-26"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1910-07-26 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1910-07-26"}, {"text": {"headline": "S\u00fcdbahnhotel", "text": "Schnitzler war am 1910-07-26 in S\u00fcdbahnhotel"}, "location": {"lat": 47.647222, "line": true, "lon": 15.83, "zoom": 12}, "date": "1910-07-26"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1910-07-27 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1910-07-27"}, {"text": {"headline": "S\u00fcdbahnhotel", "text": "Schnitzler war am 1910-07-27 in S\u00fcdbahnhotel"}, "location": {"lat": 47.647222, "line": true, "lon": 15.83, "zoom": 12}, "date": "1910-07-27"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1910-07-28 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1910-07-28"}, {"text": {"headline": "Sonnwendstein", "text": "Schnitzler war am 1910-07-28 in Sonnwendstein"}, "media": {"caption": "Postkarte von Sonnwendstein", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_584/584/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.61667, "line": true, "lon": 15.85, "zoom": 12}, "date": "1910-07-28"}, {"text": {"headline": "Trattenbach", "text": "Schnitzler war am 1910-07-28 in Trattenbach"}, "location": {"lat": 47.6, "line": true, "lon": 15.86667, "zoom": 12}, "date": "1910-07-28"}, {"text": {"headline": "Kirchberg am Wechsel", "text": "Schnitzler war am 1910-07-28 in Kirchberg am Wechsel"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kirchberg am Wechsel", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_067/067/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.60738, "line": true, "lon": 15.99103, "zoom": 12}, "date": "1910-07-28"}, {"text": {"headline": "Aspang Markt", "text": "Schnitzler war am 1910-07-28 in Aspang Markt"}, "media": {"caption": "Postkarte von Aspang Markt", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK002_159/159/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.55, "line": true, "lon": 16.08333, "zoom": 12}, "date": "1910-07-28"}, {"text": {"headline": "M\u00f6nichkirchen", "text": "Schnitzler war am 1910-07-28 in M\u00f6nichkirchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00f6nichkirchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK119_110/110/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.51062, "line": true, "lon": 16.03425, "zoom": 12}, "date": "1910-07-28"}, {"text": {"headline": "S\u00fcdbahnhotel", "text": "Schnitzler war am 1910-07-28 in S\u00fcdbahnhotel"}, "location": {"lat": 47.647222, "line": true, "lon": 15.83, "zoom": 12}, "date": "1910-07-28"}, {"text": {"headline": "M\u00f6nichkirchen", "text": "Schnitzler war am 1910-07-29 in M\u00f6nichkirchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00f6nichkirchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK119_110/110/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.51062, "line": true, "lon": 16.03425, "zoom": 12}, "date": "1910-07-29"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1910-08-19 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1910-08-19"}, {"text": {"headline": "Garmisch-Partenkirchen", "text": "Schnitzler war am 1910-08-26 in Garmisch-Partenkirchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Garmisch-Partenkirchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_451/451/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.49209, "line": true, "lon": 11.09576, "zoom": 12}, "date": "1910-08-26"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1910-08-28 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1910-08-28"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1910-08-29 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1910-08-29"}, {"text": {"headline": "Bad Ischl", "text": "Schnitzler war am 1910-09-05 in Bad Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1910-09-05"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1910-09-14 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1910-09-14"}, {"text": {"headline": "Heidelberg", "text": "Schnitzler war am 1910-09-15 in Heidelberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Heidelberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK119_445/445/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.40768, "line": true, "lon": 8.69079, "zoom": 12}, "date": "1910-09-15"}, {"text": {"headline": "Frankfurt am Main", "text": "Schnitzler war am 1910-09-17 in Frankfurt am Main"}, "media": {"caption": "Postkarte von Frankfurt am Main", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_495/495/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.11552, "line": true, "lon": 8.68417, "zoom": 12}, "date": "1910-09-17"}, {"text": {"headline": "Wiesbaden", "text": "Schnitzler war am 1910-09-17 in Wiesbaden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wiesbaden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_093/093/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.08258, "line": true, "lon": 8.24932, "zoom": 12}, "date": "1910-09-17"}, {"text": {"headline": "Biebrich", "text": "Schnitzler war am 1910-09-17 in Biebrich"}, "location": {"lat": 50.0415, "line": true, "lon": 8.24878, "zoom": 12}, "date": "1910-09-17"}, {"text": {"headline": "R\u00fcdesheim", "text": "Schnitzler war am 1910-09-17 in R\u00fcdesheim"}, "media": {"caption": "Postkarte von R\u00fcdesheim", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_545/545/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.9789, "line": true, "lon": 7.92442, "zoom": 12}, "date": "1910-09-17"}, {"text": {"headline": "Frankfurt am Main", "text": "Schnitzler war am 1910-09-18 in Frankfurt am Main"}, "media": {"caption": "Postkarte von Frankfurt am Main", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_495/495/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.11552, "line": true, "lon": 8.68417, "zoom": 12}, "date": "1910-09-18"}, {"text": {"headline": "Darmstadt", "text": "Schnitzler war am 1910-09-18 in Darmstadt"}, "media": {"caption": "Postkarte von Darmstadt", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_521/521/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.87167, "line": true, "lon": 8.65027, "zoom": 12}, "date": "1910-09-18"}, {"text": {"headline": "Frankfurt am Main", "text": "Schnitzler war am 1910-09-19 in Frankfurt am Main"}, "media": {"caption": "Postkarte von Frankfurt am Main", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_495/495/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.11552, "line": true, "lon": 8.68417, "zoom": 12}, "date": "1910-09-19"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1910-10-15 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1910-10-15"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1910-10-16 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1910-10-16"}, {"text": {"headline": "S\u00fcdbahnhotel", "text": "Schnitzler war am 1910-10-16 in S\u00fcdbahnhotel"}, "location": {"lat": 47.647222, "line": true, "lon": 15.83, "zoom": 12}, "date": "1910-10-16"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1910-10-17 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1910-10-17"}, {"text": {"headline": "S\u00fcdbahnhotel", "text": "Schnitzler war am 1910-10-17 in S\u00fcdbahnhotel"}, "location": {"lat": 47.647222, "line": true, "lon": 15.83, "zoom": 12}, "date": "1910-10-17"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1910-10-18 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1910-10-18"}, {"text": {"headline": "S\u00fcdbahnhotel", "text": "Schnitzler war am 1910-10-18 in S\u00fcdbahnhotel"}, "location": {"lat": 47.647222, "line": true, "lon": 15.83, "zoom": 12}, "date": "1910-10-18"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1910-10-19 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1910-10-19"}, {"text": {"headline": "S\u00fcdbahnhotel", "text": "Schnitzler war am 1910-10-19 in S\u00fcdbahnhotel"}, "location": {"lat": 47.647222, "line": true, "lon": 15.83, "zoom": 12}, "date": "1910-10-19"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1910-12-08 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1910-12-08"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1910-12-11 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1910-12-11"}, {"text": {"headline": "Garmisch-Partenkirchen", "text": "Schnitzler war am 1910-12-12 in Garmisch-Partenkirchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Garmisch-Partenkirchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_451/451/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.49209, "line": true, "lon": 11.09576, "zoom": 12}, "date": "1910-12-12"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1910-12-12 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1910-12-12"}]}}