{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1915-01-31 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1915-01-31"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1915-02-04 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1915-02-04"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1915-06-22 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1915-06-22"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1915-06-28 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1915-06-28"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1915-07-22 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1915-07-22"}, {"text": {"headline": "K\u00fcb", "text": "Schnitzler war am 1915-07-23 in K\u00fcb"}, "media": {"caption": "Postkarte von K\u00fcb", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK007_367/367/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.68076, "line": true, "lon": 15.88039, "zoom": 12}, "date": "1915-07-23"}, {"text": {"headline": "Payerbach", "text": "Schnitzler war am 1915-07-23 in Payerbach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Payerbach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK061_243/243/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69209, "line": true, "lon": 15.8634, "zoom": 12}, "date": "1915-07-23"}, {"text": {"headline": "Raxalpe", "text": "Schnitzler war am 1915-07-24 in Raxalpe"}, "media": {"caption": "Postkarte von Raxalpe", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK048_419/419/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.71667, "zoom": 12}, "date": "1915-07-24"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1915-07-28 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1915-07-28"}, {"text": {"headline": "Bad Ischl", "text": "Schnitzler war am 1915-08-28 in Bad Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1915-08-28"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1915-08-29 in Salzburg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1915-08-29"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1915-09-01 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1915-09-01"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1915-09-03 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1915-09-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1915-10-20 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1915-10-20"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1915-10-26 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1915-10-26"}]}}