{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1920-06-20 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1920-06-20"}, {"text": {"headline": "Reichenau im M\u00fchlkreis", "text": "Schnitzler war am 1920-06-21 in Reichenau im M\u00fchlkreis"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenau im M\u00fchlkreis", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_376/376/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1920-06-21"}, {"text": {"headline": "Kurhaus Rudolfsbad", "text": "Schnitzler war am 1920-06-21 in Kurhaus Rudolfsbad"}, "location": {"lat": 47.69852, "line": true, "lon": 15.84453, "zoom": 12}, "date": "1920-06-21"}, {"text": {"headline": "Reichenau im M\u00fchlkreis", "text": "Schnitzler war am 1920-06-22 in Reichenau im M\u00fchlkreis"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenau im M\u00fchlkreis", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_376/376/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1920-06-22"}, {"text": {"headline": "Kurhaus Rudolfsbad", "text": "Schnitzler war am 1920-06-22 in Kurhaus Rudolfsbad"}, "location": {"lat": 47.69852, "line": true, "lon": 15.84453, "zoom": 12}, "date": "1920-06-22"}, {"text": {"headline": "Reichenau im M\u00fchlkreis", "text": "Schnitzler war am 1920-06-23 in Reichenau im M\u00fchlkreis"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenau im M\u00fchlkreis", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_376/376/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1920-06-23"}, {"text": {"headline": "Kurhaus Rudolfsbad", "text": "Schnitzler war am 1920-06-23 in Kurhaus Rudolfsbad"}, "location": {"lat": 47.69852, "line": true, "lon": 15.84453, "zoom": 12}, "date": "1920-06-23"}, {"text": {"headline": "Reichenau im M\u00fchlkreis", "text": "Schnitzler war am 1920-06-24 in Reichenau im M\u00fchlkreis"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenau im M\u00fchlkreis", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_376/376/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1920-06-24"}, {"text": {"headline": "Kurhaus Rudolfsbad", "text": "Schnitzler war am 1920-06-24 in Kurhaus Rudolfsbad"}, "location": {"lat": 47.69852, "line": true, "lon": 15.84453, "zoom": 12}, "date": "1920-06-24"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1920-07-25 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1920-07-25"}, {"text": {"headline": "Reichenau im M\u00fchlkreis", "text": "Schnitzler war am 1920-07-26 in Reichenau im M\u00fchlkreis"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenau im M\u00fchlkreis", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_376/376/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1920-07-26"}, {"text": {"headline": "Kurhaus Rudolfsbad", "text": "Schnitzler war am 1920-07-26 in Kurhaus Rudolfsbad"}, "location": {"lat": 47.69852, "line": true, "lon": 15.84453, "zoom": 12}, "date": "1920-07-26"}, {"text": {"headline": "Reichenau im M\u00fchlkreis", "text": "Schnitzler war am 1920-07-27 in Reichenau im M\u00fchlkreis"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenau im M\u00fchlkreis", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_376/376/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1920-07-27"}, {"text": {"headline": "Kurhaus Rudolfsbad", "text": "Schnitzler war am 1920-07-27 in Kurhaus Rudolfsbad"}, "location": {"lat": 47.69852, "line": true, "lon": 15.84453, "zoom": 12}, "date": "1920-07-27"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1920-07-28 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1920-07-28"}, {"text": {"headline": "Reichenau im M\u00fchlkreis", "text": "Schnitzler war am 1920-07-28 in Reichenau im M\u00fchlkreis"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenau im M\u00fchlkreis", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_376/376/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1920-07-28"}, {"text": {"headline": "Kurhaus Rudolfsbad", "text": "Schnitzler war am 1920-07-28 in Kurhaus Rudolfsbad"}, "location": {"lat": 47.69852, "line": true, "lon": 15.84453, "zoom": 12}, "date": "1920-07-28"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1920-08-23 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1920-08-23"}, {"text": {"headline": "Bad Ischl", "text": "Schnitzler war am 1920-08-27 in Bad Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1920-08-27"}, {"text": {"headline": "Bad Aussee", "text": "Schnitzler war am 1920-09-14 in Bad Aussee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad Aussee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_107/107/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.60998, "line": true, "lon": 13.78243, "zoom": 12}, "date": "1920-09-14"}, {"text": {"headline": "Gosau", "text": "Schnitzler war am 1920-09-15 in Gosau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gosau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_143/143/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.58417, "line": true, "lon": 13.53447, "zoom": 12}, "date": "1920-09-15"}, {"text": {"headline": "Abtenau", "text": "Schnitzler war am 1920-09-15 in Abtenau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Abtenau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK006_080/080/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.56373, "line": true, "lon": 13.34599, "zoom": 12}, "date": "1920-09-15"}, {"text": {"headline": "Golling an der Salzach", "text": "Schnitzler war am 1920-09-16 in Golling an der Salzach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Golling an der Salzach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_064/064/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.6, "line": true, "lon": 13.16667, "zoom": 12}, "date": "1920-09-16"}]}}