{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1922-01-03 in Wien"}, "location": {"lat": 48.208333, "line": true, "lon": 16.373056, "zoom": 12}, "date": "1922-01-03"}, {"text": {"headline": "Baden bei Wien", "text": "Schnitzler war am 1922-01-03 in Baden bei Wien"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1922-01-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1922-04-18 in Wien"}, "location": {"lat": 48.208333, "line": true, "lon": 16.373056, "zoom": 12}, "date": "1922-04-18"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1922-04-24 in M\u00fcnchen"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1922-04-24"}, {"text": {"headline": "Stuttgart", "text": "Schnitzler war am 1922-04-25 in Stuttgart"}, "location": {"lat": 48.78232, "line": true, "lon": 9.17702, "zoom": 12}, "date": "1922-04-25"}, {"text": {"headline": "K\u00f6ln", "text": "Schnitzler war am 1922-04-25 in K\u00f6ln"}, "location": {"lat": 50.93835, "line": true, "lon": 6.95427, "zoom": 12}, "date": "1922-04-25"}, {"text": {"headline": "Elten", "text": "Schnitzler war am 1922-04-25 in Elten"}, "location": {"lat": 51.87179, "line": true, "lon": 6.16018, "zoom": 12}, "date": "1922-04-25"}, {"text": {"headline": "Arnhem", "text": "Schnitzler war am 1922-04-25 in Arnhem"}, "location": {"lat": 51.98, "line": true, "lon": 5.91111, "zoom": 12}, "date": "1922-04-25"}, {"text": {"headline": "Den Haag", "text": "Schnitzler war am 1922-04-25 in Den Haag"}, "location": {"lat": 52.07667, "line": true, "lon": 4.29861, "zoom": 12}, "date": "1922-04-25"}, {"text": {"headline": "Scheveningen", "text": "Schnitzler war am 1922-04-25 in Scheveningen"}, "location": {"lat": 52.10461, "line": true, "lon": 4.27557, "zoom": 12}, "date": "1922-04-25"}, {"text": {"headline": "Den Haag", "text": "Schnitzler war am 1922-04-26 in Den Haag"}, "location": {"lat": 52.07667, "line": true, "lon": 4.29861, "zoom": 12}, "date": "1922-04-26"}, {"text": {"headline": "Rotterdam", "text": "Schnitzler war am 1922-04-26 in Rotterdam"}, "location": {"lat": 51.9225, "line": true, "lon": 4.47917, "zoom": 12}, "date": "1922-04-26"}, {"text": {"headline": "Delft", "text": "Schnitzler war am 1922-04-26 in Delft"}, "location": {"lat": 52.00667, "line": true, "lon": 4.35556, "zoom": 12}, "date": "1922-04-26"}, {"text": {"headline": "Den Haag", "text": "Schnitzler war am 1922-04-28 in Den Haag"}, "location": {"lat": 52.07667, "line": true, "lon": 4.29861, "zoom": 12}, "date": "1922-04-28"}, {"text": {"headline": "Amsterdam", "text": "Schnitzler war am 1922-04-28 in Amsterdam"}, "location": {"lat": 52.37403, "line": true, "lon": 4.88969, "zoom": 12}, "date": "1922-04-28"}, {"text": {"headline": "Scheveningen", "text": "Schnitzler war am 1922-04-28 in Scheveningen"}, "location": {"lat": 52.10461, "line": true, "lon": 4.27557, "zoom": 12}, "date": "1922-04-28"}, {"text": {"headline": "Amsterdam", "text": "Schnitzler war am 1922-04-30 in Amsterdam"}, "location": {"lat": 52.37403, "line": true, "lon": 4.88969, "zoom": 12}, "date": "1922-04-30"}, {"text": {"headline": "Den Haag", "text": "Schnitzler war am 1922-04-30 in Den Haag"}, "location": {"lat": 52.07667, "line": true, "lon": 4.29861, "zoom": 12}, "date": "1922-04-30"}, {"text": {"headline": "IJsselmeer", "text": "Schnitzler war am 1922-04-30 in IJsselmeer"}, "location": {"lat": 52.82762, "line": true, "lon": 5.24814, "zoom": 12}, "date": "1922-04-30"}, {"text": {"headline": "Volendam", "text": "Schnitzler war am 1922-04-30 in Volendam"}, "location": {"lat": 52.495, "line": true, "lon": 5.07083, "zoom": 12}, "date": "1922-04-30"}, {"text": {"headline": "Scheveningen", "text": "Schnitzler war am 1922-05-01 in Scheveningen"}, "location": {"lat": 52.10461, "line": true, "lon": 4.27557, "zoom": 12}, "date": "1922-05-01"}, {"text": {"headline": "Leiden", "text": "Schnitzler war am 1922-05-01 in Leiden"}, "location": {"lat": 52.15274, "line": true, "lon": 4.4836, "zoom": 12}, "date": "1922-05-01"}, {"text": {"headline": "Den Haag", "text": "Schnitzler war am 1922-05-02 in Den Haag"}, "location": {"lat": 52.07667, "line": true, "lon": 4.29861, "zoom": 12}, "date": "1922-05-02"}, {"text": {"headline": "Noordwijk", "text": "Schnitzler war am 1922-05-02 in Noordwijk"}, "location": {"lat": 52.26953, "line": true, "lon": 4.46354, "zoom": 12}, "date": "1922-05-02"}, {"text": {"headline": "Den Haag", "text": "Schnitzler war am 1922-05-04 in Den Haag"}, "location": {"lat": 52.07667, "line": true, "lon": 4.29861, "zoom": 12}, "date": "1922-05-04"}, {"text": {"headline": "Amsterdam", "text": "Schnitzler war am 1922-05-04 in Amsterdam"}, "location": {"lat": 52.37403, "line": true, "lon": 4.88969, "zoom": 12}, "date": "1922-05-04"}, {"text": {"headline": "Delft", "text": "Schnitzler war am 1922-05-04 in Delft"}, "location": {"lat": 52.00667, "line": true, "lon": 4.35556, "zoom": 12}, "date": "1922-05-04"}, {"text": {"headline": "Den Haag", "text": "Schnitzler war am 1922-05-05 in Den Haag"}, "location": {"lat": 52.07667, "line": true, "lon": 4.29861, "zoom": 12}, "date": "1922-05-05"}, {"text": {"headline": "Wassenaar", "text": "Schnitzler war am 1922-05-05 in Wassenaar"}, "location": {"lat": 52.14583, "line": true, "lon": 4.40278, "zoom": 12}, "date": "1922-05-05"}, {"text": {"headline": "Den Haag", "text": "Schnitzler war am 1922-05-06 in Den Haag"}, "location": {"lat": 52.07667, "line": true, "lon": 4.29861, "zoom": 12}, "date": "1922-05-06"}, {"text": {"headline": "Oosterbeek", "text": "Schnitzler war am 1922-05-06 in Oosterbeek"}, "location": {"lat": 51.98583, "line": true, "lon": 5.84583, "zoom": 12}, "date": "1922-05-06"}, {"text": {"headline": "Arnhem", "text": "Schnitzler war am 1922-05-06 in Arnhem"}, "location": {"lat": 51.98, "line": true, "lon": 5.91111, "zoom": 12}, "date": "1922-05-06"}, {"text": {"headline": "Oosterbeek", "text": "Schnitzler war am 1922-05-07 in Oosterbeek"}, "location": {"lat": 51.98583, "line": true, "lon": 5.84583, "zoom": 12}, "date": "1922-05-07"}, {"text": {"headline": "Nijmegen", "text": "Schnitzler war am 1922-05-07 in Nijmegen"}, "location": {"lat": 51.8425, "line": true, "lon": 5.85278, "zoom": 12}, "date": "1922-05-07"}, {"text": {"headline": "Doorwerth", "text": "Schnitzler war am 1922-05-07 in Doorwerth"}, "location": {"lat": 51.97917, "line": true, "lon": 5.79722, "zoom": 12}, "date": "1922-05-07"}, {"text": {"headline": "Oosterbeek", "text": "Schnitzler war am 1922-05-08 in Oosterbeek"}, "location": {"lat": 51.98583, "line": true, "lon": 5.84583, "zoom": 12}, "date": "1922-05-08"}, {"text": {"headline": "Arnhem", "text": "Schnitzler war am 1922-05-08 in Arnhem"}, "location": {"lat": 51.98, "line": true, "lon": 5.91111, "zoom": 12}, "date": "1922-05-08"}, {"text": {"headline": "Deventer", "text": "Schnitzler war am 1922-05-08 in Deventer"}, "location": {"lat": 52.255, "line": true, "lon": 6.16389, "zoom": 12}, "date": "1922-05-08"}, {"text": {"headline": "Bentheim", "text": "Schnitzler war am 1922-05-08 in Bentheim"}, "location": {"lat": 52.30078, "line": true, "lon": 7.16031, "zoom": 12}, "date": "1922-05-08"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1922-05-14 in Berlin"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1922-05-14"}, {"text": {"headline": "N\u00fcrnberg", "text": "Schnitzler war am 1922-05-16 in N\u00fcrnberg"}, "location": {"lat": 49.45421, "line": true, "lon": 11.07752, "zoom": 12}, "date": "1922-05-16"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1922-05-17 in M\u00fcnchen"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1922-05-17"}, {"text": {"headline": "Possenhofen", "text": "Schnitzler war am 1922-05-17 in Possenhofen"}, "location": {"lat": 47.95947, "line": true, "lon": 11.31038, "zoom": 12}, "date": "1922-05-17"}, {"text": {"headline": "Feldafing", "text": "Schnitzler war am 1922-05-17 in Feldafing"}, "location": {"lat": 47.94602, "line": true, "lon": 11.29326, "zoom": 12}, "date": "1922-05-17"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1922-05-18 in M\u00fcnchen"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1922-05-18"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1922-05-18 in Salzburg"}, "location": {"lat": 47.80067, "line": true, "lon": 13.04532, "zoom": 12}, "date": "1922-05-18"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1922-06-07 in Wien"}, "location": {"lat": 48.208333, "line": true, "lon": 16.373056, "zoom": 12}, "date": "1922-06-07"}, {"text": {"headline": "Graz", "text": "Schnitzler war am 1922-06-08 in Graz"}, "location": {"lat": 47.06667, "line": true, "lon": 15.43333, "zoom": 12}, "date": "1922-06-08"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1922-06-08 in Wien"}, "location": {"lat": 48.208333, "line": true, "lon": 16.373056, "zoom": 12}, "date": "1922-06-08"}, {"text": {"headline": "Graz", "text": "Schnitzler war am 1922-06-09 in Graz"}, "location": {"lat": 47.06667, "line": true, "lon": 15.43333, "zoom": 12}, "date": "1922-06-09"}, {"text": {"headline": "Stifting", "text": "Schnitzler war am 1922-06-09 in Stifting"}, "location": {"lat": 47.088633, "line": true, "lon": 15.479915, "zoom": 12}, "date": "1922-06-09"}, {"text": {"headline": "Graz", "text": "Schnitzler war am 1922-06-11 in Graz"}, "location": {"lat": 47.06667, "line": true, "lon": 15.43333, "zoom": 12}, "date": "1922-06-11"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1922-07-04 in Wien"}, "location": {"lat": 48.208333, "line": true, "lon": 16.373056, "zoom": 12}, "date": "1922-07-04"}, {"text": {"headline": "M\u00f6nichkirchen [Nieder\u00f6sterreich]", "text": "Schnitzler war am 1922-07-05 in M\u00f6nichkirchen [Nieder\u00f6sterreich]"}, "location": {"lat": 47.511667, "line": true, "lon": 16.035833, "zoom": 12}, "date": "1922-07-05"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1922-07-05 in Wien"}, "location": {"lat": 48.208333, "line": true, "lon": 16.373056, "zoom": 12}, "date": "1922-07-05"}, {"text": {"headline": "M\u00f6nichkirchen [Nieder\u00f6sterreich]", "text": "Schnitzler war am 1922-07-06 in M\u00f6nichkirchen [Nieder\u00f6sterreich]"}, "location": {"lat": 47.511667, "line": true, "lon": 16.035833, "zoom": 12}, "date": "1922-07-06"}, {"text": {"headline": "Sankt Peter am Wechsel", "text": "Schnitzler war am 1922-07-06 in Sankt Peter am Wechsel"}, "location": {"lat": 47.55, "line": true, "lon": 16.01667, "zoom": 12}, "date": "1922-07-06"}, {"text": {"headline": "Sankt Corona am Wechsel", "text": "Schnitzler war am 1922-07-06 in Sankt Corona am Wechsel"}, "location": {"lat": 47.583333, "line": true, "lon": 16.0, "zoom": 12}, "date": "1922-07-06"}, {"text": {"headline": "Kronau", "text": "Schnitzler war am 1922-07-06 in Kronau"}, "location": {"lat": 48.32653, "line": true, "lon": 16.00442, "zoom": 12}, "date": "1922-07-06"}, {"text": {"headline": "Aspang-Markt", "text": "Schnitzler war am 1922-07-06 in Aspang-Markt"}, "location": {"lat": 47.55187, "line": true, "lon": 16.09421, "zoom": 12}, "date": "1922-07-06"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1922-07-18 in Wien"}, "location": {"lat": 48.208333, "line": true, "lon": 16.373056, "zoom": 12}, "date": "1922-07-18"}, {"text": {"headline": "Payerbach", "text": "Schnitzler war am 1922-07-19 in Payerbach"}, "location": {"lat": 47.69209, "line": true, "lon": 15.8634, "zoom": 12}, "date": "1922-07-19"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1922-07-19 in Wien"}, "location": {"lat": 48.208333, "line": true, "lon": 16.373056, "zoom": 12}, "date": "1922-07-19"}, {"text": {"headline": "Payerbach", "text": "Schnitzler war am 1922-07-20 in Payerbach"}, "location": {"lat": 47.69209, "line": true, "lon": 15.8634, "zoom": 12}, "date": "1922-07-20"}, {"text": {"headline": "Kreuzberg [Breitenstein]", "text": "Schnitzler war am 1922-07-20 in Kreuzberg [Breitenstein]"}, "location": {"lat": 47.66667, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1922-07-20"}, {"text": {"headline": "Breitenstein am Semmering", "text": "Schnitzler war am 1922-07-20 in Breitenstein am Semmering"}, "location": {"lat": 47.65949, "line": true, "lon": 15.82151, "zoom": 12}, "date": "1922-07-20"}, {"text": {"headline": "Kreuzberg [Breitenstein]", "text": "Schnitzler war am 1922-07-21 in Kreuzberg [Breitenstein]"}, "location": {"lat": 47.66667, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1922-07-21"}, {"text": {"headline": "Breitenstein am Semmering", "text": "Schnitzler war am 1922-07-21 in Breitenstein am Semmering"}, "location": {"lat": 47.65949, "line": true, "lon": 15.82151, "zoom": 12}, "date": "1922-07-21"}, {"text": {"headline": "Payerbach", "text": "Schnitzler war am 1922-07-21 in Payerbach"}, "location": {"lat": 47.69209, "line": true, "lon": 15.8634, "zoom": 12}, "date": "1922-07-21"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1922-07-25 in Wien"}, "location": {"lat": 48.208333, "line": true, "lon": 16.373056, "zoom": 12}, "date": "1922-07-25"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1922-07-26 in M\u00fcnchen"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1922-07-26"}, {"text": {"headline": "Feldafing", "text": "Schnitzler war am 1922-07-26 in Feldafing"}, "location": {"lat": 47.94602, "line": true, "lon": 11.29326, "zoom": 12}, "date": "1922-07-26"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1922-07-26 in Salzburg"}, "location": {"lat": 47.80067, "line": true, "lon": 13.04532, "zoom": 12}, "date": "1922-07-26"}, {"text": {"headline": "Possenhofen", "text": "Schnitzler war am 1922-07-26 in Possenhofen"}, "location": {"lat": 47.95947, "line": true, "lon": 11.31038, "zoom": 12}, "date": "1922-07-26"}, {"text": {"headline": "Feldafing", "text": "Schnitzler war am 1922-07-27 in Feldafing"}, "location": {"lat": 47.94602, "line": true, "lon": 11.29326, "zoom": 12}, "date": "1922-07-27"}, {"text": {"headline": "Possenhofen", "text": "Schnitzler war am 1922-07-27 in Possenhofen"}, "location": {"lat": 47.95947, "line": true, "lon": 11.31038, "zoom": 12}, "date": "1922-07-27"}, {"text": {"headline": "Feldafing", "text": "Schnitzler war am 1922-07-28 in Feldafing"}, "location": {"lat": 47.94602, "line": true, "lon": 11.29326, "zoom": 12}, "date": "1922-07-28"}, {"text": {"headline": "Possenhofen", "text": "Schnitzler war am 1922-07-28 in Possenhofen"}, "location": {"lat": 47.95947, "line": true, "lon": 11.31038, "zoom": 12}, "date": "1922-07-28"}, {"text": {"headline": "Feldafing", "text": "Schnitzler war am 1922-07-29 in Feldafing"}, "location": {"lat": 47.94602, "line": true, "lon": 11.29326, "zoom": 12}, "date": "1922-07-29"}, {"text": {"headline": "Possenhofen", "text": "Schnitzler war am 1922-07-29 in Possenhofen"}, "location": {"lat": 47.95947, "line": true, "lon": 11.31038, "zoom": 12}, "date": "1922-07-29"}, {"text": {"headline": "Feldafing", "text": "Schnitzler war am 1922-07-30 in Feldafing"}, "location": {"lat": 47.94602, "line": true, "lon": 11.29326, "zoom": 12}, "date": "1922-07-30"}, {"text": {"headline": "Possenhofen", "text": "Schnitzler war am 1922-07-30 in Possenhofen"}, "location": {"lat": 47.95947, "line": true, "lon": 11.31038, "zoom": 12}, "date": "1922-07-30"}, {"text": {"headline": "Feldafing", "text": "Schnitzler war am 1922-07-31 in Feldafing"}, "location": {"lat": 47.94602, "line": true, "lon": 11.29326, "zoom": 12}, "date": "1922-07-31"}, {"text": {"headline": "Seeshaupt", "text": "Schnitzler war am 1922-07-31 in Seeshaupt"}, "location": {"lat": 47.82468, "line": true, "lon": 11.30219, "zoom": 12}, "date": "1922-07-31"}, {"text": {"headline": "Possenhofen", "text": "Schnitzler war am 1922-07-31 in Possenhofen"}, "location": {"lat": 47.95947, "line": true, "lon": 11.31038, "zoom": 12}, "date": "1922-07-31"}, {"text": {"headline": "Starnberger See", "text": "Schnitzler war am 1922-07-31 in Starnberger See"}, "location": {"lat": 47.90348, "line": true, "lon": 11.31187, "zoom": 12}, "date": "1922-07-31"}, {"text": {"headline": "Ostersee", "text": "Schnitzler war am 1922-07-31 in Ostersee"}, "location": {"lat": 47.78558, "line": true, "lon": 11.30413, "zoom": 12}, "date": "1922-07-31"}, {"text": {"headline": "Feldafing", "text": "Schnitzler war am 1922-08-01 in Feldafing"}, "location": {"lat": 47.94602, "line": true, "lon": 11.29326, "zoom": 12}, "date": "1922-08-01"}, {"text": {"headline": "P\u00f6cking", "text": "Schnitzler war am 1922-08-01 in P\u00f6cking"}, "location": {"lat": 47.9667, "line": true, "lon": 11.3, "zoom": 12}, "date": "1922-08-01"}, {"text": {"headline": "Feldafing", "text": "Schnitzler war am 1922-08-02 in Feldafing"}, "location": {"lat": 47.94602, "line": true, "lon": 11.29326, "zoom": 12}, "date": "1922-08-02"}, {"text": {"headline": "Possenhofen", "text": "Schnitzler war am 1922-08-02 in Possenhofen"}, "location": {"lat": 47.95947, "line": true, "lon": 11.31038, "zoom": 12}, "date": "1922-08-02"}, {"text": {"headline": "Feldafing", "text": "Schnitzler war am 1922-08-03 in Feldafing"}, "location": {"lat": 47.94602, "line": true, "lon": 11.29326, "zoom": 12}, "date": "1922-08-03"}, {"text": {"headline": "Tutzing", "text": "Schnitzler war am 1922-08-03 in Tutzing"}, "location": {"lat": 47.90938, "line": true, "lon": 11.2803, "zoom": 12}, "date": "1922-08-03"}, {"text": {"headline": "Starnberg", "text": "Schnitzler war am 1922-08-03 in Starnberg"}, "location": {"lat": 48.00193, "line": true, "lon": 11.34416, "zoom": 12}, "date": "1922-08-03"}, {"text": {"headline": "Possenhofen", "text": "Schnitzler war am 1922-08-03 in Possenhofen"}, "location": {"lat": 47.95947, "line": true, "lon": 11.31038, "zoom": 12}, "date": "1922-08-03"}, {"text": {"headline": "Feldafing", "text": "Schnitzler war am 1922-08-04 in Feldafing"}, "location": {"lat": 47.94602, "line": true, "lon": 11.29326, "zoom": 12}, "date": "1922-08-04"}, {"text": {"headline": "Starnberg", "text": "Schnitzler war am 1922-08-04 in Starnberg"}, "location": {"lat": 48.00193, "line": true, "lon": 11.34416, "zoom": 12}, "date": "1922-08-04"}, {"text": {"headline": "Possenhofen", "text": "Schnitzler war am 1922-08-04 in Possenhofen"}, "location": {"lat": 47.95947, "line": true, "lon": 11.31038, "zoom": 12}, "date": "1922-08-04"}, {"text": {"headline": "Feldafing", "text": "Schnitzler war am 1922-08-05 in Feldafing"}, "location": {"lat": 47.94602, "line": true, "lon": 11.29326, "zoom": 12}, "date": "1922-08-05"}, {"text": {"headline": "Possenhofen", "text": "Schnitzler war am 1922-08-05 in Possenhofen"}, "location": {"lat": 47.95947, "line": true, "lon": 11.31038, "zoom": 12}, "date": "1922-08-05"}, {"text": {"headline": "Feldafing", "text": "Schnitzler war am 1922-08-06 in Feldafing"}, "location": {"lat": 47.94602, "line": true, "lon": 11.29326, "zoom": 12}, "date": "1922-08-06"}, {"text": {"headline": "Possenhofen", "text": "Schnitzler war am 1922-08-06 in Possenhofen"}, "location": {"lat": 47.95947, "line": true, "lon": 11.31038, "zoom": 12}, "date": "1922-08-06"}, {"text": {"headline": "Feldafing", "text": "Schnitzler war am 1922-08-07 in Feldafing"}, "location": {"lat": 47.94602, "line": true, "lon": 11.29326, "zoom": 12}, "date": "1922-08-07"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1922-08-07 in M\u00fcnchen"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1922-08-07"}, {"text": {"headline": "Possenhofen", "text": "Schnitzler war am 1922-08-07 in Possenhofen"}, "location": {"lat": 47.95947, "line": true, "lon": 11.31038, "zoom": 12}, "date": "1922-08-07"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1922-08-09 in M\u00fcnchen"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1922-08-09"}, {"text": {"headline": "Berchtesgaden", "text": "Schnitzler war am 1922-08-10 in Berchtesgaden"}, "location": {"lat": 47.63236, "line": true, "lon": 13.00187, "zoom": 12}, "date": "1922-08-10"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1922-08-10 in M\u00fcnchen"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1922-08-10"}, {"text": {"headline": "Berchtesgaden", "text": "Schnitzler war am 1922-08-11 in Berchtesgaden"}, "location": {"lat": 47.63236, "line": true, "lon": 13.00187, "zoom": 12}, "date": "1922-08-11"}, {"text": {"headline": "Ramsau bei Berchtesgaden", "text": "Schnitzler war am 1922-08-11 in Ramsau bei Berchtesgaden"}, "location": {"lat": 47.60703, "line": true, "lon": 12.90065, "zoom": 12}, "date": "1922-08-11"}, {"text": {"headline": "Berchtesgaden", "text": "Schnitzler war am 1922-08-13 in Berchtesgaden"}, "location": {"lat": 47.63236, "line": true, "lon": 13.00187, "zoom": 12}, "date": "1922-08-13"}, {"text": {"headline": "K\u00f6nigssee", "text": "Schnitzler war am 1922-08-13 in K\u00f6nigssee"}, "location": {"lat": 47.55567, "line": true, "lon": 12.97802, "zoom": 12}, "date": "1922-08-13"}, {"text": {"headline": "Sch\u00f6nau am K\u00f6nigssee", "text": "Schnitzler war am 1922-08-13 in Sch\u00f6nau am K\u00f6nigssee"}, "location": {"lat": 47.60055, "line": true, "lon": 12.98704, "zoom": 12}, "date": "1922-08-13"}, {"text": {"headline": "Berchtesgaden", "text": "Schnitzler war am 1922-08-16 in Berchtesgaden"}, "location": {"lat": 47.63236, "line": true, "lon": 13.00187, "zoom": 12}, "date": "1922-08-16"}, {"text": {"headline": "Kehlstein", "text": "Schnitzler war am 1922-08-16 in Kehlstein"}, "location": {"lat": 47.611111111111, "line": true, "lon": 13.041666666667, "zoom": 12}, "date": "1922-08-16"}, {"text": {"headline": "Berchtesgaden", "text": "Schnitzler war am 1922-08-17 in Berchtesgaden"}, "location": {"lat": 47.63236, "line": true, "lon": 13.00187, "zoom": 12}, "date": "1922-08-17"}, {"text": {"headline": "Kneifelsspitze", "text": "Schnitzler war am 1922-08-17 in Kneifelsspitze"}, "location": {"lat": 47.65838, "line": true, "lon": 13.01863, "zoom": 12}, "date": "1922-08-17"}, {"text": {"headline": "Bischofswiesen", "text": "Schnitzler war am 1922-08-17 in Bischofswiesen"}, "location": {"lat": 47.649444444444, "line": true, "lon": 12.963888888889, "zoom": 12}, "date": "1922-08-17"}, {"text": {"headline": "Berchtesgaden", "text": "Schnitzler war am 1922-08-18 in Berchtesgaden"}, "location": {"lat": 47.63236, "line": true, "lon": 13.00187, "zoom": 12}, "date": "1922-08-18"}, {"text": {"headline": "Ramsau bei Berchtesgaden", "text": "Schnitzler war am 1922-08-18 in Ramsau bei Berchtesgaden"}, "location": {"lat": 47.60703, "line": true, "lon": 12.90065, "zoom": 12}, "date": "1922-08-18"}, {"text": {"headline": "Hintersee", "text": "Schnitzler war am 1922-08-18 in Hintersee"}, "location": {"lat": 47.60661, "line": true, "lon": 12.85313, "zoom": 12}, "date": "1922-08-18"}, {"text": {"headline": "Berchtesgaden", "text": "Schnitzler war am 1922-08-20 in Berchtesgaden"}, "location": {"lat": 47.63236, "line": true, "lon": 13.00187, "zoom": 12}, "date": "1922-08-20"}, {"text": {"headline": "Bischofswiesen", "text": "Schnitzler war am 1922-08-20 in Bischofswiesen"}, "location": {"lat": 47.649444444444, "line": true, "lon": 12.963888888889, "zoom": 12}, "date": "1922-08-20"}, {"text": {"headline": "Berchtesgaden", "text": "Schnitzler war am 1922-08-21 in Berchtesgaden"}, "location": {"lat": 47.63236, "line": true, "lon": 13.00187, "zoom": 12}, "date": "1922-08-21"}, {"text": {"headline": "Sch\u00f6nau am K\u00f6nigssee", "text": "Schnitzler war am 1922-08-21 in Sch\u00f6nau am K\u00f6nigssee"}, "location": {"lat": 47.60055, "line": true, "lon": 12.98704, "zoom": 12}, "date": "1922-08-21"}, {"text": {"headline": "K\u00f6nigssee", "text": "Schnitzler war am 1922-08-21 in K\u00f6nigssee"}, "location": {"lat": 47.55567, "line": true, "lon": 12.97802, "zoom": 12}, "date": "1922-08-21"}, {"text": {"headline": "Berchtesgaden", "text": "Schnitzler war am 1922-08-22 in Berchtesgaden"}, "location": {"lat": 47.63236, "line": true, "lon": 13.00187, "zoom": 12}, "date": "1922-08-22"}, {"text": {"headline": "Maria Gern", "text": "Schnitzler war am 1922-08-22 in Maria Gern"}, "location": {"lat": 47.65, "line": true, "lon": 13.0, "zoom": 12}, "date": "1922-08-22"}, {"text": {"headline": "Marktschellenberg", "text": "Schnitzler war am 1922-08-22 in Marktschellenberg"}, "location": {"lat": 47.695018, "line": true, "lon": 13.046725, "zoom": 12}, "date": "1922-08-22"}, {"text": {"headline": "Berchtesgaden", "text": "Schnitzler war am 1922-08-23 in Berchtesgaden"}, "location": {"lat": 47.63236, "line": true, "lon": 13.00187, "zoom": 12}, "date": "1922-08-23"}, {"text": {"headline": "Aschauer Weiher", "text": "Schnitzler war am 1922-08-23 in Aschauer Weiher"}, "location": {"lat": 47.64427, "line": true, "lon": 12.98396, "zoom": 12}, "date": "1922-08-23"}, {"text": {"headline": "Berchtesgaden", "text": "Schnitzler war am 1922-08-26 in Berchtesgaden"}, "location": {"lat": 47.63236, "line": true, "lon": 13.00187, "zoom": 12}, "date": "1922-08-26"}, {"text": {"headline": "Bischofswiesen", "text": "Schnitzler war am 1922-08-26 in Bischofswiesen"}, "location": {"lat": 47.649444444444, "line": true, "lon": 12.963888888889, "zoom": 12}, "date": "1922-08-26"}, {"text": {"headline": "Berchtesgaden", "text": "Schnitzler war am 1922-08-27 in Berchtesgaden"}, "location": {"lat": 47.63236, "line": true, "lon": 13.00187, "zoom": 12}, "date": "1922-08-27"}, {"text": {"headline": "Bischofswiesen", "text": "Schnitzler war am 1922-08-27 in Bischofswiesen"}, "location": {"lat": 47.649444444444, "line": true, "lon": 12.963888888889, "zoom": 12}, "date": "1922-08-27"}, {"text": {"headline": "Berchtesgaden", "text": "Schnitzler war am 1922-08-28 in Berchtesgaden"}, "location": {"lat": 47.63236, "line": true, "lon": 13.00187, "zoom": 12}, "date": "1922-08-28"}, {"text": {"headline": "Sch\u00f6nau am K\u00f6nigssee", "text": "Schnitzler war am 1922-08-28 in Sch\u00f6nau am K\u00f6nigssee"}, "location": {"lat": 47.60055, "line": true, "lon": 12.98704, "zoom": 12}, "date": "1922-08-28"}, {"text": {"headline": "Berchtesgaden", "text": "Schnitzler war am 1922-08-29 in Berchtesgaden"}, "location": {"lat": 47.63236, "line": true, "lon": 13.00187, "zoom": 12}, "date": "1922-08-29"}, {"text": {"headline": "Aschauer Weiher", "text": "Schnitzler war am 1922-08-29 in Aschauer Weiher"}, "location": {"lat": 47.64427, "line": true, "lon": 12.98396, "zoom": 12}, "date": "1922-08-29"}, {"text": {"headline": "K\u00f6nigssee", "text": "Schnitzler war am 1922-08-29 in K\u00f6nigssee"}, "location": {"lat": 47.55567, "line": true, "lon": 12.97802, "zoom": 12}, "date": "1922-08-29"}, {"text": {"headline": "Unterstein", "text": "Schnitzler war am 1922-08-29 in Unterstein"}, "location": {"lat": 49.08664, "line": true, "lon": 12.7732, "zoom": 12}, "date": "1922-08-29"}, {"text": {"headline": "Berchtesgaden", "text": "Schnitzler war am 1922-09-02 in Berchtesgaden"}, "location": {"lat": 47.63236, "line": true, "lon": 13.00187, "zoom": 12}, "date": "1922-09-02"}, {"text": {"headline": "Hintersee", "text": "Schnitzler war am 1922-09-02 in Hintersee"}, "location": {"lat": 47.60661, "line": true, "lon": 12.85313, "zoom": 12}, "date": "1922-09-02"}, {"text": {"headline": "Bischofswiesen", "text": "Schnitzler war am 1922-09-02 in Bischofswiesen"}, "location": {"lat": 47.649444444444, "line": true, "lon": 12.963888888889, "zoom": 12}, "date": "1922-09-02"}, {"text": {"headline": "Ramsau bei Berchtesgaden", "text": "Schnitzler war am 1922-09-02 in Ramsau bei Berchtesgaden"}, "location": {"lat": 47.60703, "line": true, "lon": 12.90065, "zoom": 12}, "date": "1922-09-02"}, {"text": {"headline": "Berchtesgaden", "text": "Schnitzler war am 1922-09-03 in Berchtesgaden"}, "location": {"lat": 47.63236, "line": true, "lon": 13.00187, "zoom": 12}, "date": "1922-09-03"}, {"text": {"headline": "Ramsau bei Berchtesgaden", "text": "Schnitzler war am 1922-09-03 in Ramsau bei Berchtesgaden"}, "location": {"lat": 47.60703, "line": true, "lon": 12.90065, "zoom": 12}, "date": "1922-09-03"}, {"text": {"headline": "Berchtesgaden", "text": "Schnitzler war am 1922-09-09 in Berchtesgaden"}, "location": {"lat": 47.63236, "line": true, "lon": 13.00187, "zoom": 12}, "date": "1922-09-09"}, {"text": {"headline": "Sch\u00f6nau am K\u00f6nigssee", "text": "Schnitzler war am 1922-09-09 in Sch\u00f6nau am K\u00f6nigssee"}, "location": {"lat": 47.60055, "line": true, "lon": 12.98704, "zoom": 12}, "date": "1922-09-09"}, {"text": {"headline": "K\u00f6nigssee", "text": "Schnitzler war am 1922-09-09 in K\u00f6nigssee"}, "location": {"lat": 47.55567, "line": true, "lon": 12.97802, "zoom": 12}, "date": "1922-09-09"}, {"text": {"headline": "Berchtesgaden", "text": "Schnitzler war am 1922-09-10 in Berchtesgaden"}, "location": {"lat": 47.63236, "line": true, "lon": 13.00187, "zoom": 12}, "date": "1922-09-10"}, {"text": {"headline": "K\u00f6nigssee", "text": "Schnitzler war am 1922-09-10 in K\u00f6nigssee"}, "location": {"lat": 47.55567, "line": true, "lon": 12.97802, "zoom": 12}, "date": "1922-09-10"}, {"text": {"headline": "Sch\u00f6nau am K\u00f6nigssee", "text": "Schnitzler war am 1922-09-10 in Sch\u00f6nau am K\u00f6nigssee"}, "location": {"lat": 47.60055, "line": true, "lon": 12.98704, "zoom": 12}, "date": "1922-09-10"}, {"text": {"headline": "Berchtesgaden", "text": "Schnitzler war am 1922-09-11 in Berchtesgaden"}, "location": {"lat": 47.63236, "line": true, "lon": 13.00187, "zoom": 12}, "date": "1922-09-11"}, {"text": {"headline": "K\u00f6nigssee", "text": "Schnitzler war am 1922-09-11 in K\u00f6nigssee"}, "location": {"lat": 47.55567, "line": true, "lon": 12.97802, "zoom": 12}, "date": "1922-09-11"}, {"text": {"headline": "Obersee", "text": "Schnitzler war am 1922-09-11 in Obersee"}, "location": {"lat": 47.51602, "line": true, "lon": 12.98806, "zoom": 12}, "date": "1922-09-11"}, {"text": {"headline": "Sch\u00f6nau am K\u00f6nigssee", "text": "Schnitzler war am 1922-09-11 in Sch\u00f6nau am K\u00f6nigssee"}, "location": {"lat": 47.60055, "line": true, "lon": 12.98704, "zoom": 12}, "date": "1922-09-11"}, {"text": {"headline": "Berchtesgaden", "text": "Schnitzler war am 1922-09-15 in Berchtesgaden"}, "location": {"lat": 47.63236, "line": true, "lon": 13.00187, "zoom": 12}, "date": "1922-09-15"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1922-09-15 in Wien"}, "location": {"lat": 48.208333, "line": true, "lon": 16.373056, "zoom": 12}, "date": "1922-09-15"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1922-09-15 in Salzburg"}, "location": {"lat": 47.80067, "line": true, "lon": 13.04532, "zoom": 12}, "date": "1922-09-15"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1922-10-24 in Wien"}, "location": {"lat": 48.208333, "line": true, "lon": 16.373056, "zoom": 12}, "date": "1922-10-24"}, {"text": {"headline": "Prag", "text": "Schnitzler war am 1922-10-26 in Prag"}, "location": {"lat": 50.08333, "line": true, "lon": 14.46667, "zoom": 12}, "date": "1922-10-26"}, {"text": {"headline": "Br\u00fcnn", "text": "Schnitzler war am 1922-10-26 in Br\u00fcnn"}, "location": {"lat": 49.19522, "line": true, "lon": 16.60796, "zoom": 12}, "date": "1922-10-26"}, {"text": {"headline": "Prag", "text": "Schnitzler war am 1922-10-31 in Prag"}, "location": {"lat": 50.08333, "line": true, "lon": 14.46667, "zoom": 12}, "date": "1922-10-31"}, {"text": {"headline": "\u00dast\u00ed nad Labem", "text": "Schnitzler war am 1922-11-01 in \u00dast\u00ed nad Labem"}, "location": {"lat": 50.6607, "line": true, "lon": 14.03227, "zoom": 12}, "date": "1922-11-01"}, {"text": {"headline": "Liberec", "text": "Schnitzler war am 1922-11-03 in Liberec"}, "location": {"lat": 50.76711, "line": true, "lon": 15.05619, "zoom": 12}, "date": "1922-11-03"}, {"text": {"headline": "Teplice", "text": "Schnitzler war am 1922-11-04 in Teplice"}, "location": {"lat": 50.6404, "line": true, "lon": 13.82451, "zoom": 12}, "date": "1922-11-04"}, {"text": {"headline": "\u00dast\u00ed nad Labem", "text": "Schnitzler war am 1922-11-04 in \u00dast\u00ed nad Labem"}, "location": {"lat": 50.6607, "line": true, "lon": 14.03227, "zoom": 12}, "date": "1922-11-04"}, {"text": {"headline": "Teplice", "text": "Schnitzler war am 1922-11-05 in Teplice"}, "location": {"lat": 50.6404, "line": true, "lon": 13.82451, "zoom": 12}, "date": "1922-11-05"}, {"text": {"headline": "\u00dast\u00ed nad Labem", "text": "Schnitzler war am 1922-11-05 in \u00dast\u00ed nad Labem"}, "location": {"lat": 50.6607, "line": true, "lon": 14.03227, "zoom": 12}, "date": "1922-11-05"}]}}