{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1924-06-19 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1924-06-19"}, {"text": {"headline": "Reichenau an der Rax", "text": "Schnitzler war am 1924-06-19 in Reichenau an der Rax"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.83333, "zoom": 12}, "date": "1924-06-19"}, {"text": {"headline": "Kurhaus Rudolfsbad", "text": "Schnitzler war am 1924-06-19 in Kurhaus Rudolfsbad"}, "location": {"lat": 47.69852, "line": true, "lon": 15.84453, "zoom": 12}, "date": "1924-06-19"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1924-06-26 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1924-06-26"}, {"text": {"headline": "Baden-Baden", "text": "Schnitzler war am 1924-07-03 in Baden-Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden-Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_425/425/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.7606, "line": true, "lon": 8.23975, "zoom": 12}, "date": "1924-07-03"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1924-07-03 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1924-07-03"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1924-07-05 in Salzburg"}, "location": {"lat": 47.80067, "line": true, "lon": 13.04532, "zoom": 12}, "date": "1924-07-05"}, {"text": {"headline": "Richterh\u00f6he", "text": "Schnitzler war am 1924-07-05 in Richterh\u00f6he"}, "location": {"lat": 47.793525, "line": true, "lon": 13.040353, "zoom": 12}, "date": "1924-07-05"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1924-07-06 in Salzburg"}, "location": {"lat": 47.80067, "line": true, "lon": 13.04532, "zoom": 12}, "date": "1924-07-06"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1924-08-05 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1924-08-05"}, {"text": {"headline": "Bad Ragaz", "text": "Schnitzler war am 1924-08-07 in Bad Ragaz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad Ragaz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK079_527/527/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.00601, "line": true, "lon": 9.50266, "zoom": 12}, "date": "1924-08-07"}, {"text": {"headline": "Chur", "text": "Schnitzler war am 1924-08-07 in Chur"}, "media": {"caption": "Postkarte von Chur", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK078_531/531/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.8578, "line": true, "lon": 9.5215, "zoom": 12}, "date": "1924-08-07"}, {"text": {"headline": "Celerina", "text": "Schnitzler war am 1924-08-08 in Celerina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Celerina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK107_567/567/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.5146, "line": true, "lon": 9.8622, "zoom": 12}, "date": "1924-08-08"}, {"text": {"headline": "Zuoz", "text": "Schnitzler war am 1924-08-08 in Zuoz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Zuoz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK099_302/302/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.60206, "line": true, "lon": 9.95965, "zoom": 12}, "date": "1924-08-08"}, {"text": {"headline": "Celerina", "text": "Schnitzler war am 1924-08-09 in Celerina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Celerina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK107_567/567/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.5146, "line": true, "lon": 9.8622, "zoom": 12}, "date": "1924-08-09"}, {"text": {"headline": "Zuoz", "text": "Schnitzler war am 1924-08-09 in Zuoz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Zuoz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK099_302/302/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.60206, "line": true, "lon": 9.95965, "zoom": 12}, "date": "1924-08-09"}, {"text": {"headline": "Celerina", "text": "Schnitzler war am 1924-08-13 in Celerina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Celerina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK107_567/567/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.5146, "line": true, "lon": 9.8622, "zoom": 12}, "date": "1924-08-13"}, {"text": {"headline": "Zuoz", "text": "Schnitzler war am 1924-08-13 in Zuoz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Zuoz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK099_302/302/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.60206, "line": true, "lon": 9.95965, "zoom": 12}, "date": "1924-08-13"}, {"text": {"headline": "Celerina", "text": "Schnitzler war am 1924-08-14 in Celerina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Celerina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK107_567/567/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.5146, "line": true, "lon": 9.8622, "zoom": 12}, "date": "1924-08-14"}, {"text": {"headline": "Zuoz", "text": "Schnitzler war am 1924-08-14 in Zuoz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Zuoz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK099_302/302/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.60206, "line": true, "lon": 9.95965, "zoom": 12}, "date": "1924-08-14"}, {"text": {"headline": "Celerina", "text": "Schnitzler war am 1924-08-15 in Celerina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Celerina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK107_567/567/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.5146, "line": true, "lon": 9.8622, "zoom": 12}, "date": "1924-08-15"}, {"text": {"headline": "Zuoz", "text": "Schnitzler war am 1924-08-15 in Zuoz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Zuoz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK099_302/302/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.60206, "line": true, "lon": 9.95965, "zoom": 12}, "date": "1924-08-15"}, {"text": {"headline": "Celerina", "text": "Schnitzler war am 1924-08-20 in Celerina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Celerina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK107_567/567/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.5146, "line": true, "lon": 9.8622, "zoom": 12}, "date": "1924-08-20"}, {"text": {"headline": "Zuoz", "text": "Schnitzler war am 1924-08-20 in Zuoz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Zuoz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK099_302/302/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.60206, "line": true, "lon": 9.95965, "zoom": 12}, "date": "1924-08-20"}, {"text": {"headline": "Celerina", "text": "Schnitzler war am 1924-08-22 in Celerina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Celerina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK107_567/567/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.5146, "line": true, "lon": 9.8622, "zoom": 12}, "date": "1924-08-22"}, {"text": {"headline": "Chur", "text": "Schnitzler war am 1924-08-22 in Chur"}, "media": {"caption": "Postkarte von Chur", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK078_531/531/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.8578, "line": true, "lon": 9.5215, "zoom": 12}, "date": "1924-08-22"}, {"text": {"headline": "Luzern", "text": "Schnitzler war am 1924-08-27 in Luzern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Luzern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_243/243/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.05048, "line": true, "lon": 8.30635, "zoom": 12}, "date": "1924-08-27"}, {"text": {"headline": "Lugano", "text": "Schnitzler war am 1924-08-29 in Lugano"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lugano", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_418/418/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.01008, "line": true, "lon": 8.96004, "zoom": 12}, "date": "1924-08-29"}, {"text": {"headline": "Stresa", "text": "Schnitzler war am 1924-08-29 in Stresa"}, "media": {"caption": "Postkarte von Stresa", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK095_178/178/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.88158, "line": true, "lon": 8.53834, "zoom": 12}, "date": "1924-08-29"}, {"text": {"headline": "Lugano", "text": "Schnitzler war am 1924-08-30 in Lugano"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lugano", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_418/418/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.01008, "line": true, "lon": 8.96004, "zoom": 12}, "date": "1924-08-30"}, {"text": {"headline": "Cadenabbia", "text": "Schnitzler war am 1924-08-30 in Cadenabbia"}, "media": {"caption": "Postkarte von Cadenabbia", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK091_059/059/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.98861, "line": true, "lon": 9.23615, "zoom": 12}, "date": "1924-08-30"}, {"text": {"headline": "Lugano", "text": "Schnitzler war am 1924-08-31 in Lugano"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lugano", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_418/418/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.01008, "line": true, "lon": 8.96004, "zoom": 12}, "date": "1924-08-31"}, {"text": {"headline": "Locarno", "text": "Schnitzler war am 1924-08-31 in Locarno"}, "media": {"caption": "Postkarte von Locarno", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK085_113/113/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.17086, "line": true, "lon": 8.79953, "zoom": 12}, "date": "1924-08-31"}, {"text": {"headline": "Lugano", "text": "Schnitzler war am 1924-09-01 in Lugano"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lugano", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_418/418/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.01008, "line": true, "lon": 8.96004, "zoom": 12}, "date": "1924-09-01"}, {"text": {"headline": "Z\u00fcrich", "text": "Schnitzler war am 1924-09-04 in Z\u00fcrich"}, "media": {"caption": "Postkarte von Z\u00fcrich", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_420/420/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.37174, "line": true, "lon": 8.54226, "zoom": 12}, "date": "1924-09-04"}]}}