{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1925-01-07 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1925-01-07"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1925-01-09 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1925-01-09"}, {"text": {"headline": "Stuttgart", "text": "Schnitzler war am 1925-01-10 in Stuttgart"}, "media": {"caption": "Postkarte von Stuttgart", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_141/141/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.78232, "line": true, "lon": 9.17702, "zoom": 12}, "date": "1925-01-10"}, {"text": {"headline": "Baden-Baden", "text": "Schnitzler war am 1925-01-11 in Baden-Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden-Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_425/425/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.7606, "line": true, "lon": 8.23975, "zoom": 12}, "date": "1925-01-11"}, {"text": {"headline": "Freiburg im Breisgau", "text": "Schnitzler war am 1925-01-13 in Freiburg im Breisgau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Freiburg im Breisgau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK081_143/143/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.9959, "line": true, "lon": 7.85222, "zoom": 12}, "date": "1925-01-13"}, {"text": {"headline": "Basel", "text": "Schnitzler war am 1925-01-14 in Basel"}, "media": {"caption": "Postkarte von Basel", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_428/428/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.55839, "line": true, "lon": 7.57327, "zoom": 12}, "date": "1925-01-14"}, {"text": {"headline": "Bern", "text": "Schnitzler war am 1925-01-16 in Bern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK090_023/023/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.9489, "line": true, "lon": 7.4638, "zoom": 12}, "date": "1925-01-16"}, {"text": {"headline": "St. Gallen", "text": "Schnitzler war am 1925-01-17 in St. Gallen"}, "media": {"caption": "Postkarte von St. Gallen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK082_018/018/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.42391, "line": true, "lon": 9.37477, "zoom": 12}, "date": "1925-01-17"}, {"text": {"headline": "Z\u00fcrich", "text": "Schnitzler war am 1925-01-20 in Z\u00fcrich"}, "media": {"caption": "Postkarte von Z\u00fcrich", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_420/420/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.37174, "line": true, "lon": 8.54226, "zoom": 12}, "date": "1925-01-20"}, {"text": {"headline": "Sankt Moritz", "text": "Schnitzler war am 1925-02-01 in Sankt Moritz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Sankt Moritz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_583/583/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49937, "line": true, "lon": 9.84327, "zoom": 12}, "date": "1925-02-01"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1925-03-31 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1925-03-31"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1925-04-02 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1925-04-02"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1925-05-13 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1925-05-13"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1925-05-15 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1925-05-15"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1925-06-21 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1925-06-21"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1925-06-23 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1925-06-23"}, {"text": {"headline": "Meran", "text": "Schnitzler war am 1925-06-24 in Meran"}, "media": {"caption": "Postkarte von Meran", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_312/312/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.66817, "line": true, "lon": 11.15953, "zoom": 12}, "date": "1925-06-24"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1925-06-27 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1925-06-27"}, {"text": {"headline": "Carezza", "text": "Schnitzler war am 1925-06-27 in Carezza"}, "media": {"caption": "Postkarte von Carezza", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK066_389/389/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.41147, "line": true, "lon": 11.58817, "zoom": 12}, "date": "1925-06-27"}, {"text": {"headline": "San Martino di Castrozza", "text": "Schnitzler war am 1925-06-27 in San Martino di Castrozza"}, "media": {"caption": "Postkarte von San Martino di Castrozza", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_021/021/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.26667, "line": true, "lon": 11.8, "zoom": 12}, "date": "1925-06-27"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1925-06-29 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1925-06-29"}, {"text": {"headline": "Passo di Falzarego", "text": "Schnitzler war am 1925-06-29 in Passo di Falzarego"}, "location": {"lat": 46.51889, "line": true, "lon": 12.00876, "zoom": 12}, "date": "1925-06-29"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1925-06-30 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1925-06-30"}, {"text": {"headline": "Renon", "text": "Schnitzler war am 1925-06-30 in Renon"}, "media": {"caption": "Postkarte von Renon", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_087/087/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54152, "line": true, "lon": 11.45728, "zoom": 12}, "date": "1925-06-30"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1925-07-01 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1925-07-01"}, {"text": {"headline": "Molveno", "text": "Schnitzler war am 1925-07-01 in Molveno"}, "media": {"caption": "Postkarte von Molveno", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK098_400/400/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.14238, "line": true, "lon": 10.963, "zoom": 12}, "date": "1925-07-01"}, {"text": {"headline": "Trient", "text": "Schnitzler war am 1925-07-01 in Trient"}, "media": {"caption": "Postkarte von Trient", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK009_055/055/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.06787, "line": true, "lon": 11.12108, "zoom": 12}, "date": "1925-07-01"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1925-07-02 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1925-07-02"}, {"text": {"headline": "Val Gardena", "text": "Schnitzler war am 1925-07-02 in Val Gardena"}, "media": {"caption": "Postkarte von Val Gardena", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK064_018/018/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.56667, "line": true, "lon": 11.66667, "zoom": 12}, "date": "1925-07-02"}, {"text": {"headline": "S\u00eblva", "text": "Schnitzler war am 1925-07-02 in S\u00eblva"}, "media": {"caption": "Postkarte von S\u00eblva", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_031/031/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.55472, "line": true, "lon": 11.76038, "zoom": 12}, "date": "1925-07-02"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1925-07-03 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1925-07-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1925-08-05 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1925-08-05"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1925-08-06 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1925-08-06"}, {"text": {"headline": "Carezza", "text": "Schnitzler war am 1925-08-15 in Carezza"}, "media": {"caption": "Postkarte von Carezza", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK066_389/389/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.41147, "line": true, "lon": 11.58817, "zoom": 12}, "date": "1925-08-15"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1925-08-17 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1925-08-17"}, {"text": {"headline": "Passo della Mendola", "text": "Schnitzler war am 1925-08-17 in Passo della Mendola"}, "media": {"caption": "Postkarte von Passo della Mendola", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK062_135/135/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.41667, "line": true, "lon": 11.2, "zoom": 12}, "date": "1925-08-17"}, {"text": {"headline": "Fondo", "text": "Schnitzler war am 1925-08-17 in Fondo"}, "media": {"caption": "Postkarte von Fondo", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK092_494/494/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.4388, "line": true, "lon": 11.13723, "zoom": 12}, "date": "1925-08-17"}, {"text": {"headline": "Mal\u00e9", "text": "Schnitzler war am 1925-08-17 in Mal\u00e9"}, "media": {"caption": "Postkarte von Mal\u00e9", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK085_573/573/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.35356, "line": true, "lon": 10.91246, "zoom": 12}, "date": "1925-08-17"}, {"text": {"headline": "Tirano", "text": "Schnitzler war am 1925-08-18 in Tirano"}, "location": {"lat": 46.21482, "line": true, "lon": 10.16335, "zoom": 12}, "date": "1925-08-18"}, {"text": {"headline": "Celerina", "text": "Schnitzler war am 1925-08-26 in Celerina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Celerina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK107_567/567/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.5146, "line": true, "lon": 9.8622, "zoom": 12}, "date": "1925-08-26"}, {"text": {"headline": "Tarasp", "text": "Schnitzler war am 1925-08-29 in Tarasp"}, "media": {"caption": "Postkarte von Tarasp", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_416/416/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.77696, "line": true, "lon": 10.25848, "zoom": 12}, "date": "1925-08-29"}, {"text": {"headline": "Celerina", "text": "Schnitzler war am 1925-09-06 in Celerina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Celerina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK107_567/567/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.5146, "line": true, "lon": 9.8622, "zoom": 12}, "date": "1925-09-06"}, {"text": {"headline": "Chiavenna", "text": "Schnitzler war am 1925-09-07 in Chiavenna"}, "location": {"lat": 46.32063, "line": true, "lon": 9.39816, "zoom": 12}, "date": "1925-09-07"}, {"text": {"headline": "Mailand", "text": "Schnitzler war am 1925-09-08 in Mailand"}, "media": {"caption": "Postkarte von Mailand", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK074_261/261/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.46427, "line": true, "lon": 9.18951, "zoom": 12}, "date": "1925-09-08"}, {"text": {"headline": "Genua", "text": "Schnitzler war am 1925-09-08 in Genua"}, "media": {"caption": "Postkarte von Genua", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_505/505/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 44.40478, "line": true, "lon": 8.94439, "zoom": 12}, "date": "1925-09-08"}, {"text": {"headline": "Forte dei Marmi", "text": "Schnitzler war am 1925-09-14 in Forte dei Marmi"}, "location": {"lat": 43.96388, "line": true, "lon": 10.17478, "zoom": 12}, "date": "1925-09-14"}, {"text": {"headline": "Florenz", "text": "Schnitzler war am 1925-09-17 in Florenz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Florenz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK123_580/580/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 43.77925, "line": true, "lon": 11.24626, "zoom": 12}, "date": "1925-09-17"}, {"text": {"headline": "Venedig", "text": "Schnitzler war am 1925-09-20 in Venedig"}, "media": {"caption": "Postkarte von Venedig", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_457/457/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.43713, "line": true, "lon": 12.33265, "zoom": 12}, "date": "1925-09-20"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1925-10-11 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1925-10-11"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1925-10-12 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1925-10-12"}, {"text": {"headline": "Hotel Esplanade", "text": "Schnitzler war am 1925-10-12 in Hotel Esplanade"}, "location": {"lat": 52.51, "line": true, "lon": 13.374444, "zoom": 12}, "date": "1925-10-12"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1925-10-13 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1925-10-13"}, {"text": {"headline": "Hotel Esplanade", "text": "Schnitzler war am 1925-10-13 in Hotel Esplanade"}, "location": {"lat": 52.51, "line": true, "lon": 13.374444, "zoom": 12}, "date": "1925-10-13"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1925-10-14 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1925-10-14"}, {"text": {"headline": "Hotel Esplanade", "text": "Schnitzler war am 1925-10-14 in Hotel Esplanade"}, "location": {"lat": 52.51, "line": true, "lon": 13.374444, "zoom": 12}, "date": "1925-10-14"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1925-10-15 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1925-10-15"}, {"text": {"headline": "Hotel Esplanade", "text": "Schnitzler war am 1925-10-15 in Hotel Esplanade"}, "location": {"lat": 52.51, "line": true, "lon": 13.374444, "zoom": 12}, "date": "1925-10-15"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1925-10-16 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1925-10-16"}, {"text": {"headline": "Hotel Esplanade", "text": "Schnitzler war am 1925-10-16 in Hotel Esplanade"}, "location": {"lat": 52.51, "line": true, "lon": 13.374444, "zoom": 12}, "date": "1925-10-16"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1925-10-17 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1925-10-17"}, {"text": {"headline": "Hotel Esplanade", "text": "Schnitzler war am 1925-10-17 in Hotel Esplanade"}, "location": {"lat": 52.51, "line": true, "lon": 13.374444, "zoom": 12}, "date": "1925-10-17"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1925-10-18 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1925-10-18"}, {"text": {"headline": "Hotel Esplanade", "text": "Schnitzler war am 1925-10-18 in Hotel Esplanade"}, "location": {"lat": 52.51, "line": true, "lon": 13.374444, "zoom": 12}, "date": "1925-10-18"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1925-10-19 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1925-10-19"}, {"text": {"headline": "Hotel Esplanade", "text": "Schnitzler war am 1925-10-19 in Hotel Esplanade"}, "location": {"lat": 52.51, "line": true, "lon": 13.374444, "zoom": 12}, "date": "1925-10-19"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1925-10-20 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1925-10-20"}, {"text": {"headline": "Hotel Esplanade", "text": "Schnitzler war am 1925-10-20 in Hotel Esplanade"}, "location": {"lat": 52.51, "line": true, "lon": 13.374444, "zoom": 12}, "date": "1925-10-20"}]}}