{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1929-01-07 in Berlin"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1929-01-07"}, {"text": {"headline": "Matth\u00e4ikirchstr.", "text": "Schnitzler war am 1929-01-07 in Matth\u00e4ikirchstr."}, "location": {"lat": 52.50969, "line": true, "lon": 13.368132, "zoom": 12}, "date": "1929-01-07"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-01-09 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-01-09"}, {"text": {"headline": "Schwarzenbergplatz", "text": "Schnitzler war am 1929-01-09 in Schwarzenbergplatz"}, "location": {"lat": 48.20085, "line": true, "lon": 16.37468, "zoom": 12}, "date": "1929-01-09"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-01-10 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-01-10"}, {"text": {"headline": "VIII., Josefstadt", "text": "Schnitzler war am 1929-01-10 in VIII., Josefstadt"}, "location": {"lat": 48.21126, "line": true, "lon": 16.34706, "zoom": 12}, "date": "1929-01-10"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-01-13 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-01-13"}, {"text": {"headline": "T\u00fcrkenstr.", "text": "Schnitzler war am 1929-01-13 in T\u00fcrkenstr."}, "location": {"lat": 48.21794, "line": true, "lon": 16.364391, "zoom": 12}, "date": "1929-01-13"}, {"text": {"headline": "XIII., Hietzing", "text": "Schnitzler war am 1929-01-13 in XIII., Hietzing"}, "location": {"lat": 48.17547, "line": true, "lon": 16.29101, "zoom": 12}, "date": "1929-01-13"}, {"text": {"headline": "Purkersdorf", "text": "Schnitzler war am 1929-01-13 in Purkersdorf"}, "location": {"lat": 48.20769, "line": true, "lon": 16.17539, "zoom": 12}, "date": "1929-01-13"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-01-20 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-01-20"}, {"text": {"headline": "T\u00fcrkenschanzpark", "text": "Schnitzler war am 1929-01-20 in T\u00fcrkenschanzpark"}, "location": {"lat": 48.235119783861, "line": true, "lon": 16.333568462613, "zoom": 12}, "date": "1929-01-20"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-01-22 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-01-22"}, {"text": {"headline": "VIII., Josefstadt", "text": "Schnitzler war am 1929-01-22 in VIII., Josefstadt"}, "location": {"lat": 48.21126, "line": true, "lon": 16.34706, "zoom": 12}, "date": "1929-01-22"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-01-24 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-01-24"}, {"text": {"headline": "Deutsches Volkstheater", "text": "Schnitzler war am 1929-01-24 in Deutsches Volkstheater"}, "location": {"lat": 48.205142, "line": true, "lon": 16.3566, "zoom": 12}, "date": "1929-01-24"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-02-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-02-03"}, {"text": {"headline": "T\u00fcrkenschanzpark", "text": "Schnitzler war am 1929-02-03 in T\u00fcrkenschanzpark"}, "location": {"lat": 48.235119783861, "line": true, "lon": 16.333568462613, "zoom": 12}, "date": "1929-02-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-02-08 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-02-08"}, {"text": {"headline": "Grinzing", "text": "Schnitzler war am 1929-02-08 in Grinzing"}, "location": {"lat": 48.25, "line": true, "lon": 16.33333, "zoom": 12}, "date": "1929-02-08"}, {"text": {"headline": "Hohe Warte", "text": "Schnitzler war am 1929-02-08 in Hohe Warte"}, "location": {"lat": 48.248422, "line": true, "lon": 16.355191, "zoom": 12}, "date": "1929-02-08"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-02-21 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-02-21"}, {"text": {"headline": "VIII., Josefstadt", "text": "Schnitzler war am 1929-02-21 in VIII., Josefstadt"}, "location": {"lat": 48.21126, "line": true, "lon": 16.34706, "zoom": 12}, "date": "1929-02-21"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-02-24 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-02-24"}, {"text": {"headline": "Prater", "text": "Schnitzler war am 1929-02-24 in Prater"}, "location": {"lat": 48.20609, "line": true, "lon": 16.41169, "zoom": 12}, "date": "1929-02-24"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-03-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-03-03"}, {"text": {"headline": "T\u00fcrkenschanzpark", "text": "Schnitzler war am 1929-03-03 in T\u00fcrkenschanzpark"}, "location": {"lat": 48.235119783861, "line": true, "lon": 16.333568462613, "zoom": 12}, "date": "1929-03-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-03-12 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-03-12"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1929-03-19 in Berlin"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1929-03-19"}, {"text": {"headline": "Halensee", "text": "Schnitzler war am 1929-03-19 in Halensee"}, "location": {"lat": 52.49005, "line": true, "lon": 13.29602, "zoom": 12}, "date": "1929-03-19"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1929-03-22 in Berlin"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1929-03-22"}, {"text": {"headline": "Tiergarten", "text": "Schnitzler war am 1929-03-22 in Tiergarten"}, "location": {"lat": 52.51667, "line": true, "lon": 13.36667, "zoom": 12}, "date": "1929-03-22"}, {"text": {"headline": "Dahlem", "text": "Schnitzler war am 1929-03-22 in Dahlem"}, "location": {"lat": 52.4581, "line": true, "lon": 13.28702, "zoom": 12}, "date": "1929-03-22"}, {"text": {"headline": "Faraday Weg", "text": "Schnitzler war am 1929-03-22 in Faraday Weg"}, "location": {"lat": 52.449736, "line": true, "lon": 13.282212, "zoom": 12}, "date": "1929-03-22"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1929-03-24 in Berlin"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1929-03-24"}, {"text": {"headline": "Tiergarten", "text": "Schnitzler war am 1929-03-24 in Tiergarten"}, "location": {"lat": 52.51667, "line": true, "lon": 13.36667, "zoom": 12}, "date": "1929-03-24"}, {"text": {"headline": "Friedrichshain", "text": "Schnitzler war am 1929-03-24 in Friedrichshain"}, "location": {"lat": 52.51559, "line": true, "lon": 13.45482, "zoom": 12}, "date": "1929-03-24"}, {"text": {"headline": "Schillertheater", "text": "Schnitzler war am 1929-03-24 in Schillertheater"}, "location": {"lat": 52.511709, "line": true, "lon": 13.318058, "zoom": 12}, "date": "1929-03-24"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1929-03-27 in Berlin"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1929-03-27"}, {"text": {"headline": "Leipzig", "text": "Schnitzler war am 1929-03-27 in Leipzig"}, "location": {"lat": 51.33962, "line": true, "lon": 12.37129, "zoom": 12}, "date": "1929-03-27"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-03-30 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-03-30"}, {"text": {"headline": "Meissl & Schadn", "text": "Schnitzler war am 1929-03-30 in Meissl & Schadn"}, "location": {"lat": 48.202204, "line": true, "lon": 16.374869, "zoom": 12}, "date": "1929-03-30"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-03-31 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-03-31"}, {"text": {"headline": "Grinzing", "text": "Schnitzler war am 1929-03-31 in Grinzing"}, "location": {"lat": 48.25, "line": true, "lon": 16.33333, "zoom": 12}, "date": "1929-03-31"}, {"text": {"headline": "Hohe Warte", "text": "Schnitzler war am 1929-03-31 in Hohe Warte"}, "location": {"lat": 48.248422, "line": true, "lon": 16.355191, "zoom": 12}, "date": "1929-03-31"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-04-01 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-04-01"}, {"text": {"headline": "T\u00fcrkenschanzpark", "text": "Schnitzler war am 1929-04-01 in T\u00fcrkenschanzpark"}, "location": {"lat": 48.235119783861, "line": true, "lon": 16.333568462613, "zoom": 12}, "date": "1929-04-01"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-04-02 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-04-02"}, {"text": {"headline": "VIII., Josefstadt", "text": "Schnitzler war am 1929-04-02 in VIII., Josefstadt"}, "location": {"lat": 48.21126, "line": true, "lon": 16.34706, "zoom": 12}, "date": "1929-04-02"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-04-07 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-04-07"}, {"text": {"headline": "Purkersdorf", "text": "Schnitzler war am 1929-04-07 in Purkersdorf"}, "location": {"lat": 48.20769, "line": true, "lon": 16.17539, "zoom": 12}, "date": "1929-04-07"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-04-18 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-04-18"}, {"text": {"headline": "Hohe Warte", "text": "Schnitzler war am 1929-04-18 in Hohe Warte"}, "location": {"lat": 48.248422, "line": true, "lon": 16.355191, "zoom": 12}, "date": "1929-04-18"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-04-19 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-04-19"}, {"text": {"headline": "Stadtpark", "text": "Schnitzler war am 1929-04-19 in Stadtpark"}, "location": {"lat": 48.204824018066, "line": true, "lon": 16.379608025302, "zoom": 12}, "date": "1929-04-19"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-04-22 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-04-22"}, {"text": {"headline": "Deutsches Volkstheater", "text": "Schnitzler war am 1929-04-22 in Deutsches Volkstheater"}, "location": {"lat": 48.205142, "line": true, "lon": 16.3566, "zoom": 12}, "date": "1929-04-22"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-04-26 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-04-26"}, {"text": {"headline": "Burgtheater", "text": "Schnitzler war am 1929-04-26 in Burgtheater"}, "location": {"lat": 48.210333, "line": true, "lon": 16.361139, "zoom": 12}, "date": "1929-04-26"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-04-28 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-04-28"}, {"text": {"headline": "D\u00f6bling", "text": "Schnitzler war am 1929-04-28 in D\u00f6bling"}, "location": {"lat": 48.25, "line": true, "lon": 16.33333, "zoom": 12}, "date": "1929-04-28"}, {"text": {"headline": "Weidlingbach", "text": "Schnitzler war am 1929-04-28 in Weidlingbach"}, "location": {"lat": 48.26667, "line": true, "lon": 16.25, "zoom": 12}, "date": "1929-04-28"}, {"text": {"headline": "Steinriegl", "text": "Schnitzler war am 1929-04-28 in Steinriegl"}, "location": {"lat": 48.26667, "line": true, "lon": 16.23333, "zoom": 12}, "date": "1929-04-28"}, {"text": {"headline": "Hintersdorf", "text": "Schnitzler war am 1929-04-28 in Hintersdorf"}, "location": {"lat": 48.3, "line": true, "lon": 16.21667, "zoom": 12}, "date": "1929-04-28"}, {"text": {"headline": "Klosterneuburg", "text": "Schnitzler war am 1929-04-28 in Klosterneuburg"}, "location": {"lat": 48.30521, "line": true, "lon": 16.32522, "zoom": 12}, "date": "1929-04-28"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-04-29 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-04-29"}, {"text": {"headline": "VIII., Josefstadt", "text": "Schnitzler war am 1929-04-29 in VIII., Josefstadt"}, "location": {"lat": 48.21126, "line": true, "lon": 16.34706, "zoom": 12}, "date": "1929-04-29"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-05-02 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-05-02"}, {"text": {"headline": "Volksgarten", "text": "Schnitzler war am 1929-05-03 in Volksgarten"}, "location": {"lat": 48.20809, "line": true, "lon": 16.36157, "zoom": 12}, "date": "1929-05-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-05-05 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-05-05"}, {"text": {"headline": "Sofienalpe", "text": "Schnitzler war am 1929-05-05 in Sofienalpe"}, "location": {"lat": 48.244807, "line": true, "lon": 16.226574, "zoom": 12}, "date": "1929-05-05"}, {"text": {"headline": "Hainbach", "text": "Schnitzler war am 1929-05-05 in Hainbach"}, "location": {"lat": 48.23333, "line": true, "lon": 16.2, "zoom": 12}, "date": "1929-05-05"}, {"text": {"headline": "Neuwaldegg", "text": "Schnitzler war am 1929-05-05 in Neuwaldegg"}, "location": {"lat": 48.233119188484, "line": true, "lon": 16.28610371233, "zoom": 12}, "date": "1929-05-05"}, {"text": {"headline": "P\u00f6tzleinsdorf", "text": "Schnitzler war am 1929-05-05 in P\u00f6tzleinsdorf"}, "location": {"lat": 48.246838181084, "line": true, "lon": 16.300034240016, "zoom": 12}, "date": "1929-05-05"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-05-06 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-05-06"}, {"text": {"headline": "Hart\u00e4ckerpark", "text": "Schnitzler war am 1929-05-06 in Hart\u00e4ckerpark"}, "location": {"lat": 48.239251, "line": true, "lon": 16.334494, "zoom": 12}, "date": "1929-05-06"}, {"text": {"headline": "T\u00fcrkenschanzpark", "text": "Schnitzler war am 1929-05-06 in T\u00fcrkenschanzpark"}, "location": {"lat": 48.235119783861, "line": true, "lon": 16.333568462613, "zoom": 12}, "date": "1929-05-06"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-05-07 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-05-07"}, {"text": {"headline": "T\u00fcrkenschanzpark", "text": "Schnitzler war am 1929-05-07 in T\u00fcrkenschanzpark"}, "location": {"lat": 48.235119783861, "line": true, "lon": 16.333568462613, "zoom": 12}, "date": "1929-05-07"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-05-09 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-05-09"}, {"text": {"headline": "T\u00fcrkenschanzpark", "text": "Schnitzler war am 1929-05-09 in T\u00fcrkenschanzpark"}, "location": {"lat": 48.235119783861, "line": true, "lon": 16.333568462613, "zoom": 12}, "date": "1929-05-09"}, {"text": {"headline": "Perchtoldsdorf", "text": "Schnitzler war am 1929-05-09 in Perchtoldsdorf"}, "location": {"lat": 48.11935, "line": true, "lon": 16.26607, "zoom": 12}, "date": "1929-05-09"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-05-11 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-05-11"}, {"text": {"headline": "T\u00fcrkenschanzpark", "text": "Schnitzler war am 1929-05-11 in T\u00fcrkenschanzpark"}, "location": {"lat": 48.235119783861, "line": true, "lon": 16.333568462613, "zoom": 12}, "date": "1929-05-11"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-05-12 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-05-12"}, {"text": {"headline": "D\u00f6bling", "text": "Schnitzler war am 1929-05-12 in D\u00f6bling"}, "location": {"lat": 48.25, "line": true, "lon": 16.33333, "zoom": 12}, "date": "1929-05-12"}, {"text": {"headline": "Weidling", "text": "Schnitzler war am 1929-05-12 in Weidling"}, "location": {"lat": 48.291, "line": true, "lon": 16.30865, "zoom": 12}, "date": "1929-05-12"}, {"text": {"headline": "Klosterneuburg", "text": "Schnitzler war am 1929-05-12 in Klosterneuburg"}, "location": {"lat": 48.30521, "line": true, "lon": 16.32522, "zoom": 12}, "date": "1929-05-12"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-05-14 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-05-14"}, {"text": {"headline": "M\u00f6dling", "text": "Schnitzler war am 1929-05-15 in M\u00f6dling"}, "location": {"lat": 48.08605, "line": true, "lon": 16.28921, "zoom": 12}, "date": "1929-05-15"}, {"text": {"headline": "Atzgersdorf", "text": "Schnitzler war am 1929-05-15 in Atzgersdorf"}, "location": {"lat": 48.14719, "line": true, "lon": 16.29487, "zoom": 12}, "date": "1929-05-15"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-05-22 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-05-22"}, {"text": {"headline": "Deutsches Volkstheater", "text": "Schnitzler war am 1929-05-22 in Deutsches Volkstheater"}, "location": {"lat": 48.205142, "line": true, "lon": 16.3566, "zoom": 12}, "date": "1929-05-22"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-05-25 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-05-25"}, {"text": {"headline": "T\u00fcrkenschanzpark", "text": "Schnitzler war am 1929-05-25 in T\u00fcrkenschanzpark"}, "location": {"lat": 48.235119783861, "line": true, "lon": 16.333568462613, "zoom": 12}, "date": "1929-05-25"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-05-26 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-05-26"}, {"text": {"headline": "D\u00f6bling", "text": "Schnitzler war am 1929-05-26 in D\u00f6bling"}, "location": {"lat": 48.25, "line": true, "lon": 16.33333, "zoom": 12}, "date": "1929-05-26"}, {"text": {"headline": "Steinriegl", "text": "Schnitzler war am 1929-05-26 in Steinriegl"}, "location": {"lat": 48.26667, "line": true, "lon": 16.23333, "zoom": 12}, "date": "1929-05-26"}, {"text": {"headline": "Sofienalpe", "text": "Schnitzler war am 1929-05-26 in Sofienalpe"}, "location": {"lat": 48.244807, "line": true, "lon": 16.226574, "zoom": 12}, "date": "1929-05-26"}, {"text": {"headline": "Hainbach", "text": "Schnitzler war am 1929-05-26 in Hainbach"}, "location": {"lat": 48.23333, "line": true, "lon": 16.2, "zoom": 12}, "date": "1929-05-26"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-05-28 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-05-28"}, {"text": {"headline": "Parkring", "text": "Schnitzler war am 1929-05-28 in Parkring"}, "location": {"lat": 48.20493, "line": true, "lon": 16.3782, "zoom": 12}, "date": "1929-05-28"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-06-02 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-06-02"}, {"text": {"headline": "Lainzer Tiergarten", "text": "Schnitzler war am 1929-06-02 in Lainzer Tiergarten"}, "location": {"lat": 48.18333, "line": true, "lon": 16.21667, "zoom": 12}, "date": "1929-06-02"}, {"text": {"headline": "Kalksburg", "text": "Schnitzler war am 1929-06-02 in Kalksburg"}, "location": {"lat": 48.13754, "line": true, "lon": 16.24599, "zoom": 12}, "date": "1929-06-02"}, {"text": {"headline": "Laab im Walde", "text": "Schnitzler war am 1929-06-02 in Laab im Walde"}, "location": {"lat": 48.15486, "line": true, "lon": 16.17359, "zoom": 12}, "date": "1929-06-02"}, {"text": {"headline": "Hochroterd", "text": "Schnitzler war am 1929-06-02 in Hochroterd"}, "location": {"lat": 48.13047, "line": true, "lon": 16.11437, "zoom": 12}, "date": "1929-06-02"}, {"text": {"headline": "Kaltenleutgeben", "text": "Schnitzler war am 1929-06-02 in Kaltenleutgeben"}, "location": {"lat": 48.11646, "line": true, "lon": 16.19956, "zoom": 12}, "date": "1929-06-02"}, {"text": {"headline": "Lainz", "text": "Schnitzler war am 1929-06-02 in Lainz"}, "location": {"lat": 48.17381, "line": true, "lon": 16.28929, "zoom": 12}, "date": "1929-06-02"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-06-08 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-06-08"}, {"text": {"headline": "D\u00f6bling", "text": "Schnitzler war am 1929-06-09 in D\u00f6bling"}, "location": {"lat": 48.25, "line": true, "lon": 16.33333, "zoom": 12}, "date": "1929-06-09"}, {"text": {"headline": "Steinriegl", "text": "Schnitzler war am 1929-06-09 in Steinriegl"}, "location": {"lat": 48.26667, "line": true, "lon": 16.23333, "zoom": 12}, "date": "1929-06-09"}, {"text": {"headline": "Kierling", "text": "Schnitzler war am 1929-06-09 in Kierling"}, "location": {"lat": 48.30997, "line": true, "lon": 16.27616, "zoom": 12}, "date": "1929-06-09"}, {"text": {"headline": "Klosterneuburg", "text": "Schnitzler war am 1929-06-09 in Klosterneuburg"}, "location": {"lat": 48.30521, "line": true, "lon": 16.32522, "zoom": 12}, "date": "1929-06-09"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-06-10 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-06-10"}, {"text": {"headline": "Prater", "text": "Schnitzler war am 1929-06-10 in Prater"}, "location": {"lat": 48.20609, "line": true, "lon": 16.41169, "zoom": 12}, "date": "1929-06-10"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-06-11 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-06-11"}, {"text": {"headline": "T\u00fcrkenschanzpark", "text": "Schnitzler war am 1929-06-11 in T\u00fcrkenschanzpark"}, "location": {"lat": 48.235119783861, "line": true, "lon": 16.333568462613, "zoom": 12}, "date": "1929-06-11"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-06-15 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-06-15"}, {"text": {"headline": "Prater", "text": "Schnitzler war am 1929-06-15 in Prater"}, "location": {"lat": 48.20609, "line": true, "lon": 16.41169, "zoom": 12}, "date": "1929-06-15"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-06-16 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-06-16"}, {"text": {"headline": "Deutsches Volkstheater", "text": "Schnitzler war am 1929-06-16 in Deutsches Volkstheater"}, "location": {"lat": 48.205142, "line": true, "lon": 16.3566, "zoom": 12}, "date": "1929-06-16"}, {"text": {"headline": "Prater", "text": "Schnitzler war am 1929-06-16 in Prater"}, "location": {"lat": 48.20609, "line": true, "lon": 16.41169, "zoom": 12}, "date": "1929-06-16"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-06-18 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-06-18"}, {"text": {"headline": "Wiener Neustadt", "text": "Schnitzler war am 1929-06-18 in Wiener Neustadt"}, "location": {"lat": 47.80485, "line": true, "lon": 16.23196, "zoom": 12}, "date": "1929-06-18"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1929-06-22 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1929-06-22"}, {"text": {"headline": "Pinkenkogel", "text": "Schnitzler war am 1929-06-22 in Pinkenkogel"}, "location": {"lat": 47.65, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1929-06-22"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1929-06-23 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1929-06-23"}, {"text": {"headline": "Maria Schutz", "text": "Schnitzler war am 1929-06-23 in Maria Schutz"}, "location": {"lat": 47.64168, "line": true, "lon": 15.86924, "zoom": 12}, "date": "1929-06-23"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1929-06-29 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1929-06-29"}, {"text": {"headline": "Preiner Gscheid", "text": "Schnitzler war am 1929-06-29 in Preiner Gscheid"}, "location": {"lat": 47.66667, "line": true, "lon": 15.7, "zoom": 12}, "date": "1929-06-29"}, {"text": {"headline": "Kapellen", "text": "Schnitzler war am 1929-06-29 in Kapellen"}, "location": {"lat": 47.64784, "line": true, "lon": 15.62863, "zoom": 12}, "date": "1929-06-29"}, {"text": {"headline": "M\u00fcrzsteg", "text": "Schnitzler war am 1929-06-29 in M\u00fcrzsteg"}, "location": {"lat": 47.67556, "line": true, "lon": 15.49145, "zoom": 12}, "date": "1929-06-29"}, {"text": {"headline": "M\u00fcrzzuschlag", "text": "Schnitzler war am 1929-06-29 in M\u00fcrzzuschlag"}, "location": {"lat": 47.6066, "line": true, "lon": 15.67226, "zoom": 12}, "date": "1929-06-29"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1929-07-01 in Semmering"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1929-07-01"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-07-08 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-07-08"}, {"text": {"headline": "T\u00fcrkenschanzpark", "text": "Schnitzler war am 1929-07-08 in T\u00fcrkenschanzpark"}, "location": {"lat": 48.235119783861, "line": true, "lon": 16.333568462613, "zoom": 12}, "date": "1929-07-08"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-07-13 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-07-13"}, {"text": {"headline": "D\u00f6bling", "text": "Schnitzler war am 1929-07-14 in D\u00f6bling"}, "location": {"lat": 48.25, "line": true, "lon": 16.33333, "zoom": 12}, "date": "1929-07-14"}, {"text": {"headline": "Steinriegl", "text": "Schnitzler war am 1929-07-14 in Steinriegl"}, "location": {"lat": 48.26667, "line": true, "lon": 16.23333, "zoom": 12}, "date": "1929-07-14"}, {"text": {"headline": "K\u00f6nigstetten", "text": "Schnitzler war am 1929-07-14 in K\u00f6nigstetten"}, "location": {"lat": 48.30198, "line": true, "lon": 16.14492, "zoom": 12}, "date": "1929-07-14"}, {"text": {"headline": "St. Andr\u00e4-W\u00f6rdern", "text": "Schnitzler war am 1929-07-14 in St. Andr\u00e4-W\u00f6rdern"}, "location": {"lat": 48.327778, "line": true, "lon": 16.209444, "zoom": 12}, "date": "1929-07-14"}, {"text": {"headline": "Kierling", "text": "Schnitzler war am 1929-07-14 in Kierling"}, "location": {"lat": 48.30997, "line": true, "lon": 16.27616, "zoom": 12}, "date": "1929-07-14"}, {"text": {"headline": "Klosterneuburg", "text": "Schnitzler war am 1929-07-14 in Klosterneuburg"}, "location": {"lat": 48.30521, "line": true, "lon": 16.32522, "zoom": 12}, "date": "1929-07-14"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-07-17 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-07-17"}, {"text": {"headline": "Rodaun", "text": "Schnitzler war am 1929-07-17 in Rodaun"}, "location": {"lat": 48.132793312328, "line": true, "lon": 16.256152195922, "zoom": 12}, "date": "1929-07-17"}, {"text": {"headline": "Laab im Walde", "text": "Schnitzler war am 1929-07-17 in Laab im Walde"}, "location": {"lat": 48.15486, "line": true, "lon": 16.17359, "zoom": 12}, "date": "1929-07-17"}, {"text": {"headline": "Wolfsgraben", "text": "Schnitzler war am 1929-07-17 in Wolfsgraben"}, "location": {"lat": 48.1587, "line": true, "lon": 16.12098, "zoom": 12}, "date": "1929-07-17"}, {"text": {"headline": "Purkersdorf", "text": "Schnitzler war am 1929-07-17 in Purkersdorf"}, "location": {"lat": 48.20769, "line": true, "lon": 16.17539, "zoom": 12}, "date": "1929-07-17"}, {"text": {"headline": "Penzing", "text": "Schnitzler war am 1929-07-17 in Penzing"}, "location": {"lat": 48.2, "line": true, "lon": 16.26667, "zoom": 12}, "date": "1929-07-17"}, {"text": {"headline": "Neuwaldegg", "text": "Schnitzler war am 1929-07-17 in Neuwaldegg"}, "location": {"lat": 48.233119188484, "line": true, "lon": 16.28610371233, "zoom": 12}, "date": "1929-07-17"}, {"text": {"headline": "Salmannsdorf", "text": "Schnitzler war am 1929-07-17 in Salmannsdorf"}, "location": {"lat": 48.25, "line": true, "lon": 16.3, "zoom": 12}, "date": "1929-07-17"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-07-28 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-07-28"}, {"text": {"headline": "Rodaun", "text": "Schnitzler war am 1929-07-28 in Rodaun"}, "location": {"lat": 48.132793312328, "line": true, "lon": 16.256152195922, "zoom": 12}, "date": "1929-07-28"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-08-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-08-03"}, {"text": {"headline": "D\u00f6bling", "text": "Schnitzler war am 1929-08-04 in D\u00f6bling"}, "location": {"lat": 48.25, "line": true, "lon": 16.33333, "zoom": 12}, "date": "1929-08-04"}, {"text": {"headline": "Steinriegl", "text": "Schnitzler war am 1929-08-04 in Steinriegl"}, "location": {"lat": 48.26667, "line": true, "lon": 16.23333, "zoom": 12}, "date": "1929-08-04"}, {"text": {"headline": "K\u00f6nigstetten", "text": "Schnitzler war am 1929-08-04 in K\u00f6nigstetten"}, "location": {"lat": 48.30198, "line": true, "lon": 16.14492, "zoom": 12}, "date": "1929-08-04"}, {"text": {"headline": "Tulbing", "text": "Schnitzler war am 1929-08-04 in Tulbing"}, "location": {"lat": 48.2794, "line": true, "lon": 16.12209, "zoom": 12}, "date": "1929-08-04"}, {"text": {"headline": "St. Andr\u00e4-W\u00f6rdern", "text": "Schnitzler war am 1929-08-04 in St. Andr\u00e4-W\u00f6rdern"}, "location": {"lat": 48.327778, "line": true, "lon": 16.209444, "zoom": 12}, "date": "1929-08-04"}, {"text": {"headline": "Kierling", "text": "Schnitzler war am 1929-08-04 in Kierling"}, "location": {"lat": 48.30997, "line": true, "lon": 16.27616, "zoom": 12}, "date": "1929-08-04"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-08-07 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-08-07"}, {"text": {"headline": "XIII., Hietzing", "text": "Schnitzler war am 1929-08-07 in XIII., Hietzing"}, "location": {"lat": 48.17547, "line": true, "lon": 16.29101, "zoom": 12}, "date": "1929-08-07"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-08-09 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-08-09"}, {"text": {"headline": "T\u00fcrkenschanzpark", "text": "Schnitzler war am 1929-08-09 in T\u00fcrkenschanzpark"}, "location": {"lat": 48.235119783861, "line": true, "lon": 16.333568462613, "zoom": 12}, "date": "1929-08-09"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-08-18 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-08-18"}, {"text": {"headline": "Meran", "text": "Schnitzler war am 1929-08-18 in Meran"}, "media": {"caption": "Postkarte von Meran", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_312/312/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.66817, "line": true, "lon": 11.15953, "zoom": 12}, "date": "1929-08-18"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-08-20 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-08-20"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1929-08-21 in M\u00fcnchen"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1929-08-21"}, {"text": {"headline": "Z\u00fcrich", "text": "Schnitzler war am 1929-08-21 in Z\u00fcrich"}, "location": {"lat": 47.37174, "line": true, "lon": 8.54226, "zoom": 12}, "date": "1929-08-21"}, {"text": {"headline": "Bern", "text": "Schnitzler war am 1929-08-21 in Bern"}, "location": {"lat": 46.9489, "line": true, "lon": 7.4638, "zoom": 12}, "date": "1929-08-21"}, {"text": {"headline": "Lausanne", "text": "Schnitzler war am 1929-08-22 in Lausanne"}, "location": {"lat": 46.516, "line": true, "lon": 6.63282, "zoom": 12}, "date": "1929-08-22"}, {"text": {"headline": "Vevey", "text": "Schnitzler war am 1929-08-22 in Vevey"}, "location": {"lat": 46.46299, "line": true, "lon": 6.84345, "zoom": 12}, "date": "1929-08-22"}, {"text": {"headline": "Mont-Pelerin", "text": "Schnitzler war am 1929-08-22 in Mont-Pelerin"}, "location": {"lat": 46.48244, "line": true, "lon": 6.83058, "zoom": 12}, "date": "1929-08-22"}, {"text": {"headline": "Blonay", "text": "Schnitzler war am 1929-08-22 in Blonay"}, "location": {"lat": 46.46778, "line": true, "lon": 6.89615, "zoom": 12}, "date": "1929-08-22"}, {"text": {"headline": "Glion", "text": "Schnitzler war am 1929-08-22 in Glion"}, "location": {"lat": 46.4336, "line": true, "lon": 6.92619, "zoom": 12}, "date": "1929-08-22"}, {"text": {"headline": "Caux", "text": "Schnitzler war am 1929-08-22 in Caux"}, "location": {"lat": 46.43241, "line": true, "lon": 6.93855, "zoom": 12}, "date": "1929-08-22"}, {"text": {"headline": "Territet", "text": "Schnitzler war am 1929-08-22 in Territet"}, "location": {"lat": 46.42863, "line": true, "lon": 6.92122, "zoom": 12}, "date": "1929-08-22"}, {"text": {"headline": "Caux", "text": "Schnitzler war am 1929-08-24 in Caux"}, "location": {"lat": 46.43241, "line": true, "lon": 6.93855, "zoom": 12}, "date": "1929-08-24"}, {"text": {"headline": "Liboson d'en Haut", "text": "Schnitzler war am 1929-08-24 in Liboson d'en Haut"}, "location": {"lat": 46.43144, "line": true, "lon": 6.96182, "zoom": 12}, "date": "1929-08-24"}, {"text": {"headline": "Caux", "text": "Schnitzler war am 1929-08-26 in Caux"}, "location": {"lat": 46.43241, "line": true, "lon": 6.93855, "zoom": 12}, "date": "1929-08-26"}, {"text": {"headline": "Rochers de Naye", "text": "Schnitzler war am 1929-08-26 in Rochers de Naye"}, "location": {"lat": 46.4318, "line": true, "lon": 6.97602, "zoom": 12}, "date": "1929-08-26"}, {"text": {"headline": "Caux", "text": "Schnitzler war am 1929-08-27 in Caux"}, "location": {"lat": 46.43241, "line": true, "lon": 6.93855, "zoom": 12}, "date": "1929-08-27"}, {"text": {"headline": "Glion", "text": "Schnitzler war am 1929-08-27 in Glion"}, "location": {"lat": 46.4336, "line": true, "lon": 6.92619, "zoom": 12}, "date": "1929-08-27"}, {"text": {"headline": "Montreux", "text": "Schnitzler war am 1929-08-27 in Montreux"}, "location": {"lat": 46.43301, "line": true, "lon": 6.91143, "zoom": 12}, "date": "1929-08-27"}, {"text": {"headline": "Territet", "text": "Schnitzler war am 1929-08-27 in Territet"}, "location": {"lat": 46.42863, "line": true, "lon": 6.92122, "zoom": 12}, "date": "1929-08-27"}, {"text": {"headline": "Caux", "text": "Schnitzler war am 1929-08-30 in Caux"}, "location": {"lat": 46.43241, "line": true, "lon": 6.93855, "zoom": 12}, "date": "1929-08-30"}, {"text": {"headline": "Sonchaux", "text": "Schnitzler war am 1929-08-30 in Sonchaux"}, "location": {"lat": 46.41535, "line": true, "lon": 6.94858, "zoom": 12}, "date": "1929-08-30"}, {"text": {"headline": "Caux", "text": "Schnitzler war am 1929-09-02 in Caux"}, "location": {"lat": 46.43241, "line": true, "lon": 6.93855, "zoom": 12}, "date": "1929-09-02"}, {"text": {"headline": "Territet", "text": "Schnitzler war am 1929-09-02 in Territet"}, "location": {"lat": 46.42863, "line": true, "lon": 6.92122, "zoom": 12}, "date": "1929-09-02"}, {"text": {"headline": "Veytaux, ch\u00e2teau de Chillon", "text": "Schnitzler war am 1929-09-02 in Veytaux, ch\u00e2teau de Chillon"}, "location": {"lat": 46.41417, "line": true, "lon": 6.92872, "zoom": 12}, "date": "1929-09-02"}, {"text": {"headline": "Territet", "text": "Schnitzler war am 1929-09-04 in Territet"}, "location": {"lat": 46.42863, "line": true, "lon": 6.92122, "zoom": 12}, "date": "1929-09-04"}, {"text": {"headline": "Lausanne", "text": "Schnitzler war am 1929-09-04 in Lausanne"}, "location": {"lat": 46.516, "line": true, "lon": 6.63282, "zoom": 12}, "date": "1929-09-04"}, {"text": {"headline": "Ferney-Voltaire", "text": "Schnitzler war am 1929-09-04 in Ferney-Voltaire"}, "location": {"lat": 46.25858, "line": true, "lon": 6.11063, "zoom": 12}, "date": "1929-09-04"}, {"text": {"headline": "Genf", "text": "Schnitzler war am 1929-09-04 in Genf"}, "location": {"lat": 46.20222, "line": true, "lon": 6.14569, "zoom": 12}, "date": "1929-09-04"}, {"text": {"headline": "\u00c9vian-les-Bains", "text": "Schnitzler war am 1929-09-04 in \u00c9vian-les-Bains"}, "location": {"lat": 46.40111, "line": true, "lon": 6.58793, "zoom": 12}, "date": "1929-09-04"}, {"text": {"headline": "Villeneuve", "text": "Schnitzler war am 1929-09-04 in Villeneuve"}, "location": {"lat": 46.39869, "line": true, "lon": 6.92654, "zoom": 12}, "date": "1929-09-04"}, {"text": {"headline": "Territet", "text": "Schnitzler war am 1929-09-05 in Territet"}, "location": {"lat": 46.42863, "line": true, "lon": 6.92122, "zoom": 12}, "date": "1929-09-05"}, {"text": {"headline": "Veytaux, ch\u00e2teau de Chillon", "text": "Schnitzler war am 1929-09-05 in Veytaux, ch\u00e2teau de Chillon"}, "location": {"lat": 46.41417, "line": true, "lon": 6.92872, "zoom": 12}, "date": "1929-09-05"}, {"text": {"headline": "Montreux", "text": "Schnitzler war am 1929-09-05 in Montreux"}, "location": {"lat": 46.43301, "line": true, "lon": 6.91143, "zoom": 12}, "date": "1929-09-05"}, {"text": {"headline": "Territet", "text": "Schnitzler war am 1929-09-07 in Territet"}, "location": {"lat": 46.42863, "line": true, "lon": 6.92122, "zoom": 12}, "date": "1929-09-07"}, {"text": {"headline": "Valmont", "text": "Schnitzler war am 1929-09-07 in Valmont"}, "location": {"lat": 46.426557, "line": true, "lon": 6.931342, "zoom": 12}, "date": "1929-09-07"}, {"text": {"headline": "Territet", "text": "Schnitzler war am 1929-09-08 in Territet"}, "location": {"lat": 46.42863, "line": true, "lon": 6.92122, "zoom": 12}, "date": "1929-09-08"}, {"text": {"headline": "Montreux", "text": "Schnitzler war am 1929-09-08 in Montreux"}, "location": {"lat": 46.43301, "line": true, "lon": 6.91143, "zoom": 12}, "date": "1929-09-08"}, {"text": {"headline": "Territet", "text": "Schnitzler war am 1929-09-10 in Territet"}, "location": {"lat": 46.42863, "line": true, "lon": 6.92122, "zoom": 12}, "date": "1929-09-10"}, {"text": {"headline": "Olten", "text": "Schnitzler war am 1929-09-10 in Olten"}, "location": {"lat": 47.34999, "line": true, "lon": 7.90329, "zoom": 12}, "date": "1929-09-10"}, {"text": {"headline": "Z\u00fcrich", "text": "Schnitzler war am 1929-09-11 in Z\u00fcrich"}, "location": {"lat": 47.37174, "line": true, "lon": 8.54226, "zoom": 12}, "date": "1929-09-11"}, {"text": {"headline": "Stuttgart", "text": "Schnitzler war am 1929-09-11 in Stuttgart"}, "location": {"lat": 48.78232, "line": true, "lon": 9.17702, "zoom": 12}, "date": "1929-09-11"}, {"text": {"headline": "N\u00fcrnberg", "text": "Schnitzler war am 1929-09-12 in N\u00fcrnberg"}, "location": {"lat": 49.45421, "line": true, "lon": 11.07752, "zoom": 12}, "date": "1929-09-12"}, {"text": {"headline": "Marienbad", "text": "Schnitzler war am 1929-09-13 in Marienbad"}, "media": {"caption": "Postkarte von Marienbad", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK074_239/239/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.96459, "line": true, "lon": 12.70118, "zoom": 12}, "date": "1929-09-13"}, {"text": {"headline": "Franzensbad", "text": "Schnitzler war am 1929-09-13 in Franzensbad"}, "location": {"lat": 50.12033, "line": true, "lon": 12.35174, "zoom": 12}, "date": "1929-09-13"}, {"text": {"headline": "Cheb", "text": "Schnitzler war am 1929-09-13 in Cheb"}, "location": {"lat": 50.07963, "line": true, "lon": 12.37392, "zoom": 12}, "date": "1929-09-13"}, {"text": {"headline": "Marienbad", "text": "Schnitzler war am 1929-09-17 in Marienbad"}, "media": {"caption": "Postkarte von Marienbad", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK074_239/239/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.96459, "line": true, "lon": 12.70118, "zoom": 12}, "date": "1929-09-17"}, {"text": {"headline": "Franzensbad", "text": "Schnitzler war am 1929-09-17 in Franzensbad"}, "location": {"lat": 50.12033, "line": true, "lon": 12.35174, "zoom": 12}, "date": "1929-09-17"}, {"text": {"headline": "Marienbad", "text": "Schnitzler war am 1929-09-21 in Marienbad"}, "media": {"caption": "Postkarte von Marienbad", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK074_239/239/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.96459, "line": true, "lon": 12.70118, "zoom": 12}, "date": "1929-09-21"}, {"text": {"headline": "Franzensbad", "text": "Schnitzler war am 1929-09-23 in Franzensbad"}, "location": {"lat": 50.12033, "line": true, "lon": 12.35174, "zoom": 12}, "date": "1929-09-23"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-09-29 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-09-29"}, {"text": {"headline": "D\u00f6bling", "text": "Schnitzler war am 1929-09-29 in D\u00f6bling"}, "location": {"lat": 48.25, "line": true, "lon": 16.33333, "zoom": 12}, "date": "1929-09-29"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-10-05 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-10-05"}, {"text": {"headline": "T\u00fcrkenschanzpark", "text": "Schnitzler war am 1929-10-05 in T\u00fcrkenschanzpark"}, "location": {"lat": 48.235119783861, "line": true, "lon": 16.333568462613, "zoom": 12}, "date": "1929-10-05"}, {"text": {"headline": "D\u00f6bling", "text": "Schnitzler war am 1929-10-06 in D\u00f6bling"}, "location": {"lat": 48.25, "line": true, "lon": 16.33333, "zoom": 12}, "date": "1929-10-06"}, {"text": {"headline": "Steinriegl", "text": "Schnitzler war am 1929-10-06 in Steinriegl"}, "location": {"lat": 48.26667, "line": true, "lon": 16.23333, "zoom": 12}, "date": "1929-10-06"}, {"text": {"headline": "Mauerbach", "text": "Schnitzler war am 1929-10-06 in Mauerbach"}, "location": {"lat": 48.24514, "line": true, "lon": 16.16793, "zoom": 12}, "date": "1929-10-06"}, {"text": {"headline": "Penzing", "text": "Schnitzler war am 1929-10-06 in Penzing"}, "location": {"lat": 48.2, "line": true, "lon": 16.26667, "zoom": 12}, "date": "1929-10-06"}, {"text": {"headline": "P\u00f6tzleinsdorf", "text": "Schnitzler war am 1929-10-06 in P\u00f6tzleinsdorf"}, "location": {"lat": 48.246838181084, "line": true, "lon": 16.300034240016, "zoom": 12}, "date": "1929-10-06"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-10-09 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-10-09"}, {"text": {"headline": "Burgtheater", "text": "Schnitzler war am 1929-10-09 in Burgtheater"}, "location": {"lat": 48.210333, "line": true, "lon": 16.361139, "zoom": 12}, "date": "1929-10-09"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-10-11 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-10-11"}, {"text": {"headline": "Graben", "text": "Schnitzler war am 1929-10-11 in Graben"}, "location": {"lat": 48.20883, "line": true, "lon": 16.36951, "zoom": 12}, "date": "1929-10-11"}, {"text": {"headline": "VIII., Josefstadt", "text": "Schnitzler war am 1929-10-11 in VIII., Josefstadt"}, "location": {"lat": 48.21126, "line": true, "lon": 16.34706, "zoom": 12}, "date": "1929-10-11"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-10-13 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-10-13"}, {"text": {"headline": "Neuwaldegg", "text": "Schnitzler war am 1929-10-13 in Neuwaldegg"}, "location": {"lat": 48.233119188484, "line": true, "lon": 16.28610371233, "zoom": 12}, "date": "1929-10-13"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-10-15 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-10-15"}, {"text": {"headline": "VIII., Josefstadt", "text": "Schnitzler war am 1929-10-15 in VIII., Josefstadt"}, "location": {"lat": 48.21126, "line": true, "lon": 16.34706, "zoom": 12}, "date": "1929-10-15"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-11-11 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-11-11"}, {"text": {"headline": "Burgtheater", "text": "Schnitzler war am 1929-11-11 in Burgtheater"}, "location": {"lat": 48.210333, "line": true, "lon": 16.361139, "zoom": 12}, "date": "1929-11-11"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-11-15 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-11-15"}, {"text": {"headline": "Deutsches Volkstheater", "text": "Schnitzler war am 1929-11-15 in Deutsches Volkstheater"}, "location": {"lat": 48.205142, "line": true, "lon": 16.3566, "zoom": 12}, "date": "1929-11-15"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-11-18 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-11-18"}, {"text": {"headline": "Deutsches Volkstheater", "text": "Schnitzler war am 1929-11-18 in Deutsches Volkstheater"}, "location": {"lat": 48.205142, "line": true, "lon": 16.3566, "zoom": 12}, "date": "1929-11-18"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-11-19 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-11-19"}, {"text": {"headline": "Deutsches Volkstheater", "text": "Schnitzler war am 1929-11-19 in Deutsches Volkstheater"}, "location": {"lat": 48.205142, "line": true, "lon": 16.3566, "zoom": 12}, "date": "1929-11-19"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-11-20 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-11-20"}, {"text": {"headline": "Deutsches Volkstheater", "text": "Schnitzler war am 1929-11-20 in Deutsches Volkstheater"}, "location": {"lat": 48.205142, "line": true, "lon": 16.3566, "zoom": 12}, "date": "1929-11-20"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-11-21 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-11-21"}, {"text": {"headline": "Deutsches Volkstheater", "text": "Schnitzler war am 1929-11-21 in Deutsches Volkstheater"}, "location": {"lat": 48.205142, "line": true, "lon": 16.3566, "zoom": 12}, "date": "1929-11-21"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-11-26 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-11-26"}, {"text": {"headline": "Deutsches Volkstheater", "text": "Schnitzler war am 1929-11-26 in Deutsches Volkstheater"}, "location": {"lat": 48.205142, "line": true, "lon": 16.3566, "zoom": 12}, "date": "1929-11-26"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-12-08 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-12-08"}, {"text": {"headline": "Gersthof", "text": "Schnitzler war am 1929-12-08 in Gersthof"}, "location": {"lat": 48.23333, "line": true, "lon": 16.31667, "zoom": 12}, "date": "1929-12-08"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-12-11 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-12-11"}, {"text": {"headline": "VIII., Josefstadt", "text": "Schnitzler war am 1929-12-11 in VIII., Josefstadt"}, "location": {"lat": 48.21126, "line": true, "lon": 16.34706, "zoom": 12}, "date": "1929-12-11"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-12-18 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-12-18"}, {"text": {"headline": "IV., Wieden", "text": "Schnitzler war am 1929-12-18 in IV., Wieden"}, "location": {"lat": 48.19198, "line": true, "lon": 16.36714, "zoom": 12}, "date": "1929-12-18"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-12-19 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-12-19"}, {"text": {"headline": "Deutsches Volkstheater", "text": "Schnitzler war am 1929-12-19 in Deutsches Volkstheater"}, "location": {"lat": 48.205142, "line": true, "lon": 16.3566, "zoom": 12}, "date": "1929-12-19"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-12-21 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-12-21"}, {"text": {"headline": "Deutsches Volkstheater", "text": "Schnitzler war am 1929-12-21 in Deutsches Volkstheater"}, "location": {"lat": 48.205142, "line": true, "lon": 16.3566, "zoom": 12}, "date": "1929-12-21"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1929-12-27 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2066, "line": true, "lon": 16.37341, "zoom": 12}, "date": "1929-12-27"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1929-12-30 in Berlin"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1929-12-30"}, {"text": {"headline": "Unter den Linden", "text": "Schnitzler war am 1929-12-30 in Unter den Linden"}, "location": {"lat": 52.51784, "line": true, "lon": 13.38736, "zoom": 12}, "date": "1929-12-30"}, {"text": {"headline": "Den Haag", "text": "Schnitzler war am 1929-12-30 in Den Haag"}, "location": {"lat": 52.07667, "line": true, "lon": 4.29861, "zoom": 12}, "date": "1929-12-30"}]}}